# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2001-2019 OTRS AG, https://otrs.com/
# This file is distributed under the same license as the OTRS User Manual package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# bb16390 <bb16390@gmail.com>, 2019
# Carlos Rodríguez <carlos.rodriguez@otrs.com>, 2019
# Bob Tao <bob.tao@otrs.com>, 2019
# 陈德文 <sggggy@gmail.com>, 2019
# 张梦 <adoeh@sina.com>, 2019
# 光中 杨 <yangkwch@163.com>, 2019
# Martin Gruner <martin.gruner@otrs.com>, 2019
# 文浩坚 <never.min@gmail.com>, 2019
# 汇民 王 <whuim@163.com>, 2019
# 汇民 王 <whuim@qq.com>, 2019
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: OTRS User Manual 7.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-09-02 13:28+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2019-03-25 07:52+0000\n"
"Last-Translator: 汇民 王 <whuim@qq.com>, 2019\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://www.transifex.com/otrs/teams/23435/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ../../content/admin.rst:2
msgid "Admin"
msgstr "系统管理"

#: ../../content/admin.rst:4
msgid ""
"This menu item opens the administrator interface, which is described very "
"detailed in the `Administration Manual "
"<https://doc.otrs.com/doc/manual/admin/stable/en/content/index.html>`__."
msgstr ""
"此菜单项打开管理员界面，在 `系统管理手册 "
"<https://doc.otrs.com/doc/manual/admin/stable/en/content/index.html>`__ "
"中对此进行了详细说明。"

#: ../../content/admin.rst:8 ../../content/faq/category-management.rst:6
#: ../../content/faq/language-management.rst:6
msgid ""
"This menu item is only available for agents who have administrator "
"privileges."
msgstr "此菜单项仅适用于具有管理员权限的服务人员。"

#: ../../content/avatar.rst:2
msgid "Personal Menu"
msgstr "个人菜单"

#: ../../content/avatar.rst:4
msgid ""
"Use this menu to customize your profile in OTRS. The personal menu is "
"available via your avatar in the top left corner."
msgstr "使用此菜单在OTRS中自定义您的个人设置。 个人菜单可通过左上角的头像获得。"

#: ../../content/avatar.rst:6
msgid ""
"All settings changed in this menu affect only your profile, and does not "
"affect the behavior of OTRS for other agents."
msgstr "此菜单中更改的所有设置仅影响您的个人设置，不会影响OTRS对其他服务人员的行为。"

#: ../../content/avatar.rst:8 ../../content/calendar.rst:8
#: ../../content/chat.rst:12 ../../content/customers.rst:6
#: ../../content/dashboard.rst:17 ../../content/faq.rst:8
#: ../../content/index.rst:9 ../../content/reports.rst:6
#: ../../content/search.rst:6 ../../content/tickets.rst:17
msgid "Contents"
msgstr "目录"

#: ../../content/avatar/logout.rst:2
msgid "Logout"
msgstr "注销"

#: ../../content/avatar/logout.rst:4
msgid "Use this menu item to leave OTRS and go to the login screen."
msgstr "使用此菜单项离开OTRS并转到登录屏幕。"

#: ../../content/avatar/logout.rst:8
msgid "Clicking on this menu item will logout the agent without confirmation."
msgstr "点击此菜单项将注销当前服务人员，不会确认。"

#: ../../content/avatar/notifications.rst:2
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: ../../content/avatar/notifications.rst:4
msgid ""
"Use this screen to get an overview of notifications. The notification "
"overview screen is available in the *Notifications* menu item of the "
"*Avatar* menu."
msgstr "使用此屏幕可以获得通知的概览。 通知概览屏幕位于 *头像* 菜单的 *通知* 菜单项中。"

#: ../../content/avatar/notifications.rst:6
msgid ""
"If unread notifications are in this screen, a flag icon with number also "
"indicates the number of unread notifications in the toolbar."
msgstr "如果此屏幕中有未读通知，则工具栏中带有数字的标记图标也会指示未读通知的数量。"

#: ../../content/avatar/notifications.rst:11
msgid "Notification Web View Screen"
msgstr "通知WEB视图屏幕"

#: ../../content/avatar/notifications.rst:13
msgid ""
"Notifications can be filtered by clicking on a state name in the header of "
"the overview widget. There is an option *All Notifications* to see all "
"notifications. The numbers after the state names indicates how many "
"notifications are in each state."
msgstr "可以通过单击概览小部件标题中的状态名称来过滤通知。 有一个选项 *所有通知* 可以查看所有通知。 状态名后面的数字表示每个状态的通知数量。"

#: ../../content/avatar/notifications.rst:15
msgid ""
"To limit the number of displayed notifications per page and adjust visible "
"columns:"
msgstr "若要限制每页显示的通知数量和调整可见列："

#: ../../content/avatar/notifications.rst:17 ../../content/faq/explorer.rst:30
#: ../../content/faq/journal.rst:13
#: ../../content/tickets/escalation-view.rst:37
#: ../../content/tickets/escalation-view.rst:43
#: ../../content/tickets/escalation-view.rst:101
#: ../../content/tickets/escalation-view.rst:125
#: ../../content/tickets/queue-view.rst:36
#: ../../content/tickets/queue-view.rst:42
#: ../../content/tickets/queue-view.rst:100
#: ../../content/tickets/queue-view.rst:124
#: ../../content/tickets/service-view.rst:40
#: ../../content/tickets/service-view.rst:46
#: ../../content/tickets/service-view.rst:104
#: ../../content/tickets/service-view.rst:128
#: ../../content/tickets/status-view.rst:28
#: ../../content/tickets/status-view.rst:34
#: ../../content/tickets/status-view.rst:92
#: ../../content/tickets/status-view.rst:116
msgid "Click on the gear icon in the top right corner of the overview header."
msgstr "点击概览标题右上角的齿轮图标。"

#: ../../content/avatar/notifications.rst:18
msgid ""
"Select the maximum number of notifications displayed per page and set the "
"visible columns by drag and drop."
msgstr "选择每页显示的最大通知数，并通过拖放设置可见列。"

#: ../../content/avatar/notifications.rst:19
#: ../../content/faq/category-management.rst:23
#: ../../content/faq/category-management.rst:34
#: ../../content/faq/explorer.rst:32
#: ../../content/faq/language-management.rst:23
#: ../../content/faq/language-management.rst:34
msgid "Click on the *Submit* button."
msgstr "点击 *提交* 按钮。"

#: ../../content/avatar/notifications.rst:23
#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:96
msgid ""
"The order of visible columns can be set by rearrange the columns in the "
"*Visible columns* field."
msgstr "可以通过重新排列 *可见列* 字段中的列来设置可见列的顺序。"

#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:2
msgid "Personal Preferences"
msgstr "个人偏好设置"

#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:4
msgid ""
"Use this screen to set personal preferences in OTRS. The personal "
"preferences screen is available in the *Personal Preferences* menu item of "
"the *Avatar* menu."
msgstr "使用此屏幕在OTRS中设置个人偏好设置。 个人偏好设置屏幕位于 *头像* 菜单的 *个人偏好设置* 菜单项中。"

#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:6
msgid "This overview screen consists of four modules."
msgstr "此概览屏幕包含四个模块。"

#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:8
#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:26
msgid "User Profile"
msgstr "用户资料"

#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:9
#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:137
msgid "Notification Settings"
msgstr "通知设置"

#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:10
#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:224
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:367
msgid "Miscellaneous"
msgstr "杂项"

#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:11
#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:273
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:16
msgid "Preferences Modules"
msgstr "偏好设置模块"

#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:18
msgid ""
"Each module consists of widgets, which have two columns. In the first column"
" is the setting, and in the second column is a description for the setting."
msgstr "每个模块由小部件组成，小部件有两列。 第一列是设置，第二列是设置说明。"

#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:22
msgid ""
"Do not forget to apply the changes by clicking on the tick icon in the right"
" part of the widget."
msgstr "不要忘记通过单击小部件右侧的勾选图标来应用更改。"

#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:28
msgid ""
"This is the agent profile, where the account related settings can be "
"changed."
msgstr "这是服务人员资料，可以更改与帐户相关的设置。"

#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:32
msgid "Change password"
msgstr "修改密码"

#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:34
msgid ""
"In this widget the current password can be changed. To change the password, "
"all fields must be filled."
msgstr "在此小部件中，可以更改当前密码。 要更改密码，必须填写所有字段。"

#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:39
msgid "Change Password Widget"
msgstr "更改密码小部件"

#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:42
msgid "Current password"
msgstr "当前密码"

#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:42
msgid ""
"Type your current password for security reasons, if you want to change it."
msgstr "如果要更改密码，出于安全原因请键入当前密码。"

#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:45
msgid "New password"
msgstr "新密码"

#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:45
msgid "Type your new password here."
msgstr "在此输入您的新密码。"

#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:49
msgid "Verify password"
msgstr "重复新密码"

#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:48
msgid "Type your new password again to avoid misspelling the new password."
msgstr "再次键入新密码以避免拼错新密码。"

#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:52
msgid "Google Authenticator"
msgstr "谷歌身份验证器"

#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:56
msgid ""
"System configuration ``PreferencesGroups###GoogleAuthenticatorSecretKey`` "
"needs to be activated to use this feature."
msgstr "要使用此功能需要激活系统配置 ``PreferencesGroups###GoogleAuthenticatorSecretKey``。"

#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:58
msgid ""
"This is a two factor authentication token described in `RFC6238 "
"<https://tools.ietf.org/html/rfc6238>`__ to improve the account security. "
"`Google Authenticator "
"<https://en.wikipedia.org/wiki/Google_Authenticator>`__ is a mobile "
"application to generate tokens, but any other generator application can be "
"used."
msgstr ""
"这是一个在 `RFC6238 <https://tools.ietf.org/html/rfc6238>`__ "
"中描述的双因素身份验证令牌，以提高帐户安全性。 `Google 身份验证器 "
"<https://en.wikipedia.org/wiki/Google_Authenticator>`__ "
"是一个生成令牌的移动应用程序，但可以使用任何其他生成器应用程序。"

#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:63
msgid "Google Authenticator Widget"
msgstr "谷歌身份验证器小部件"

#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:71
msgid "Shared Secret"
msgstr "共享密钥"

#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:66
msgid ""
"This is a string to use for token generation. It must contain only uppercase"
" letters (A-Z) and numbers (2-7). Click on the *Generate* button to generate"
" a secret."
msgstr "这是用于生成令牌的字符串。 它必须只包含大写字母（A-Z）和数字（2-7）。 单击 *生成* 按钮生成一个密钥。"

#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:70
msgid ""
"Make sure that you add the shared secret to your generator application and "
"the application works well. Otherwise you will be not able to login anymore "
"without the two factor token."
msgstr "确保将共享密钥添加到生成器应用程序，并且应用程序运行良好。 否则，如果没有双因素令牌，以后您将无法登录。"

#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:74
msgid "Avatar"
msgstr "头像"

#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:76
msgid ""
"Here can be changed the image used as avatar image in *Ticket Zoom* screen "
"and in the main menu."
msgstr "这里可以更改在 *工单详情* 屏幕和主菜单中用作头像的图片。"

#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:81
msgid "Avatar Widget"
msgstr "头像小部件"

#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:83
msgid ""
"It is not possible to upload an avatar image directly in OTRS. You have to "
"register your email address on `Gravatar <https://www.gravatar.com/>`__ to "
"use this feature. Otherwise the first letters of first name and last name "
"will be displayed."
msgstr ""
"无法直接在 OTRS 中上传头像图片。 您必须在 `Gravatar <https://www.gravatar.com/>`__ "
"上注册您的电子邮件地址才能使用此功能。 否则，将显示名字和姓氏的第一个字母。"

#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:87
#: ../../content/faq/new.rst:46
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:89
msgid "Use this widget to set language for OTRS user interface."
msgstr "使用此小部件为OTRS用户界面设置语言。"

#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:94
msgid "Language Widget"
msgstr "语言小部件"

#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:96
msgid ""
"Only those languages are listed by default, in which OTRS is translated more"
" than 95%. To see all available languages, click on the refresh icon next to"
" the drop-down list."
msgstr "默认情况下仅列出那些 OTRS 翻译率超过95％的语言。 要查看所有可用语言，请单击下拉列表旁边的刷新图标。"

#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:100
msgid ""
"Translation status of incomplete languages are low, but you can help to "
"improve the translation. See the `developer manual "
"<https://doc.otrs.com/doc/manual/developer/7.0/en/content/contributing/translate.html>`__"
" for more information about translating OTRS."
msgstr ""
"不完整翻译状态的语言在靠下的位置，但您可以帮助改进翻译。 有关翻译 OTRS 的更多信息，请参阅 `开发人员手册 "
"<https://doc.otrs.com/doc/manual/developer/7.0/en/content/contributing/translate.html>`__。"

#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:104
msgid "Time Zone"
msgstr "时区"

#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:106
msgid ""
"Each agent has to set the timezone of the current location to get proper "
"date and time calculation in OTRS."
msgstr "每个服务人员都必须设置当前位置的时区，以便在 OTRS 中获得正确的日期和时间计算。"

#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:111
msgid "Time Zone Widget"
msgstr "时区小部件"

#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:113
msgid "Select the location where you are currently in."
msgstr "选择您当前所在的位置。"

#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:117
msgid "Out Of Office Time"
msgstr "外出的时间"

#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:119
msgid ""
"With this widget agents can inform other agents about absence. This is "
"useful for resource planning and workload balancing."
msgstr "通过此小部件，服务人员可以通知其他服务人员自己的缺席情况。 这对资源规划和工作负载平衡很有用。"

#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:124
msgid "Out Of Office Time Widget"
msgstr "外出时间小部件"

#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:127
msgid "Active"
msgstr "活动的"

#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:127
msgid "The function can be turned on or off."
msgstr "此功能可以打开或关闭。"

#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:130
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:130
msgid "The first day of absence."
msgstr "缺席的第一天。"

#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:134
msgid "End"
msgstr "结束"

#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:133
msgid "The last day of absence."
msgstr "缺席的最后一天。"

#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:139
msgid "These settings are for customizing personal notifications."
msgstr "这些设置用于自定义个人通知。"

#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:143
msgid "My Queues"
msgstr "我的队列"

#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:145
msgid ""
"In this widget some queues can be selected as preferred queues. Tickets in "
"this queues will be displayed under the *Tickets in My Queues* filter of the"
" ticket widgets, and notifications will be sent, if new tickets are "
"available in one of the selected queues."
msgstr ""
"在此小部件中，可以选择一些队列作为首选队列。 这些队列中的工单将显示在工单小部件的 *我的队列中的工单* "
"过滤器下，并且如果其中的某个队列中有新工单，则将发送通知。"

#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:147
msgid ""
"In :doc:`../tickets/queue-view` only those queues will be displayed under "
"*My Queues* filter, that are selected in this widget."
msgstr "只有在此小部件中选择的这些队列才会在 :doc:`../tickets/queue-view` 中 *我的队列* 过滤器下显示。"

#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:149
msgid ""
"In case of owner or responsible selection, only agents are listed by default"
" as potentially owner or responsible, who are set the queue as preferred "
"queue in this widget."
msgstr "在选择所有者或责任人的时候，默认情况下仅把在此小部件中将队列设置为首选队列的服务人员列为可能的所有者或责任人。"

#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:154
msgid "My Queues Widget"
msgstr "我的队列 小部件"

#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:156
msgid "Select one or more queues from the drop-down list."
msgstr "从下拉列表中选择一个或多个队列。"

#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:160
msgid "My Services"
msgstr "我的服务"

#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:164
#: ../../content/tickets/service-view.rst:6
msgid ""
"System configuration ``Ticket::Service`` needs to be activated to use this "
"feature."
msgstr "需要激活系统配置 ``Ticket::Service`` 才能使用此功能。"

#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:166
msgid "In this widget some services can be selected as preferred services."
msgstr "在这个小部件中，可以选择一些服务作为首选服务。"

#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:168
msgid ""
"In :doc:`../tickets/service-view` only those services will be displayed "
"under *My Services* filter, that are selected in this widget."
msgstr "只有在此小部件中选择的这些服务才会在 :doc:`../tickets/service-view` 中 *我的服务* 过滤器下显示。"

#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:173
msgid "My Services Widget"
msgstr "我的服务 小部件"

#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:175
msgid "Select one or more services from the drop-down list."
msgstr "从下拉列表中选择一个或多个服务。"

#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:179
msgid "Ticket Notifications"
msgstr "工单通知"

#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:181
msgid ""
"In this widget can be selected the methods used for any kind of ticket "
"notifications."
msgstr "在此小部件中可以选择用于任何类型的工单通知的方法。"

#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:186
msgid "Ticket Notifications Widget"
msgstr "工单通知小部件"

#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:188
#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:201
msgid "The possible methods are *Email*, *Web View* or *SMS*."
msgstr "可能的方法是 *电子邮件*、 *WEB视图* 或 *短信*。"

#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:192
msgid "Appointment Notifications"
msgstr "预约通知"

#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:194
msgid ""
"In this widget can be selected the methods used for appointment "
"notification."
msgstr "在此小部件中可以选择用于预约通知的方法。"

#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:199
msgid "Appointment Notifications Widget"
msgstr "预约通知小部件"

#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:205
msgid "My Chat Channels"
msgstr "我的聊天频道"

#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:209 ../../content/chat.rst:6
#: ../../content/chat/chat.rst:6 ../../content/dashboard/dashboard.rst:27
msgid ""
"System configuration ``ChatEngine::Active`` needs to be activated to use "
"this feature."
msgstr "需要激活系统配置 ``ChatEngine::Active`` 才能使用此功能。"

#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:211
msgid ""
"In this widget some chat channels can be selected as preferred external chat"
" channels. You will be notified about external chat requests in these chat "
"channels."
msgstr "在这个小部件中，可以选择一些聊天频道作为首选的外部聊天频道。您将会收到关于这些聊天频道中的外部聊天请求的通知。"

#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:213
msgid ""
"In :doc:`../chat/chat` screen only those chat channels will be displayed "
"under *My Chat Channels* filter, that are selected in this widget."
msgstr "只有在此小部件中选择的这些聊天频道才会在 :doc:`../chat/chat` 中 *我的聊天频道* 过滤器下显示。"

#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:218
msgid "My Chat Channels Widget"
msgstr "我的聊天频道 小部件"

#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:220
msgid ""
"Select one or more chat channels from the drop-down list. An agent needs to "
"select in which chat channels want to be available. Customers will only be "
"able to create a new chat request on a certain channel if at least one agent"
" with owner permissions has selected this channel in their preferences and "
"is set as available for external chats by the chat availability icon in the "
":doc:`../dashboard/dashboard` header toolbar."
msgstr ""
"从下拉列表中选择一个或多个聊天频道。服务人员需要选择哪些聊天频道可用。只有当至少一个具有所有者权限的服务人员在其首选项中选择了该通道，并通过 "
":doc:`../dashboard/dashboard`  "
"顶部工具栏中的聊天可用性图标将其设置为可用于外部聊天时，客户才能够在特定通道上创建新的聊天请求。"

#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:226
msgid "These settings are for change some visual appearance of OTRS."
msgstr "这些设置用于更改 OTRS 的一些视觉外观。"

#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:230
msgid "Skin"
msgstr "皮肤"

#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:232
msgid "In this widget can be selected the skin, that OTRS should wear."
msgstr "在此小部件中可以选择 OTRS 使用的皮肤。"

#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:237
msgid "Skin Widget"
msgstr "皮肤小部件"

#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:239
msgid "Select a skin from the drop-down list."
msgstr "从下拉列表中选择一个皮肤。"

#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:243
msgid "Overview Refresh Time"
msgstr "概览刷新间隔"

#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:245
msgid ""
"It is possible to make overview screens automatically refreshed after a "
"period of time."
msgstr "可以让概览屏幕在一段时间后自动刷新。"

#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:250
msgid "Overview Refresh Time Widget"
msgstr "概览刷新时间小部件"

#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:252
msgid "Select a refresh interval from the drop-down list."
msgstr "从下拉列表中选择刷新间隔。"

#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:256
msgid ""
"Refreshing the overview screens too often can cause performance issues on "
"large systems with many agents."
msgstr "过于频繁地刷新概览屏幕可能会在具有许多服务人员的大型系统上导致性能问题。"

#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:260
msgid "Screen after new ticket"
msgstr "创建新工单后的视图"

#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:262
msgid ""
"Select, which screen should be shown after a new ticket has been created."
msgstr "选择在创建新工单后要显示哪个屏幕。"

#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:267
msgid "Screen After New Ticket Widget"
msgstr "新建工单后显示的屏幕小部件"

#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:269
msgid "Select a screen from the drop-down list."
msgstr "从下拉列表中选择一个屏幕。"

#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:275
msgid "In this module can be configured some system configuration options."
msgstr "在此模块中可以配置一些系统配置选项。"

#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:280
msgid "Advanced Preferences Screen"
msgstr "高级偏好设置屏幕"

#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:282
msgid "To modify a setting:"
msgstr "若要修改一个设置："

#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:284
msgid ""
"Use the tree navigation in the left sidebar to find the desired setting."
msgstr "使用左侧边栏中的导航树查找所需的设置。"

#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:285
msgid "Modify the value."
msgstr "修改设置的值。"

#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:286
msgid "Click on the tick button in the right side of the setting widget."
msgstr "单击设置小部件右侧的勾选按钮。"

#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:291
msgid "Advanced Preferences - Tree navigation Screen"
msgstr "高级偏好设置 - 导航树屏幕"

#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:293
msgid "The modified settings have a gray border on the left."
msgstr "修改后的设置左侧有灰色边框。"

#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:295
msgid "To reset a setting:"
msgstr "若要重置一个设置："

#: ../../content/avatar/personal-preferences.rst:297
msgid "Click on the reset icon in the top right corner of the setting widget."
msgstr "单击设置小部件右上角的重置图标。"

#: ../../content/calendar.rst:2
msgid "Calendar"
msgstr "日历"

#: ../../content/calendar.rst:4
msgid ""
"When working with customers, resource planning and scheduling can be a "
"complex task. Appointments enable you to meet your customers where and "
"whenever needed."
msgstr "与客户协作时，资源规划和调度可能是一项复杂的任务。 通过预约，您可以随时随地满足您的客户。"

#: ../../content/calendar.rst:6
msgid ""
"OTRS supports this requirement with calendars. Calendars allow management of"
" appointments and resources inside the ticket system. You can connect your "
"tickets to scheduled tasks and make them available to all users to see. This"
" feature adds transparency to show your teams workload and prevent users "
"from promising resources which are not available."
msgstr ""
"OTRS通过日历支持此需求。 日历允许管理工单系统内的预约和资源。 您可以将工单连接到计划任务，并使其可供所有用户查看。 "
"此功能可增加透明度，以显示您的团队工作负载并避免向客户承诺不可用的资源。"

#: ../../content/calendar/agenda-overview.rst:2
msgid "Agenda Overview"
msgstr "日程概览"

#: ../../content/calendar/agenda-overview.rst:4
msgid ""
"Within the agenda overview, an agent is able to display the appointments of "
"all available (accessible) calendars in a table-like overview. This overview"
" is designed to have a detailed list of upcoming appointments in a "
"structured table. Like in :doc:`calendar-overview` appointments can be "
"created, edited or deleted."
msgstr ""
"在日程概览中，服务人员能够在类似于表的概览中显示所有可用（可访问）日历的预约。 此概览旨在提供结构化表格中即将到来的预约的详细列表。 可以像在 :doc"
":`calendar-overview` 中那样创建、编辑或删除预约。"

#: ../../content/calendar/agenda-overview.rst:8
#: ../../content/calendar/calendar-overview.rst:8
msgid ""
"There are no calendars added by default. Please contact your administrator "
"to add one ore more calendars."
msgstr "默认情况下没有添加日历，请与您的管理员联系以添加一个或多个日历。"

#: ../../content/calendar/agenda-overview.rst:13
#: ../../content/calendar/calendar-overview.rst:13
msgid "No Calendars Found"
msgstr "没有找到日历"

#: ../../content/calendar/agenda-overview.rst:15
msgid ""
"This overview supports a monthly, weekly and daily point of view on "
"available appointments."
msgstr "此概览支持每月、每周和每日视图的可用预约。"

#: ../../content/calendar/agenda-overview.rst:20
msgid "Agenda Overview Screen"
msgstr "日程概览屏幕"

#: ../../content/calendar/calendar-overview.rst:2
msgid "Calendar Overview"
msgstr "日历概览"

#: ../../content/calendar/calendar-overview.rst:4
msgid ""
"Use this screen to get an overview of the added calendars. The overview "
"screen is available in the *Calendar Overview* menu item of the *Calendar* "
"menu."
msgstr "使用此屏幕可以概览已添加的日历。 概览屏幕位于 *日历* 菜单的 *日历概览* 菜单项中。"

#: ../../content/calendar/calendar-overview.rst:15
msgid ""
"This overview works the same like usual calendars. Different time periods "
"and timelines can be selected to view appointments, and it is possible to "
"jump between different periods."
msgstr "此概览与通常的日历一样工作。 可以选择不同的时间段和时间线来查看预约，并且可以在不同的时段之间跳转。"

#: ../../content/calendar/calendar-overview.rst:20
msgid "Calendar Overview Screen"
msgstr "日历概览屏幕"

#: ../../content/calendar/calendar-overview.rst:22
msgid ""
"Check or uncheck the checkboxes in the *Calendars* widget to show or hide "
"appointments in a specific calendar."
msgstr "选中或取消选中 *日历* 小部件中的复选框，以显示或隐藏特定日历中的预约。"

#: ../../content/calendar/calendar-overview.rst:27
msgid "Calendars Widget"
msgstr "日历小部件"

#: ../../content/calendar/calendar-overview.rst:29
msgid "To view appointments in external calendar applications:"
msgstr "若要在外部日历应用程序中查看这些预约："

#: ../../content/calendar/calendar-overview.rst:31
msgid ""
"Click on the *Copy public calendar URL* icon in the last column of "
"*Calendars* widget to copy the URL to clipboard."
msgstr "单击 *日历* 小部件的最后一列中的 *复制公共日历URL* 图标，将URL复制到剪贴板。"

#: ../../content/calendar/calendar-overview.rst:32
msgid "Open your external calendar application."
msgstr "打开外部日历应用程序。"

#: ../../content/calendar/calendar-overview.rst:33
msgid "Insert the URL into your external calendar application."
msgstr "将URL插入外部日历应用程序。"

#: ../../content/calendar/calendar-overview.rst:37
msgid ""
"If several calendars are added to the system, use the filter box to find a "
"particular calendar by just typing the name to filter."
msgstr "如果系统中添加了多个日历，只需键入要过滤的名称，即可使用过滤器框查找特定日历。"

#: ../../content/calendar/calendar-overview.rst:39
msgid ""
"Within the calendar overview, an agent is able to display, create, edit "
"and/or delete appointments of different calendars, depending on their "
"permission level to the related calendars. Such appointments can be created "
"or edited via drag and drop within this screen."
msgstr "在日历概览中，服务人员可以根据相关日历的权限级别显示、创建、编辑和/或删除不同日历的预约。 可以在此屏幕中通过拖放来创建或编辑此类预约。"

#: ../../content/calendar/calendar-overview.rst:41
msgid "To add a new appointment:"
msgstr "若要添加一个新的预约："

#: ../../content/calendar/calendar-overview.rst:43
msgid "Click on the *Add Appointment* button in the left sidebar."
msgstr "点击左侧边栏中的 *添加预约* 按钮。"

#: ../../content/calendar/calendar-overview.rst:44
#: ../../content/customers/customer-administration.rst:27
#: ../../content/customers/customer-information-center.rst:52
#: ../../content/customers/customer-user-administration.rst:36
#: ../../content/faq/category-management.rst:22
#: ../../content/reports/reports.rst:18
#: ../../content/reports/statistics.rst:35
msgid "Fill in the required fields."
msgstr "填写必填字段。"

#: ../../content/calendar/calendar-overview.rst:45
#: ../../content/calendar/calendar-overview.rst:60
#: ../../content/customers/customer-administration.rst:28
#: ../../content/customers/customer-information-center.rst:53
#: ../../content/customers/customer-user-administration.rst:37
#: ../../content/faq/journal.rst:15 ../../content/reports/reports.rst:19
#: ../../content/reports/statistics.rst:36
#: ../../content/tickets/escalation-view.rst:39
#: ../../content/tickets/escalation-view.rst:46
#: ../../content/tickets/escalation-view.rst:103
#: ../../content/tickets/escalation-view.rst:127
#: ../../content/tickets/queue-view.rst:38
#: ../../content/tickets/queue-view.rst:45
#: ../../content/tickets/queue-view.rst:102
#: ../../content/tickets/queue-view.rst:126
#: ../../content/tickets/service-view.rst:42
#: ../../content/tickets/service-view.rst:49
#: ../../content/tickets/service-view.rst:106
#: ../../content/tickets/service-view.rst:130
#: ../../content/tickets/status-view.rst:30
#: ../../content/tickets/status-view.rst:37
#: ../../content/tickets/status-view.rst:94
#: ../../content/tickets/status-view.rst:118
msgid "Click on the *Save* button."
msgstr "点击 *保存* 按钮。"

#: ../../content/calendar/calendar-overview.rst:49
msgid ""
"The *Appointment* dialog is explained in :doc:`new-appointment` chapter."
msgstr "*预约* 对话框在 :doc:`new-appointment` 章节中解释。"

#: ../../content/calendar/calendar-overview.rst:54
#: ../../content/calendar/new-appointment.rst:9
msgid "Appointment Dialog"
msgstr "预约对话框"

#: ../../content/calendar/calendar-overview.rst:56
msgid "To edit an appointment:"
msgstr "若要编辑一个预约："

#: ../../content/calendar/calendar-overview.rst:58
#: ../../content/calendar/calendar-overview.rst:69
#: ../../content/calendar/calendar-overview.rst:74
msgid "Click on an appointment in the calendar overview."
msgstr "在日历概览中点击一个预约。"

#: ../../content/calendar/calendar-overview.rst:59
#: ../../content/customers/customer-administration.rst:42
#: ../../content/customers/customer-information-center.rst:58
#: ../../content/customers/customer-user-administration.rst:51
#: ../../content/customers/customer-user-information-center.rst:52
#: ../../content/faq/category-management.rst:33
msgid "Modify the fields."
msgstr "修改字段。"

#: ../../content/calendar/calendar-overview.rst:65
msgid "Edit Appointment Dialog"
msgstr "编辑预约对话框"

#: ../../content/calendar/calendar-overview.rst:67
msgid "To copy an appointment:"
msgstr "若要复现一个预约："

#: ../../content/calendar/calendar-overview.rst:70
msgid "Click on the *Copy* button."
msgstr "点击 *复制* 按钮。"

#: ../../content/calendar/calendar-overview.rst:72
msgid "To delete an appointment:"
msgstr "若要删除一个预约："

#: ../../content/calendar/calendar-overview.rst:75
#: ../../content/faq/search.rst:56 ../../content/tickets/search.rst:40
msgid "Click on the *Delete* button."
msgstr "点击 *删除* 按钮。"

#: ../../content/calendar/calendar-overview.rst:76
msgid "Click on the *OK* button in the confirmation dialog."
msgstr "点击确认对话框中的 *确认* 按钮。"

#: ../../content/calendar/new-appointment.rst:2
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:367
msgid "New Appointment"
msgstr "新建预约"

#: ../../content/calendar/new-appointment.rst:4
msgid ""
"Use this menu item to add new appointments to calendars. New appointments "
"can be also added by clicking on the *Add Appointment* button either in :doc"
":`calendar-overview` or in :doc:`agenda-overview` screens. It is also "
"possible to drag over a range of the calendar widget to setup a rough time "
"span. Right after that, a modal dialog appears where the data can be "
"inserted."
msgstr ""
"使用此菜单项可将新预约添加到日历。 还可以通过点击 :doc:`calendar-overview` 或 :doc:`agenda-overview` "
"屏幕中的 *添加预约* 按钮来添加新的预约。 还可以拖动日历小部件的范围以设置粗略的时间跨度。 在此之后，会出现一个模态对话框，可以插入数据。"

#: ../../content/calendar/new-appointment.rst:13
msgid "Appointment Settings"
msgstr "预约设置"

#: ../../content/calendar/new-appointment.rst:15
#: ../../content/customers/customer-administration.rst:63
#: ../../content/customers/customer-user-administration.rst:87
#: ../../content/faq/category-management.rst:55
#: ../../content/reports/reports.rst:57
#: ../../content/reports/statistics.rst:108
msgid ""
"The following settings are available when adding or editing this resource. "
"The fields marked with an asterisk are mandatory."
msgstr "添加或编辑此资源时，可以使用以下设置。 标有星号的字段是必填字段。"

#: ../../content/calendar/new-appointment.rst:18 ../../content/faq/new.rst:14
#: ../../content/reports/statistics.rst:111
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:324
msgid "Title \\*"
msgstr "标题 \\*"

#: ../../content/calendar/new-appointment.rst:18
#: ../../content/customers/customer-administration.rst:69
#: ../../content/faq/category-management.rst:58 ../../content/faq/new.rst:14
#: ../../content/reports/reports.rst:60
#: ../../content/reports/statistics.rst:111
msgid ""
"The name of this resource. Any type of characters can be entered to this "
"field including uppercase letters and spaces. The name will be displayed in "
"the overview table."
msgstr "此资源的名称。 可以在此字段中输入任何类型的字符，包括大写字母和空格。 名称将显示在概览表中。"

#: ../../content/calendar/new-appointment.rst:21
#: ../../content/reports/reports.rst:63
#: ../../content/reports/statistics.rst:114
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: ../../content/calendar/new-appointment.rst:21
msgid ""
"Add additional information to this resource. It is recommended to always "
"fill this field as a description of the resource with a full sentence for "
"better clarity."
msgstr "向此资源添加附加信息。 为了更加清晰，建议始终将此字段填充为带有完整句子的资源描述。"

#: ../../content/calendar/new-appointment.rst:28
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: ../../content/calendar/new-appointment.rst:24
msgid ""
"If the location contains a value, a related link icon will show up next to "
"the field which by default links to Google map to get a better picture of "
"the location."
msgstr "如果该位置包含值，则在该字段旁边将显示相关链接图标，该字段默认链接到 Google 地图以获得更好的位置图片。"

#: ../../content/calendar/new-appointment.rst:28
msgid ""
"This link is configurable through the system configuration option "
"``AgentAppointmentEdit::Location::Link``."
msgstr "该链接可通过系统配置选项 ``AgentAppointmentEdit::Location::Link`` 进行配置。"

#: ../../content/calendar/new-appointment.rst:31
msgid "Calendar \\*"
msgstr "日历 \\*"

#: ../../content/calendar/new-appointment.rst:31
msgid "Select the calendar to whom the appointment will be added to."
msgstr "选择要将预约添加到的日历。"

#: ../../content/calendar/new-appointment.rst:34
msgid "Resource"
msgstr "资源"

#: ../../content/calendar/new-appointment.rst:34
msgid ""
"`Resource planning <https://otrs.com/otrs-feature/resource-planning/>`__ is "
"not part of the OTRS framework. Please contact us at sales@otrs.com for an "
"upgrade."
msgstr ""
"`资源规划 <https://otrs.com/otrs-feature/resource-planning/>`__ 不是OTRS框架的一部分。 "
"请通过sales@otrs.com与我们联系进行升级。"

#: ../../content/calendar/new-appointment.rst:37
msgid "Start date"
msgstr "开始日期"

#: ../../content/calendar/new-appointment.rst:37
msgid "The start date of the appointment."
msgstr "预约的开始日期。"

#: ../../content/calendar/new-appointment.rst:40
msgid "End date"
msgstr "结束日期"

#: ../../content/calendar/new-appointment.rst:40
msgid "The end date of the appointment."
msgstr "预约的结束日期。"

#: ../../content/calendar/new-appointment.rst:43
msgid "All-day"
msgstr "全天"

#: ../../content/calendar/new-appointment.rst:43
msgid ""
"This checkbox indicates that the appointment takes place on the whole day. "
"If it is checked, time of the start date and the end date will be disabled "
"and set to 00:00."
msgstr "此复选框表示预约发生在一整天。 如果选中，则开始日期和结束日期的时间将被禁用并设置为 00:00。"

#: ../../content/calendar/new-appointment.rst:46
msgid "Repeat"
msgstr "重复"

#: ../../content/calendar/new-appointment.rst:46
msgid ""
"Define appointment recurrences and will be described separately, see "
"*Repeating Appointments* below."
msgstr "定义重复预约并将单独描述，请参阅下面的 *重复预约*。"

#: ../../content/calendar/new-appointment.rst:53
msgid "Notification"
msgstr "通知"

#: ../../content/calendar/new-appointment.rst:49
msgid ""
"Define time periods an appointment notification should be sent before the "
"appointment start."
msgstr "定义预约通知应在预约开始之前发送的时间段。"

#: ../../content/calendar/new-appointment.rst:53
msgid ""
"Appointment notifications can be set in admin interface. Please contact your"
" administrator."
msgstr "可以在系统管理界面中设置预约通知。 请联系您的管理员。"

#: ../../content/calendar/new-appointment.rst:61
#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:157
#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:159
msgid "Ticket"
msgstr "工单"

#: ../../content/calendar/new-appointment.rst:56
msgid ""
"Tickets and other objects can be linked to the appointment with this search "
"field."
msgstr "可以使用此搜索字段将工单和其他对象链接到预约。"

#: ../../content/calendar/new-appointment.rst:60
msgid ""
"Usage of wildcards (\\*) is also possible. Enter two asterisks (\\*\\*) to "
"list all tickets."
msgstr "也可以使用通配符（\\*）。 输入两个星号（\\*\\*）以列出所有工单。"

#: ../../content/calendar/new-appointment.rst:64
#: ../../content/calendar/new-appointment.rst:77
msgid "Repeating Appointments"
msgstr "重复预约"

#: ../../content/calendar/new-appointment.rst:66
msgid ""
"If appointments needs to be created in a recurring manner, it is possible to"
" setup detailed information about the occurrences of an appointment."
msgstr "如果需要以反复方式创建预约，则可以设置关于预约发生的详细信息。"

#: ../../content/calendar/new-appointment.rst:68
msgid "To create repeating appointments:"
msgstr "若要创建重复预约："

#: ../../content/calendar/new-appointment.rst:70
msgid "Select *Start date* and *End date* (or check *All day*)."
msgstr "选择 *开始日期* 和 *结束日期* （或选中 *全天*）。"

#: ../../content/calendar/new-appointment.rst:71
msgid ""
"Select from the pre-defined frequencies of the occurrences or choose "
"*custom* settings."
msgstr "从预先定义的发生频率中进行选择，或选择 *自定义* 设置。"

#: ../../content/calendar/new-appointment.rst:72
msgid "Choose either a date to repeat until or an amount of times to repeat."
msgstr "选择要重复的日期或重复的次数。"

#: ../../content/calendar/new-appointment.rst:79
msgid ""
"After all decisions are made and the settings are saved successfully, the "
"appointment will be marked as recurring appointment. The parent appointment "
"will be marked with circle-arrow-symbol and the child appointments with a "
"chain-symbol."
msgstr "做出所有决定并成功保存设置后，预约将被标记为定期预约。 父预约将使用圆圈箭头符号标记，子预约将使用链符号标记。"

#: ../../content/calendar/new-appointment.rst:84
msgid "Repeating Appointments Overview"
msgstr "重复预约概览"

#: ../../content/calendar/new-appointment.rst:86
msgid ""
"Future changes to the parent appointment will affect the children "
"automatically, without any further message. If an agent is about to change "
"one of the child appointments, a message will ask what would they like to "
"update."
msgstr ""
"以后对父预约的更改将自动影响子预约，而不会有任何进一步的消息。 如果服务人员即将更改其中一个子预约，则会显示一条消息，确认他们想要更新的内容。"

#: ../../content/calendar/new-appointment.rst:91
msgid "Edit Repeating Appointment"
msgstr "编辑重复预约"

#: ../../content/calendar/new-appointment.rst:93
msgid ""
"If *All occurrences* going to be updated, the behavior will be the same as "
"with the update of the parent appointment. All options (including the "
"recurring settings) are changeable."
msgstr "如果要更新 *所有预约* ，则行为将与更新父预约的行为相同。 所有选项（包括重复设置）都是可更改的。"

#: ../../content/calendar/new-appointment.rst:95
msgid ""
"If *Just this occurrence* will be updated, it is not possible to change the "
"repeating settings, but a related message and a link to the parent "
"appointment will be provided."
msgstr "如果 *仅更新此预约* ，则无法更改重复设置，但会提供相关消息和指向父预约的链接。"

#: ../../content/calendar/new-appointment.rst:97
msgid ""
"The enabled repeating option will be additionally displayed in the tool-tip "
"of the related appointments."
msgstr "启用的重复选项将另外显示在相关预约的工具提示中。"

#: ../../content/calendar/resource-overview.rst:2
msgid "Resource Overview"
msgstr "资源概览"

#: ../../content/calendar/resource-overview.rst:6
msgid ""
"This feature is not available in *((OTRS)) Community Edition*. Upgrade to "
"**OTRS** service package is required to to use this feature. Please contact "
"us at sales@otrs.com for an upgrade."
msgstr ""
"此功能在 *((OTRS)) 社区版* 中不可用。 使用此功能需要升级到 **OTRS** "
"服务包，请通过sales@otrs.com与我们联系进行升级。"

#: ../../content/calendar/resource-overview.rst:11
msgid "Upgrade Dialog"
msgstr "升级对话框"

#: ../../content/chat.rst:2
msgid "Chat"
msgstr "聊天"

#: ../../content/chat.rst:8
msgid ""
"The chat feature allows for chats between agents and customers using the "
"OTRS front end. Once enabled, customers or public users can start chats with"
" agents and vice versa. Finished chats can be archived and attached to "
"tickets, or can be downloaded as PDF by agents, customers and public users."
msgstr ""
"聊天功能允许使用 OTRS "
"前端在服务人员和客户之间进行聊天。一旦启用，客户或公共用户就可以开始与服务人员聊天，反之亦然。完成的聊天记录可以存档并附加到工单上，也可以由服务人员、客户和公众用户以"
" PDF 格式下载。"

#: ../../content/chat.rst:10
msgid ""
"Each chat is assigned to a chat channel. Chat channels are like chat rooms. "
"Each chat channel is assigned to a certain group which controls the "
"permissions for this channel. If no chat channel is selected when a chat is "
"created, this chat will be created in the *Default channel*."
msgstr ""
"每个聊天都被分配到一个聊天频道。聊天频道就像聊天室。每个聊天频道都被分配给一个特定的组，该组控制该通道的权限。如果在创建聊天时没有选择聊天频道，则此聊天将在"
" *默认频道* 中创建。"

#: ../../content/chat/chat.rst:2
msgid "Manage Chats"
msgstr "聊天管理"

#: ../../content/chat/chat.rst:8
msgid ""
"The chat management screen is the central point of the chat feature. Here an"
" agent can manage the chats as well as see and accept open requests. This "
"screen provides a list of chat requests from customer users, public users "
"and other agents, as well as an overview over all active chats."
msgstr ""
"聊天管理屏幕是聊天功能的中心点。在这里，服务人员可以管理聊天以及查看和接受打开的请求。此屏幕提供来自客户用户、公共用户和其他服务人员的聊天请求列表，以及所有活动聊天的概览。"

#: ../../content/chat/chat.rst:10
msgid ""
"Use this menu item to manage chats. The chat management screen is available "
"in the *Chat* menu."
msgstr "使用此菜单项管理聊天。聊天管理屏幕在 *聊天* 菜单中可用。"

#: ../../content/chat/chat.rst:15
msgid "Chat Management Screen"
msgstr "聊天管理 屏幕"

#: ../../content/chat/chat.rst:17
msgid ""
"Each chat channel can be filtered with the options in the top of the widget "
"to list *All Chat Channels* or only *My Chat Channels* set in "
":doc:`../avatar/personal-preferences`."
msgstr ""
"每个聊天频道都可以通过小部件顶部的选项进行筛选，列出 *所有聊天频道* 或仅在 :doc:`../avatar/personal-"
"preferences` 中设置的 *我的聊天频道* 。"

#: ../../content/chat/chat.rst:21
msgid "Start New Chat"
msgstr "开始新的聊天"

#: ../../content/chat/chat.rst:23
msgid "A chat participant can be an agent, a customer user or a public user."
msgstr "聊天参与者可以是服务人员、客户用户或公共用户。"

#: ../../content/chat/chat.rst:27
msgid "Agent to Agent"
msgstr "服务人员到服务人员"

#: ../../content/chat/chat.rst:29
msgid "To start a chat with another agent:"
msgstr "若要开始与另一个服务人员聊天："

#: ../../content/chat/chat.rst:31
msgid ""
"Use the *Logged-In Users* widget in the dashboard. Agents who are able to "
"use the chat, will have a chat icon next to their name."
msgstr "在仪表板中使用 *已登录用户* 小部件。能够聊天的服务人员在其名称旁边会有一个聊天图标。"

#: ../../content/chat/chat.rst:36
msgid "Available Agents"
msgstr "可用的服务人员"

#: ../../content/chat/chat.rst:38
msgid "Click on the chat icon next to an agent name."
msgstr "单击服务人员名称旁边的聊天图标。"

#: ../../content/chat/chat.rst:39 ../../content/chat/chat.rst:85
msgid ""
"Write the first message to the *Start Chat* dialog and send the message."
msgstr "输入第一条消息到 *开始聊天* 对话框并发送该消息。"

#: ../../content/chat/chat.rst:44 ../../content/chat/chat.rst:90
msgid "Start Chat Dialog"
msgstr "开始聊天对话框"

#: ../../content/chat/chat.rst:46 ../../content/chat/chat.rst:92
msgid ""
"After the chat request has been sent to the other agent, watch the chat in "
"the chat management screen. A browser notification is displayed to inform "
"the agent."
msgstr "将聊天请求发送给其他服务人员后，在聊天管理屏幕中查看该聊天。将显示一个浏览器通知，通知该服务人员。"

#: ../../content/chat/chat.rst:51 ../../content/chat/chat.rst:97
msgid "My Active Chats Widget"
msgstr "我的活动聊天 小部件"

#: ../../content/chat/chat.rst:53
msgid ""
"Wait for the answer. The other agent has to accept the chat request with the"
" *Open Chat* link."
msgstr "等待答复。另一个服务人员必须接受带有 *打开聊天* 链接的聊天请求。"

#: ../../content/chat/chat.rst:58
msgid "Personal Chat Requests For You Widget"
msgstr "你的个人聊天请求 小部件"

#: ../../content/chat/chat.rst:60
msgid "When the other agent accepts the chat request, you can chat now."
msgstr "当其他服务人员接受聊天请求时，您现在就可以聊天了。"

#: ../../content/chat/chat.rst:65
msgid "Agent to Agent Chat"
msgstr "服务人员到服务人员的聊天"

#: ../../content/chat/chat.rst:69
msgid "Agent to Customer User"
msgstr "服务人员到客户用户"

#: ../../content/chat/chat.rst:71
msgid "To start a chat with a customer user:"
msgstr "若要开始与一个客户用户聊天："

#: ../../content/chat/chat.rst:73
msgid ""
"Use the *Logged-In Users* widget in the dashboard. Customer users who are "
"able to use the chat, will have a chat icon next to their name."
msgstr "在仪表板中使用 *已登录用户* 小部件。能够使用聊天功能的客户用户的名字旁边会有一个聊天图标。"

#: ../../content/chat/chat.rst:78
msgid "Available Customer Users"
msgstr "可用的客户用户"

#: ../../content/chat/chat.rst:82
msgid ""
"Customer users can also be selected in *Customer User Information Center* or"
" from the *Customer Information* widget of the *Ticket Zoom* screen."
msgstr "客户用户也可以在 *客户用户信息中心* 或 *工单详情* 屏幕的 *客户信息* 小部件中选择。"

#: ../../content/chat/chat.rst:84
msgid "Click on the chat icon next to a customer user name."
msgstr "单击客户用户名称旁边的聊天图标。"

#: ../../content/chat/chat.rst:99
msgid ""
"Wait for the answer. The customer user has to accept the chat request which "
"is displayed in the bottom right corner of the external interface."
msgstr "等待答复。客户用户必须接受显示在外部人员界面右下角的聊天请求。"

#: ../../content/chat/chat.rst:104
msgid "Chat Request on External Interface"
msgstr "外部人员界面中的聊天请求"

#: ../../content/chat/chat.rst:106
msgid "When the customer user accepts the chat request, you can chat now."
msgstr "当客户用户接受聊天请求时，您现在就可以聊天了。"

#: ../../content/chat/chat.rst:111
msgid "Agent to Customer User Chat"
msgstr "服务人员到客户用户的聊天"

#: ../../content/chat/chat.rst:113
msgid ""
"When the customer user closes the chat, it is possible to send the chat via "
"email or create a ticket from the conversation."
msgstr "当客户用户关闭聊天时，可以通过电子邮件发送该聊天或从该对话中创建一个工单。"

#: ../../content/chat/chat.rst:118
msgid "Save the Conversation on External Interface"
msgstr "在外部人员界面中保存对话"

#: ../../content/chat/chat.rst:122
msgid "Customer User to Agent"
msgstr "客户用户到服务人员"

#: ../../content/chat/chat.rst:124
msgid ""
"Customer users are not able to start a chat directly with a certain agent, "
"but only to create generic chat requests."
msgstr "客户用户不能直接与某个服务人员开始聊天，只能创建一般的聊天请求。"

#: ../../content/chat/chat.rst:126
msgid "To receive a chat request from a customer user:"
msgstr "若要接受来自一个客户用户的聊天请求："

#: ../../content/chat/chat.rst:128
msgid ""
"A customer user clicked on the *New conversation* button within the chat "
"window in the bottom right corner of the external interface."
msgstr "客户用户单击外部人员界面右下角聊天窗口中的 *新建对话* 按钮。"

#: ../../content/chat/chat.rst:133 ../../content/chat/chat.rst:165
msgid "Start Chat Window"
msgstr "开始聊天窗口"

#: ../../content/chat/chat.rst:135
msgid ""
"A browser notification is displayed to inform the agent. Go to the chat "
"management screen, and open the general chat request with the *Open chat* "
"link."
msgstr "将显示一个浏览器通知，通知服务人员。转到聊天管理屏幕，通过 *打开聊天* 链接打开一般聊天请求。"

#: ../../content/chat/chat.rst:140
msgid "General Chat Requests From Customers Widget"
msgstr "由客户发起的一般聊天请求"

#: ../../content/chat/chat.rst:142
msgid "Accept the chat request."
msgstr "接受该聊天请求。"

#: ../../content/chat/chat.rst:147
msgid "Chat Preview Dialog"
msgstr "聊天预览对话框"

#: ../../content/chat/chat.rst:149
msgid "When an agent accepts the chat request, they can chat now."
msgstr "当服务人员接受聊天请求后，他们就可以聊天了。"

#: ../../content/chat/chat.rst:154
msgid "Customer User to Agent Chat"
msgstr "客户用户到服务人员的聊天"

#: ../../content/chat/chat.rst:158
msgid "Public User to Agent"
msgstr "公共用户到服务人员"

#: ../../content/chat/chat.rst:160
msgid ""
"Visitors of the external interface are also not able to start a chat "
"directly with a certain agent, but only to create generic chat requests. As "
"they are not logged in, they need to add a name to start the chat."
msgstr "外部人员界面的访客也不能直接与某个服务人员开始开始聊天，而只能创建一般的聊天请求。由于没有登录，他们需要添加一个名称来开始聊天。"

#: ../../content/chat/chat.rst:167
msgid ""
"The steps are the same as described in *Customer User to Agent* section, but"
" the chat request is displayed in the *General Chat Requests From Public "
"Users* widget."
msgstr ""
"与 *客户用户到服务人员* 小节中描述的步骤相同，但是聊天请求显示在 *General chat Requests From Public Users*"
" 小部件中。"

#: ../../content/chat/chat.rst:172
msgid "General Chat Requests From Public Users Widget"
msgstr "由访客发起的一般聊天请求 小部件"

#: ../../content/chat/chat.rst:176
msgid "Chat Widget"
msgstr "聊天 小部件"

#: ../../content/chat/chat.rst:178
msgid ""
"The chat widget is the main component when chatting with other people. It "
"provides a history of all messages in the chat as well as list of possible "
"actions depending on your permission level."
msgstr "聊天小部件是与他人聊天时的主要组件。它提供了聊天中所有消息的历史记录，并根据您的权限级别提供了可用的操作列表。"

#: ../../content/chat/chat.rst:180
msgid ""
"The messages can be sent using the text field of a chat in *My Active Chats*"
" widget by either clicking the send icon next to the text field or hitting "
"the Enter key. Shift + Enter can be used to insert a new line into the "
"message."
msgstr ""
"通过单击文本框旁边的发送图标或按回车键，可以使用 *我的活动聊天* 小部件中的聊天文本框发送消息。可用 Shift + Enter 在消息中插入新行。"

#: ../../content/chat/chat.rst:182
msgid ""
"Every chat participant has a colored circle icon before his/her name in the "
"chat widget header, which represents the participant availability."
msgstr "在聊天小部件顶部，每个聊天参与者的名字前面都有一个彩色圆圈图标，它表示参与者的可用性。"

#: ../../content/chat/chat.rst:184
msgid "Green: participant is active (available and online)."
msgstr "绿色： 参与者处于活动状态(可用的和在线的)。"

#: ../../content/chat/chat.rst:185
msgid ""
"Yellow: participant is away (available, but there was no request sent to the"
" server from this user for some time set in "
"``ChatEngine::AgentOnlineThreshold``)."
msgstr ""
"黄色： 参与者不在(可用，但在 ``ChatEngine::AgentOnlineThreshold`` 中设置的时间段内此用户没有向服务器发送请求)。"

#: ../../content/chat/chat.rst:186
msgid ""
"Pink: participant is inactive (chat request is not accepted yet or "
"participant left the chat)."
msgstr "粉红色： 参与者处于非活动状态(聊天请求尚未被接受或参与者离开聊天)。"

#: ../../content/chat/chat.rst:187
msgid "Red: participant is unavailable (set via availability button)."
msgstr "红色： 参与者不可用(通过可用性按钮设置)。"

#: ../../content/chat/chat.rst:188
msgid "Black: participant has logged out or session has expired."
msgstr "黑色： 参与者已退出或会话已过期。"

#: ../../content/chat/chat.rst:190
msgid "The chat widget has some icons in the top right corner."
msgstr "聊天小部件的右上角有一些图标。"

#: ../../content/chat/chat.rst:195
msgid "Chat Menu"
msgstr "聊天菜单"

#: ../../content/chat/chat.rst:197
msgid ""
"The first triangle icon expands and collapses the chat menu. The menu has "
"several menu items."
msgstr "第一个三角形图标展开并折叠聊天菜单。该菜单有几个菜单项。"

#: ../../content/chat/chat.rst:200 ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:444
msgid "Phone ticket"
msgstr "电话工单"

#: ../../content/chat/chat.rst:200
msgid ""
"Allows you to create a phone ticket to which the current chat will be "
"appended to as an article. After the ticket has successfully created, the "
"chat will get closed automatically."
msgstr "允许您创建一个电话工单，将当前聊天附加到其中作为信件。创建成功后，聊天将自动关闭。"

#: ../../content/chat/chat.rst:203
msgid "Append"
msgstr "追加"

#: ../../content/chat/chat.rst:203
msgid ""
"Allows you to append this chat as an article to a selected ticket. After the"
" article has been created, the chat will get closed automatically."
msgstr "允许您将此聊天作为信件附加到所选工单。 信件创建完成后，聊天会自动关闭。"

#: ../../content/chat/chat.rst:206
msgid "Invite"
msgstr "邀请"

#: ../../content/chat/chat.rst:206
msgid ""
"Allows you to invite another agent to this chat. You can select from a list "
"of available agents who you want to invite. Once the agent has invited, a "
"new agent to agent chat request will be sent to this agent. After the "
"request has accepted, a new internal chat will be established between you "
"and the invited agent. In this internal chat, the invited agent has two more"
" actions available in the advanced actions toolbar: *Observer* and "
"*Participant*."
msgstr ""
"允许您邀请其他服务人员参与此聊天。您可以从要邀请的可用服务人员列表中选择。一旦服务人员发出邀请，将向该服务人员发送一个新的服务人员到服务人员的聊天请求。当请求被接受后，您和被邀请的服务人员之间将建立一个新的内部聊天。在这个内部聊天中，被邀请的服务人员在高级操作工具栏中还有两个操作可用：*观察者*"
" 和 *参与者*。"

#: ../../content/chat/chat.rst:209
msgid "Channel change"
msgstr "更改频道"

#: ../../content/chat/chat.rst:209
msgid ""
"Using this link, you can change the channel for this chat. For the selection"
" of the target channel the same rules apply as for initially selecting a "
"chat channel."
msgstr "使用此链接，您可以更改此聊天的频道。 对于目标频道的选择，适用于初始选择聊天频道相同的规则。"

#: ../../content/chat/chat.rst:212
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: ../../content/chat/chat.rst:212
msgid "Lets you download the complete history of this chat as PDF."
msgstr "让您以PDF格式下载此聊天的完整历史记录。"

#: ../../content/chat/chat.rst:215
msgid "New window"
msgstr "新窗口"

#: ../../content/chat/chat.rst:215
msgid ""
"Opens this chat in a separate popup window. You can use this window in the "
"same way as the chat widget and both the widget and the popup can be used at"
" the same time."
msgstr "在单独的弹出窗口中打开此聊天。 您可以以与聊天小部件相同的方式使用此窗口，还可以同时使用窗口小部件和弹出窗口。"

#: ../../content/chat/chat.rst:222
msgid "Observer"
msgstr "观察者"

#: ../../content/chat/chat.rst:218
msgid ""
"When you have been invited to a chat by another agent, you can decide if you"
" want to join the chat as observer or participant depending on your "
"permission level. Once you click the action from your toolbar, a new chat "
"widget will be added to the list of your active chats which is the chat you "
"have been invited to."
msgstr ""
"当您被其他服务人员邀请到一个聊天时，您可以根据您的权限级别决定是否以观察者或参与者的身份加入聊天。一旦您从工具栏中单击该操作，一个新的聊天小部件（就是您被邀请进行的聊天）将添加到您的活动聊天列表中。"

#: ../../content/chat/chat.rst:220
msgid ""
"If you join the chat as observer, you will only be able to read what others "
"are contributing to the chat and you will be invisible to customer users or "
"public users. Agents will still receive a message that you joined the chat "
"as observer."
msgstr ""
"如果您以观察者的身份加入聊天，您将只能查看其他人对聊天的参与情况，并且您将对客户用户或公共用户不可见。服务人员仍然会收到一条消息，表明您以观察员身份加入了该聊天。"

#: ../../content/chat/chat.rst:222
msgid ""
"As an observer, you have the possibility to become a participant anytime by "
"using the advanced action toolbar in your chat widget depending on your "
"permission level."
msgstr "作为一个观察者，您可以随时通过使用聊天小部件中的高级操作工具栏成为参与者，这取决于您的权限级别。"

#: ../../content/chat/chat.rst:225
msgid "Participant"
msgstr "参与者"

#: ../../content/chat/chat.rst:225
msgid ""
"If you want to contribute something to the chat you have been invited to, "
"you can join it as a participant. Customer users, public users and agents "
"will receive a message that you have entered the chat. As a participant, you"
" can become an observer anytime by using the advanced action toolbar in your"
" chat widget."
msgstr ""
"如果你想在被邀请的聊天中有所贡献，你可以作为参与者加入。客户用户、公共用户和服务人员将收到一条消息，表明您已经进入了该聊天。作为参与者，您可以通过使用聊天小部件中的高级操作工具栏随时成为观察者。"

#: ../../content/chat/chat.rst:227
msgid ""
"The second circle icon allows the agent to set up a personal monitoring for "
"this chat, which is a three-way switch:"
msgstr "第二个圆圈图标允许服务人员为这个聊天设置一个个人监控，这是一个三态开关："

#: ../../content/chat/chat.rst:229
msgid "Empty circle: no monitoring."
msgstr "空圆圈：没有监视。"

#: ../../content/chat/chat.rst:230
msgid "Empty circle with tick icon: only monitor customer user activity."
msgstr "带有勾号图标的空圆圈：只监视客户用户活动。"

#: ../../content/chat/chat.rst:231
msgid "Filled circle with tick icon: monitor all actions."
msgstr "带有勾号图标的满圆圈：监视所有操作。"

#: ../../content/chat/chat.rst:233
msgid ""
"When monitoring a chat, browser notifications will show up each time there "
"is a new action in this chat."
msgstr "在监视聊天时，每次聊天中出现新操作时，浏览器都会显示通知。"

#: ../../content/chat/chat.rst:235
msgid ""
"Finally the third close icon makes it possible to close the chat by clicking"
" on the *X*."
msgstr "最后，第三个关闭图标可以通过单击 *X* 关闭聊天。"

#: ../../content/chat/chat.rst:239
msgid "Chat Integration"
msgstr "聊天集成"

#: ../../content/chat/chat.rst:241
msgid ""
"The public chat can be easily integrated into a website with the chat "
"integration configuration and snippet generator."
msgstr "使用聊天集成配置和代码片段生成器，可以轻松地将公共聊天集成到一个网站中。"

#: ../../content/chat/chat.rst:243
msgid "To configure the chat and generate code snippet:"
msgstr "若要配置聊天并生成代码片段："

#: ../../content/chat/chat.rst:245
msgid "Click on the *Configure Chat Integration* button in the left sidebar."
msgstr "单击左侧边栏中的 *配置聊天集成* 按钮。"

#: ../../content/chat/chat.rst:246
msgid "Customize the texts in the *Configuration* tab."
msgstr "自定义 *配置* 选项卡中的文本。"

#: ../../content/chat/chat.rst:251
msgid "Chat Integration – Configuration"
msgstr "聊天集成 - 配置"

#: ../../content/chat/chat.rst:255
msgid ""
"All changes made in the *Configuration* tab will not be saved. Every time "
"you open this dialog, all fields will be reset to default values."
msgstr "在 *配置* 选项卡中所做的所有更改将不会保存。每次打开此对话框时，所有字段都将重置为默认值。"

#: ../../content/chat/chat.rst:257
msgid ""
"Copy the code snippet from the *Integration Code* tab and paste it into your"
" website right before the ``</body>`` element."
msgstr "从 *集成代码* 选项卡复制代码片段，并将其粘贴到您网站的 ``</body>`` 元素之前。"

#: ../../content/chat/chat.rst:262
msgid "Chat Integration – Integration Code"
msgstr "聊天集成 - 集成代码"

#: ../../content/chat/chat.rst:264
msgid "You can check the result in the *Preview* tab."
msgstr "您可以在 *预览* 选项卡中检查结果。"

#: ../../content/chat/chat.rst:269
msgid "Chat Integration – Preview"
msgstr "聊天集成 - 预览"

#: ../../content/chat/chat.rst:273
msgid ""
"The preview uses the real chat module. Other agents have to be available for"
" chatting to preview all features."
msgstr "预览版使用了真正的聊天模块。必须设置其他服务人员可用于聊天才能预览所有功能。"

#: ../../content/chat/chat.rst:275
msgid ""
"If mixed content warning is displayed in the browser console, an "
"administrator has to check that the system configuration setting "
"``HttpType`` is properly set. The website must run on the same protocol for "
"chat widget to work."
msgstr ""
"如果浏览器控制台显示混合内容警告，管理员必须检查系统配置设置 ``HttpType`` "
"是否正确设置。网站必须运行在相同的协议上，才能让聊天小部件正常工作。"

#: ../../content/chat/chat.rst:277
msgid ""
"For example, if the website is running OTRS on SSL, the system configuration"
" option must be set to ``https``."
msgstr "例如，如果网站在 SSL 上运行 OTRS，系统配置选项必须设置为 ``https``。"

#: ../../content/customers.rst:2
msgid "Customers"
msgstr "客户"

#: ../../content/customers.rst:4
msgid ""
"Use this menu to get overview screens for customers and customer users. Both"
" customers and customer users can be managed here."
msgstr "使用此菜单可获取客户和客户用户的概览屏幕。 客户和客户用户都可以在这里进行管理。"

#: ../../content/customers/customer-administration.rst:8
msgid "Customer Administration"
msgstr "客户管理"

#: ../../content/customers/customer-administration.rst:10
msgid ""
"Use this screen to add customer companies to the system. A fresh OTRS "
"installation contains no customers by default. The customer management "
"screen is available in the *Customer Administration* menu item of the "
"*Customers* menu."
msgstr ""
"使用此屏幕将客户单位添加到系统中。 默认情况下，新的 OTRS 安装不包含任何客户。 客户管理屏幕位于 *客户* 菜单的 *客户管理* 菜单项中。"

#: ../../content/customers/customer-administration.rst:15
msgid "Customer Management Screen"
msgstr "客户管理屏幕"

#: ../../content/customers/customer-administration.rst:18
msgid "Manage Customers"
msgstr "管理客户"

#: ../../content/customers/customer-administration.rst:22
msgid ""
"Adding or editing a customer is possible only by using database back end. "
"Using external directory services like LDAP will disable the customer "
"management functionality."
msgstr "只能通过使用数据库后端来添加或编辑客户。 使用LDAP等外部目录服务将禁用客户管理功能。"

#: ../../content/customers/customer-administration.rst:24
msgid "To add a customer:"
msgstr "若要添加一个客户："

#: ../../content/customers/customer-administration.rst:26
msgid "Click on the *Add Customer* button in the left sidebar."
msgstr "点击左侧边栏的 *添加客户* 按钮。"

#: ../../content/customers/customer-administration.rst:33
msgid "Add Customer Screen"
msgstr "添加客户屏幕"

#: ../../content/customers/customer-administration.rst:37
msgid ""
"Customers can not be deleted from the system. They can only be deactivated "
"by setting the *Validity* option to *invalid* or *invalid-temporarily*."
msgstr "无法从系统中删除客户。 只能通过将 *有效性* 选项设置为 *无效* 或 *临时无效* 来停用它们。"

#: ../../content/customers/customer-administration.rst:39
#: ../../content/customers/customer-user-information-center.rst:49
msgid "To edit a customer:"
msgstr "若要编辑一个客户："

#: ../../content/customers/customer-administration.rst:41
msgid "Click on a customer in the list of customers."
msgstr "点击客户列表中的一个客户。"

#: ../../content/customers/customer-administration.rst:43
#: ../../content/customers/customer-information-center.rst:59
#: ../../content/customers/customer-user-administration.rst:52
#: ../../content/customers/customer-user-information-center.rst:53
#: ../../content/reports/reports.rst:31
#: ../../content/reports/statistics.rst:47
#: ../../content/reports/statistics.rst:60
msgid "Click on the *Save* or *Save and finish* button."
msgstr "点击 *保存* 或 *保存并完成* 按钮。"

#: ../../content/customers/customer-administration.rst:48
msgid "Edit Customer Screen"
msgstr "编辑客户屏幕"

#: ../../content/customers/customer-administration.rst:50
msgid "To find a customer:"
msgstr "若要查找一个客户："

#: ../../content/customers/customer-administration.rst:52
#: ../../content/customers/customer-user-administration.rst:61
msgid "Enter a search term to the search box in the left sidebar."
msgstr "在左侧边栏的搜索框中输入搜索字词。"

#: ../../content/customers/customer-administration.rst:53
#: ../../content/customers/customer-user-administration.rst:62
msgid ""
"Click on the magnifying glass icon in the right part of the field or hit an "
"``Enter``."
msgstr "单击字段右侧的放大镜图标或敲击一下 ``回车`` 键。"

#: ../../content/customers/customer-administration.rst:57
msgid ""
"If several customers are added to the system, use the search box to find a "
"particular customer. Only the first 1000 customers are listed by default."
msgstr "如果将多个客户添加到系统中，请使用搜索框查找特定客户。 默认情况下仅列出前1000个客户。"

#: ../../content/customers/customer-administration.rst:61
msgid "Customer Settings"
msgstr "客户设置"

#: ../../content/customers/customer-administration.rst:66
msgid "Customer ID \\*"
msgstr "客户ID \\*"

#: ../../content/customers/customer-administration.rst:66
msgid ""
"The internal name of the customer. Should contain only letters, numbers and "
"some special characters."
msgstr "客户的内部名称。 应该只包含字母，数字和一些特殊字符。"

#: ../../content/customers/customer-administration.rst:69
#: ../../content/customers/customer-user-administration.rst:112
msgid "Customer \\*"
msgstr "客户 \\*"

#: ../../content/customers/customer-administration.rst:72
#: ../../content/customers/customer-user-administration.rst:124
msgid "Street"
msgstr "街道"

#: ../../content/customers/customer-administration.rst:72
#: ../../content/customers/customer-user-administration.rst:124
msgid "The street name of the customer."
msgstr "客户的街道名称。"

#: ../../content/customers/customer-administration.rst:75
#: ../../content/customers/customer-user-administration.rst:127
msgid "Zip"
msgstr "邮编"

#: ../../content/customers/customer-administration.rst:75
#: ../../content/customers/customer-user-administration.rst:127
msgid "The zip code of the customer."
msgstr "客户的邮编。"

#: ../../content/customers/customer-administration.rst:78
#: ../../content/customers/customer-user-administration.rst:130
msgid "City"
msgstr "城市"

#: ../../content/customers/customer-administration.rst:78
#: ../../content/customers/customer-user-administration.rst:130
msgid "The headquarter city of the customer."
msgstr "客户总部所在城市。"

#: ../../content/customers/customer-administration.rst:81
#: ../../content/customers/customer-user-administration.rst:133
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: ../../content/customers/customer-administration.rst:81
msgid "The country of the customer. Choose a country from the list."
msgstr "客户的国家。 从列表中选择一个国家/地区。"

#: ../../content/customers/customer-administration.rst:84
msgid "URL"
msgstr "网址"

#: ../../content/customers/customer-administration.rst:84
msgid "The web page or other URL of the customer."
msgstr "客户的网页或其他URL。"

#: ../../content/customers/customer-administration.rst:87
#: ../../content/customers/customer-user-administration.rst:136
#: ../../content/faq/new.rst:60
msgid "Comment"
msgstr "注释"

#: ../../content/customers/customer-administration.rst:87
#: ../../content/customers/customer-user-administration.rst:136
#: ../../content/faq/category-management.rst:70
#: ../../content/reports/reports.rst:63
#: ../../content/reports/statistics.rst:114
msgid ""
"Add additional information to this resource. It is recommended to always "
"fill this field as a description of the resource with a full sentence for "
"better clarity, because the comment will be also displayed in the overview "
"table."
msgstr "向此资源添加其它信息。 为了更清晰，建议始终将此字段填充为带有完整句子的资源描述，因为注释也将显示在概览表中。"

#: ../../content/customers/customer-administration.rst:89
#: ../../content/customers/customer-user-administration.rst:138
#: ../../content/reports/reports.rst:67
#: ../../content/reports/statistics.rst:143
msgid "Validity \\*"
msgstr "有效性 \\*"

#: ../../content/customers/customer-administration.rst:90
#: ../../content/customers/customer-user-administration.rst:139
#: ../../content/faq/category-management.rst:67 ../../content/faq/new.rst:39
#: ../../content/reports/reports.rst:66
msgid ""
"Set the validity of this resource. Each resource can be used in OTRS only, "
"if this field is set to *valid*. Setting this field to *invalid* or "
"*invalid-temporarily* will disable the use of the resource."
msgstr ""
"设置此资源的有效性。 如果此字段设置为 *有效*，则每个资源即可仅在 OTRS 中使用。 将此字段设置为 *无效* 或 *临时无效* "
"将禁止此资源的使用。"

#: ../../content/customers/customer-information-center.rst:2
msgid "Customer Information Center"
msgstr "客户信息中心"

#: ../../content/customers/customer-information-center.rst:4
msgid ""
"Customer information center is a dashboard, which displays all relevant "
"tickets and customer users belong to the customer. This dashboard has the "
"same purpose as the agent dashboard: to see all relevant information at a "
"glance."
msgstr "客户信息中心是一个仪表板，显示属于该客户的所有相关的工单和客户用户。 此仪表板与服务人员仪表板具有相同的目的：一目了然地查看所有相关信息。"

#: ../../content/customers/customer-information-center.rst:6
msgid ""
"Use this screen to access the customer dashboard. The dashboard is available"
" in the *Customer Information Center* menu item of the *Customers* menu."
msgstr "使用此屏幕可访问客户仪表板。 仪表板位于 *客户* 菜单的 *客户信息中心* 菜单项中。"

#: ../../content/customers/customer-information-center.rst:10
msgid "Manage Customer Tickets"
msgstr "管理客户工单"

#: ../../content/customers/customer-information-center.rst:12
msgid ""
"Clicking on the *Customer Information Center* menu item will open a modal "
"search dialog to search for a customer or a customer user. At least two "
"characters need to be entered here."
msgstr "单击 *客户信息中心* 菜单项将打开模态搜索对话框以搜索客户或客户用户。 此处至少需要输入两个字符。"

#: ../../content/customers/customer-information-center.rst:17
msgid "Customer or Customer User Search Dialog"
msgstr "客户或客户用户搜索对话框"

#: ../../content/customers/customer-information-center.rst:21
msgid ""
"Usage of wildcards (\\*) is also possible. Enter two asterisks (\\*\\*) to "
"list all customers or customer users."
msgstr "也可以使用通配符（\\*）。 输入两个星号（\\*\\*）以列出所有客户或客户用户。"

#: ../../content/customers/customer-information-center.rst:23
msgid ""
"After a customer or a customer user is selected, the *Customer Information "
"Center* dashboard will be opened. The dashboard contains many widgets."
msgstr "选择客户或客户用户后，将打开 *客户信息中心* 仪表板。 仪表板包含许多小部件。"

#: ../../content/customers/customer-information-center.rst:27
#: ../../content/customers/customer-user-information-center.rst:27
msgid ""
"The order of the widgets can be rearranged by drag and drop, and the widgets"
" can be removed with the close icon on the top right corner of each widget."
msgstr "可以通过拖放重新排列小部件的顺序，并且可以使用每个小部件右上角的关闭图标删除小部件。"

#: ../../content/customers/customer-information-center.rst:31
#: ../../content/customers/customer-user-information-center.rst:31
msgid ""
"See chapter :doc:`../dashboard/dashboard` for more detailed explanation of "
"managing widgets."
msgstr "有关管理小部件的更多详细说明，请参见 :doc:`../dashboard/dashboard` 章节。"

#: ../../content/customers/customer-information-center.rst:36
msgid "Customer Information Center Dashboard"
msgstr "客户信息中心仪表板"

#: ../../content/customers/customer-information-center.rst:40
msgid "Customer Information Center Content Widgets"
msgstr "客户信息中心内容小部件"

#: ../../content/customers/customer-information-center.rst:42
msgid ""
"The *Customer Users* widget is used to list all customer users belong to the"
" customer. It is possible to add or edit the customer users, see the details"
" and create tickets directly from the widget."
msgstr "*客户用户* 小部件用于列出属于客户的所有客户用户。 可以在此小部件中添加或编辑客户用户、查看详细信息并直接创建工单。"

#: ../../content/customers/customer-information-center.rst:47
msgid "Customer Users Widget"
msgstr "客户用户小部件"

#: ../../content/customers/customer-information-center.rst:49
msgid "To add a new customer user:"
msgstr "若要添加一个新的客户用户："

#: ../../content/customers/customer-information-center.rst:51
msgid "Click on the *Add Customer User* button in the top of the widget."
msgstr "点击小部件顶部的 *添加客户用户* 按钮。"

#: ../../content/customers/customer-information-center.rst:55
#: ../../content/customers/customer-user-administration.rst:48
msgid "To edit a customer user:"
msgstr "若要编辑一个客户用户："

#: ../../content/customers/customer-information-center.rst:57
#: ../../content/customers/customer-user-information-center.rst:51
msgid "Click on the pencil icon in the last column of the table."
msgstr "点击表格最后一列中的铅笔图标。"

#: ../../content/customers/customer-information-center.rst:61
msgid "To see the details of a customer user:"
msgstr "若要查看客户用户的详细信息："

#: ../../content/customers/customer-information-center.rst:63
msgid "Click on the name of a customer user."
msgstr "点击客户用户的名称。"

#: ../../content/customers/customer-information-center.rst:64
msgid ""
"See the customer and all relevant tickets in the :doc:`customer-user-"
"information-center`."
msgstr "请参阅 :doc:`customer-user-information-center` 中的客户和所有相关工单。"

#: ../../content/customers/customer-information-center.rst:66
msgid "To create new ticket for a customer user:"
msgstr "若要为一个客户用户创建新的工单："

#: ../../content/customers/customer-information-center.rst:68
msgid ""
"Click on the *Create* link in the *Phone Ticket* or *Email Ticket* column."
msgstr "点击 *电话工单* 或 *电子邮件工单* 列中的 *创建* 链接。"

#: ../../content/customers/customer-information-center.rst:69
msgid ""
"Follow the instruction in :doc:`../tickets/new-phone-ticket` or in "
":doc:`../tickets/new-email-ticket` screen."
msgstr ""
"按照 :doc:`../tickets/new-phone-ticket` 或 :doc:`../tickets/new-email-ticket` "
"屏幕中的说明操作。"

#: ../../content/customers/customer-information-center.rst:71
msgid "To search for tickets of a customer user:"
msgstr "若要搜索一个客户用户的工单："

#: ../../content/customers/customer-information-center.rst:73
#: ../../content/customers/customer-user-information-center.rst:62
msgid "Click on the numbers in the *Open* or *Closed* column."
msgstr "单击 *处理中* 或 *已关闭* 列中的数字。"

#: ../../content/customers/customer-information-center.rst:74
#: ../../content/customers/customer-user-information-center.rst:63
msgid "Find the needed ticket in the new screen."
msgstr "在新的屏幕中查找需要的工单。"

#: ../../content/customers/customer-information-center.rst:76
msgid "The following widgets display tickets related to customer."
msgstr "以下小部件显示与客户相关的工单。"

#: ../../content/customers/customer-information-center.rst:78
#: ../../content/customers/customer-user-information-center.rst:67
#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:49
msgid "Each ticket widget has own filter for displaying:"
msgstr "每个工单小部件都有自己的显示过滤器："

#: ../../content/customers/customer-information-center.rst:80
#: ../../content/customers/customer-user-information-center.rst:71
#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:51
msgid "My locked tickets: tickets which are locked by the current agent."
msgstr "我锁定的工单：由当前服务人员锁定的工单。"

#: ../../content/customers/customer-information-center.rst:81
#: ../../content/customers/customer-user-information-center.rst:72
#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:54
msgid ""
"Tickets in My Queues: tickets which are in queues selected in "
":doc:`../avatar/personal-preferences`."
msgstr "我的队列中的工单：在 :doc:`../avatar/personal-preferences` 队列中选择的工单。"

#: ../../content/customers/customer-information-center.rst:82
#: ../../content/customers/customer-user-information-center.rst:73
#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:56
msgid "All tickets: all tickets in this kind of widget."
msgstr "所有工单：此类小部件中的所有工单。"

#: ../../content/customers/customer-information-center.rst:84
#: ../../content/customers/customer-user-information-center.rst:75
#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:106
msgid ""
"The *Reminder Tickets* widget lists the pending tickets. Pending tickets are"
" set for later work by the agent, and the reminder time is going to expire "
"soon."
msgstr "*提醒的工单* 小部件列出了挂起的工单。 挂起的的工单是服务人员要处理的且提醒时间即将到期的集合。"

#: ../../content/customers/customer-information-center.rst:89
#: ../../content/customers/customer-user-information-center.rst:80
#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:111
msgid "Reminder Tickets Widget"
msgstr "提醒的工单 小部件"

#: ../../content/customers/customer-information-center.rst:91
#: ../../content/customers/customer-user-information-center.rst:82
#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:113
msgid ""
"The *Escalated Tickets* widget lists the escalated tickets. Escalated "
"tickets are after the time set in service level agreement, and therefore "
"needs to be worked on them immediately."
msgstr "*升级的工单* 小部件列出了已升级的工单。 已升级的工单是在服务级别协议中设置的时间之后，因此需要立即处理它们。"

#: ../../content/customers/customer-information-center.rst:96
#: ../../content/customers/customer-user-information-center.rst:87
#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:118
msgid "Escalated Tickets Widget"
msgstr "升级的工单 小部件"

#: ../../content/customers/customer-information-center.rst:98
#: ../../content/customers/customer-user-information-center.rst:89
#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:120
msgid ""
"The *New Tickets* widget lists the recently created tickets. New tickets are"
" not handled by an agent yet."
msgstr "*新的工单* 小部件列出了最近创建的工单。 新工单尚未由服务人员处理。"

#: ../../content/customers/customer-information-center.rst:103
#: ../../content/customers/customer-user-information-center.rst:94
#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:125
msgid "New Tickets Widget"
msgstr "新的工单 小部件"

#: ../../content/customers/customer-information-center.rst:105
#: ../../content/customers/customer-user-information-center.rst:96
#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:127
msgid ""
"The *Open Tickets* widget lists the open tickets. Open tickets represent the"
" current work done by the agent."
msgstr "*处理中的工单* 小部件列出了打开的票证。处理中的工单代表服务人员当前完成的工作。"

#: ../../content/customers/customer-information-center.rst:110
#: ../../content/customers/customer-user-information-center.rst:101
#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:132
msgid "Open Tickets Widget"
msgstr "处理中的工单 小部件"

#: ../../content/customers/customer-information-center.rst:114
msgid "Customer Information Center Sidebar Widgets"
msgstr "客户信息中心侧边栏小部件"

#: ../../content/customers/customer-information-center.rst:116
#: ../../content/customers/customer-user-information-center.rst:107
#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:196
msgid ""
"The following widgets are located on the right sidebar. There is a "
"*Settings* widget to turn other widgets on or off, and some information "
"widgets also displayed here."
msgstr "以下小部件位于右侧边栏。 有一个 *设置* 小部件可以打开或关闭其它小部件，还会显示一些信息小部件。"

#: ../../content/customers/customer-information-center.rst:118
#: ../../content/customers/customer-user-information-center.rst:109
#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:198
msgid "The *Settings* widget lists all available widgets on the screen."
msgstr "*设置* 小部件列出了屏幕上所有可用的小部件。"

#: ../../content/customers/customer-information-center.rst:123
#: ../../content/customers/customer-user-information-center.rst:114
#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:203
msgid "Settings Widget"
msgstr "设置 小部件"

#: ../../content/customers/customer-information-center.rst:125
#: ../../content/customers/customer-user-information-center.rst:116
#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:205
msgid "To turn on or off a widget:"
msgstr "若要打开或关闭一个小部件："

#: ../../content/customers/customer-information-center.rst:127
#: ../../content/customers/customer-user-information-center.rst:118
#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:207
msgid ""
"Expand the *Settings* widget in the right sidebar by clicking on its header "
"bar."
msgstr "通过点击其标题栏，展开右侧边栏中的 *设置* 小部件。"

#: ../../content/customers/customer-information-center.rst:128
#: ../../content/customers/customer-user-information-center.rst:119
#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:208
msgid "Modify the checked state of a checkbox."
msgstr "修改复选框的选中状态。"

#: ../../content/customers/customer-information-center.rst:129
#: ../../content/customers/customer-user-information-center.rst:120
#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:64
#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:70
#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:209
msgid "Click on the *Save settings* button."
msgstr "单击 *保存设置* 按钮。"

#: ../../content/customers/customer-information-center.rst:131
msgid ""
"The *Company Status* widget displays the number of tickets of the current "
"customer categorized by state."
msgstr "*单位状态* 小部件显示按状态分类的当前客户的工单数。"

#: ../../content/customers/customer-information-center.rst:136
msgid "Company Status Widget"
msgstr "单位状态 小部件"

#: ../../content/customers/customer-information-center.rst:138
#: ../../content/customers/customer-user-information-center.rst:129
msgid ""
"The *Customer Information* widget displays information about the current "
"customer."
msgstr "*客户信息* 小部件显示有关当前客户的信息。"

#: ../../content/customers/customer-information-center.rst:143
#: ../../content/customers/customer-user-information-center.rst:134
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:643
msgid "Customer Information Widget"
msgstr "客户信息 小部件"

#: ../../content/customers/customer-information-center.rst:147
msgid "Customer information can be changed in :doc:`customer-administration`."
msgstr "客户信息可以在 :doc:`customer-administration` 中更改。"

#: ../../content/customers/customer-user-administration.rst:8
msgid "Customer User Administration"
msgstr "客户用户管理"

#: ../../content/customers/customer-user-administration.rst:10
msgid ""
"A record of who your company deals with requires more information about that"
" individual: physical location for shipping and billing purposes, as well as"
" contact information for email and phone contact."
msgstr "您公司与谁打交道的记录需要更多关于个体的信息：实际位置（用于运输和账单目的）以及电子邮件和电话的联系信息。"

#: ../../content/customers/customer-user-administration.rst:12
msgid ""
"OTRS offers a great way to save individual information about contacts within"
" organizations which your company serves. You can add as many personal "
"connections into OTRS as needed."
msgstr "OTRS提供了一种很好的方法来保存贵公司所服务的组织内的联系人的个人信息。 您可以根据需要向OTRS添加任意数量的个人连接。"

#: ../../content/customers/customer-user-administration.rst:14
msgid ""
"Use this screen to add a customer user to the system. A fresh OTRS "
"installation contains no customer users by default. The customer user "
"management screen is available in the *Customer User Administration* menu "
"item of the *Customers* menu."
msgstr ""
"使用此屏幕将客户用户添加到系统。 默认情况下，新的 OTRS 安装不包含任何客户用户。 客户用户管理屏幕位于 *客户* 菜单的 *客户用户管理* "
"菜单项中。"

#: ../../content/customers/customer-user-administration.rst:19
msgid "Customer User Management Screen"
msgstr "客户用户管理屏幕"

#: ../../content/customers/customer-user-administration.rst:23
msgid "Manage Customer Users"
msgstr "管理客户用户"

#: ../../content/customers/customer-user-administration.rst:27
msgid ""
"A customer user can only be added to the system when at least one customer "
"exists. Create a customer in :doc:`customer-administration` first."
msgstr "只有至少一个客户存在时，才能将客户用户添加到系统中。 首先在 :doc:`customer-administration` 中创建客户。"

#: ../../content/customers/customer-user-administration.rst:31
msgid ""
"Adding or editing a customer user is possible only by using database back "
"end. Using external directory services like LDAP will disable the customer "
"user management functionality."
msgstr "只能通过使用数据库后端来添加或编辑客户用户。 使用LDAP等外部目录服务将禁用客户用户管理功能。"

#: ../../content/customers/customer-user-administration.rst:33
msgid "To add a customer user:"
msgstr "若要添加一个客户用户："

#: ../../content/customers/customer-user-administration.rst:35
msgid "Click on the *Add Customer User* button in the left sidebar."
msgstr "点击左侧边栏的 *添加客户用户* 按钮。"

#: ../../content/customers/customer-user-administration.rst:42
msgid "Add Customer User Screen"
msgstr "添加客户用户屏幕"

#: ../../content/customers/customer-user-administration.rst:46
msgid ""
"Customer users can not be deleted from the system. They can only be "
"deactivated by setting the *Validity* option to *invalid* or *invalid-"
"temporarily*."
msgstr "无法从系统中删除客户用户。 只能通过将 *有效性* 选项设置为 *无效* 或 *临时无效* 来停用它们。"

#: ../../content/customers/customer-user-administration.rst:50
msgid "Click on a customer user in the list of customer users."
msgstr "点击客户用户列表中的一个客户用户。"

#: ../../content/customers/customer-user-administration.rst:57
msgid "Edit Customer User Screen"
msgstr "编辑客户用户屏幕"

#: ../../content/customers/customer-user-administration.rst:59
msgid "To find a customer user:"
msgstr "若要查找一个客户用户："

#: ../../content/customers/customer-user-administration.rst:66
msgid ""
"If several customer users are added to the system, use the search box to "
"find a particular customer user. Only the first 1000 customer users are "
"listed by default."
msgstr "如果将多个客户用户添加到系统中，请使用搜索框查找特定客户用户。 默认情况下，仅列出前1000个客户用户。"

#: ../../content/customers/customer-user-administration.rst:68
msgid ""
"The customer user permissions can be controlled by adding a customer or a "
"customer user to groups. This can result a complex matrix of permissions. "
"The effective permissions for a customer user can be checked in the bottom "
"of the *Edit Customer User* screen."
msgstr ""
"可以通过向组添加客户或客户用户来控制客户用户权限。 这可能会导致复杂的权限矩阵。 可以在 *编辑客户用户* 屏幕的底部检查客户用户的有效权限。"

#: ../../content/customers/customer-user-administration.rst:73
msgid "Effective Permissions for Customer User Widget"
msgstr "客户用户的有效权限小部件"

#: ../../content/customers/customer-user-administration.rst:77
msgid ""
"Customer group support needs to be enabled to use this feature. Please "
"contact your administrator."
msgstr "需要启用客户组支持才能使用此功能。 请联系您的管理员。"

#: ../../content/customers/customer-user-administration.rst:81
msgid "Only administrators can add customer users to groups."
msgstr "只有管理员才能将客户用户添加到组。"

#: ../../content/customers/customer-user-administration.rst:85
msgid "Customer User Settings"
msgstr "客户用户设置"

#: ../../content/customers/customer-user-administration.rst:91
msgid ""
"These are the default fields available for the internal database table."
msgstr "这些是可用于内部数据库表的默认字段。"

#: ../../content/customers/customer-user-administration.rst:94
msgid "Title or salutation"
msgstr "头衔或问候语"

#: ../../content/customers/customer-user-administration.rst:94
msgid "Some name prefix can be added here like *Mr.*, *Dr.*, *Jr.*, etc."
msgstr "可以在此处添加一些名称前缀，如 *Mr.*、*Dr.*、*Jr.* 等。"

#: ../../content/customers/customer-user-administration.rst:97
msgid "Firstname \\*"
msgstr "名 \\*"

#: ../../content/customers/customer-user-administration.rst:97
msgid "The first name of the customer user."
msgstr "客户用户的名字部分。"

#: ../../content/customers/customer-user-administration.rst:100
msgid "Lastname \\*"
msgstr "姓 \\*"

#: ../../content/customers/customer-user-administration.rst:100
msgid "The last name of the customer user."
msgstr "客户用户的姓。"

#: ../../content/customers/customer-user-administration.rst:103
msgid "Username \\*"
msgstr "用户名 \\*"

#: ../../content/customers/customer-user-administration.rst:103
msgid "The username of the customer user to login to the system."
msgstr "登录系统的客户用户的用户名。"

#: ../../content/customers/customer-user-administration.rst:106
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: ../../content/customers/customer-user-administration.rst:106
msgid ""
"The password of the customer user. This will be auto-generated if left "
"empty."
msgstr "客户用户的密码。 如果留空，将自动生成。"

#: ../../content/customers/customer-user-administration.rst:109
msgid "Email \\*"
msgstr "Email \\*"

#: ../../content/customers/customer-user-administration.rst:109
msgid "The email address of the customer user."
msgstr "客户用户的电子邮件地址。"

#: ../../content/customers/customer-user-administration.rst:112
msgid ""
"The customer company the customer user belongs to. Select a customer from "
"the list. Customers can be added in :doc:`customer-administration`."
msgstr "客户用户所属的客户单位。 从列表中选择一个客户。 可以通过 :doc:`customer-administration` 添加客户。"

#: ../../content/customers/customer-user-administration.rst:115
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#: ../../content/customers/customer-user-administration.rst:115
msgid "The phone number of the customer user."
msgstr "客户用户的电话号码。"

#: ../../content/customers/customer-user-administration.rst:118
msgid "Fax"
msgstr "传真"

#: ../../content/customers/customer-user-administration.rst:118
msgid "The fax number of the customer user."
msgstr "客户用户的传真号码。"

#: ../../content/customers/customer-user-administration.rst:121
msgid "Mobile"
msgstr "手机"

#: ../../content/customers/customer-user-administration.rst:121
msgid "The cellphone number of the customer user."
msgstr "客户用户的手机号码。"

#: ../../content/customers/customer-user-administration.rst:133
msgid "The country of the customer user."
msgstr "客户用户的国家/地区。"

#: ../../content/customers/customer-user-information-center.rst:2
msgid "Customer User Information Center"
msgstr "客户用户信息中心。"

#: ../../content/customers/customer-user-information-center.rst:4
msgid ""
"Customer user information center is a dashboard, which displays all relevant"
" tickets and customers belong to the customer user. This dashboard has the "
"same purpose as the agent dashboard: to see all relevant information at a "
"glance."
msgstr "客户用户信息中心是一个仪表板，显示属于客户用户的所有相关工单和客户。 此仪表板与服务人员仪表板具有相同的目的：一目了然地查看所有相关信息。"

#: ../../content/customers/customer-user-information-center.rst:6
msgid ""
"Use this screen to access the customer user dashboard. The dashboard is "
"available in the *Customer User Information Center* menu item of the "
"*Customers* menu."
msgstr "使用此屏幕可访问客户用户仪表板。 仪表板位于 *客户* 菜单的 *客户用户信息中心* 菜单项中。"

#: ../../content/customers/customer-user-information-center.rst:10
msgid "Manage Customer User Tickets"
msgstr "管理客户用户工单"

#: ../../content/customers/customer-user-information-center.rst:12
msgid ""
"Clicking on the *Customer User Information Center* menu item will open a "
"modal search dialog to search for a customer user. At least two characters "
"need to be entered here."
msgstr "点击 *客户用户信息中心* 菜单项将打开模态搜索对话框以搜索客户用户。 此处至少需要输入两个字符。"

#: ../../content/customers/customer-user-information-center.rst:17
msgid "Customer User Search Dialog"
msgstr "客户用户搜索对话框"

#: ../../content/customers/customer-user-information-center.rst:21
#: ../../content/tickets/new-email-ticket.rst:21
#: ../../content/tickets/new-phone-ticket.rst:18
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:194
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:506
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:556
msgid ""
"Usage of wildcards (\\*) is also possible. Enter two asterisks (\\*\\*) to "
"list all customer users."
msgstr "也可以使用通配符（\\*）。 输入两个星号（\\*\\*）以列出所有客户用户。"

#: ../../content/customers/customer-user-information-center.rst:23
msgid ""
"After a customer user is selected, the *Customer User Information Center* "
"dashboard will be opened. The dashboard contains many widgets."
msgstr "选择客户用户后，将打开 *客户用户信息中心* 仪表板。 仪表板包含许多小部件。"

#: ../../content/customers/customer-user-information-center.rst:36
msgid "Customer User Information Center Dashboard"
msgstr "客户用户信息中心 仪表板"

#: ../../content/customers/customer-user-information-center.rst:40
msgid "Customer User Information Center Content Widgets"
msgstr "客户用户信息中心内容小部件"

#: ../../content/customers/customer-user-information-center.rst:42
msgid ""
"The *Customer IDs* widget is used to list all customers to whom the customer"
" user belongs to. It is possible to edit the customer and see the details "
"directly from the widget."
msgstr "*客户ID* 小部件用于列出客户用户所属的所有客户。 可以直接从小部件编辑客户并查看详细信息。"

#: ../../content/customers/customer-user-information-center.rst:47
msgid "Customer IDs Widget"
msgstr "客户ID 小部件"

#: ../../content/customers/customer-user-information-center.rst:55
msgid "To see the details of a customer:"
msgstr "若要查看一个客户的详细信息："

#: ../../content/customers/customer-user-information-center.rst:57
msgid "Click on the name of a customer."
msgstr "点击一个客户的名称。"

#: ../../content/customers/customer-user-information-center.rst:58
msgid ""
"See the customer users and all relevant tickets in the :doc:`customer-"
"information-center`."
msgstr "在 :doc:`customer-information-center` 中查看客户用户和所有相关工单。"

#: ../../content/customers/customer-user-information-center.rst:60
msgid "To search for tickets of a customer:"
msgstr "若要搜索一个客户的工单："

#: ../../content/customers/customer-user-information-center.rst:65
msgid "The following widgets display tickets related to customer user."
msgstr "以下小组件显示与客户用户相关的工单。"

#: ../../content/customers/customer-user-information-center.rst:69
msgid ""
"Assigned to customer user: tickets which are assigned to the customer user."
msgstr "分配给客户用户：分配给客户用户的工单。"

#: ../../content/customers/customer-user-information-center.rst:70
msgid ""
"Accessible for customer user: tickets which are accessible for customer "
"user."
msgstr "客户用户可访问：客户用户可访问的工单。"

#: ../../content/customers/customer-user-information-center.rst:105
msgid "Customer User Information Center Sidebar Widgets"
msgstr "客户用户信息中心侧边栏小部件"

#: ../../content/customers/customer-user-information-center.rst:122
msgid ""
"The *Customer User Information* widget displays information about the "
"current customer user."
msgstr "*客户用户信息* 小部件显示有关当前客户用户的信息。"

#: ../../content/customers/customer-user-information-center.rst:127
msgid "Customer User Information Widget"
msgstr "客户用户信息 小部件"

#: ../../content/customers/customer-user-information-center.rst:138
msgid ""
"Customer user information can be changed in :doc:`customer-user-"
"administration`."
msgstr "客户用户信息可以在 :doc:`customer-user-administration` 中更改。"

#: ../../content/dashboard.rst:2 ../../content/dashboard/dashboard.rst:2
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表板"

#: ../../content/dashboard.rst:4
msgid ""
"After login to the agent interface, the agent dashboard will be displayed. "
"This dashboard is a collection of widgets, which display customized "
"important information for each agent."
msgstr "登录服务人员界面后，将显示服务人员仪表板。 此仪表板是一组小部件，可显示每个服务人员自定义的重要信息。"

#: ../../content/dashboard.rst:9
msgid "Agent Dashboard"
msgstr "服务人员仪表板"

#: ../../content/dashboard.rst:11
msgid ""
"The dashboard is the main page of the system, where you can get an overview "
"of tickets and other things related to ticket activity. It is designed to be"
" the starting point for an agent’s daily work. By default, it provides a "
"quick summary of the tickets that are pending, escalated, new or open, and "
"more information."
msgstr ""
"仪表板是系统的主页面，您可以在其中获得工单和工单活动相关的其他内容的概览。 它旨在成为服务人员日常工作的起点。 "
"默认情况下，它提供挂起、升级、新建或处理中的工单的快速摘要以及更多信息。"

#: ../../content/dashboard.rst:13
msgid ""
"One of the most important features about dashboard is that is completely "
"customizable. That means you that can configure each part as you want, "
"showing or hiding elements. It is even possible to relocate this elements "
"within the same column by clicking on and dragging the header of an element,"
" and dropping them elsewhere. Each element is named *widget*. The system has"
" some widgets ready to use out of the box, but the modular design of the "
"dashboard screen is prepared to integrate custom widgets easily."
msgstr ""
"仪表板最重要的功能之一是可完全自定义。 这意味着您可以根据需要配置每个部件，显示或隐藏元素。 "
"甚至可以通过单击并拖动元素的标题并将它们放在其他位置来在同一列中重新定位这些元素。 每个元素都被命名为 *小部件*。 "
"系统有一些小工具可以立即使用，但仪表板屏幕的模块化设计可以轻松集成自定义小部件。"

#: ../../content/dashboard.rst:15
msgid ""
"The content of this screen is arranged in two main columns, on the left "
"column you normally can see information about tickets classified by their "
"states like: reminder, escalated, new, and open. On each of this widgets you"
" can filter the results to see all of the tickets that you are allowed to "
"access, tickets you have locked, the ones that are located in agent defined "
"queues, among other filters. There are also other kind of widgets in this "
"column and they are all described below."
msgstr ""
"仪表板屏幕被分成了两个主要的列，左边的列通常是你看到工单按状态分类的信息，如提醒、升级、新建和处理中。每个小部件上你可以过滤结果，以分别查看有权访问的所有工单、你锁定的工单、你所属队列中的工单以及其它过滤条件的结果。这个列中还有其它类型的小部件，都在下面介绍。"

#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:4
msgid ""
"The dashboard is the main overview screen for agents. Use this screen to get"
" full overview about the most important things: ticket lists, appointments, "
"statistics, news."
msgstr "仪表板是服务人员的主要概览屏幕。 使用此屏幕可以全面了解最重要的事项：工单列表、预约、统计信息、新闻。"

#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:9
msgid "Dashboard Header"
msgstr "仪表板头部"

#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:11
msgid "The header consists of three parts."
msgstr "头部由三部分组成。"

#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:14
msgid "Avatar image"
msgstr "头像图片"

#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:14
msgid "The :doc:`../avatar` and the :doc:`../avatar/logout` possibilities."
msgstr " :doc:`../avatar` 和 :doc:`../avatar/logout` 可用。"

#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:37
msgid "Toolbar icons"
msgstr "工具栏图标"

#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:17
msgid ""
"Icons with numbers indicated some ticket actions with the number of related "
"tickets. The icons and search boxes are not activated by default."
msgstr "带有数字的图标表示一些工单操作以及相关工单的数量。 默认情况下不会激活图标和搜索框。"

#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:21
msgid ""
"Icons and search boxes can be activated in settings under *Frontend* → "
"*Agent* → *Toolbar*."
msgstr "可以在 *前端* → *服务人员* → *工具栏* 的设置中激活图标和搜索框。"

#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:23
msgid "The last icon is the chat availability status."
msgstr "最后一个图标是聊天可用性状态。"

#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:29
msgid ""
"The chat availability status icon is a three-way switch, and can be changed "
"by clicking."
msgstr "聊天可用性状态图标是一个三态开关，可以通过单击来更改。"

#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:31
msgid "Empty circle: unavailable for chats."
msgstr "空圆圈：不可聊天。"

#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:32
msgid ""
"Empty circle with tick sign: available for internal (agent to agent) chats."
msgstr "带勾号的空圆圈：可内部（服务人员到服务人员）聊天。"

#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:33
msgid ""
"Filled circle with tick sign: available for internal (agent to agent) and "
"external (customer to agent, public to agent) chats."
msgstr "带勾号的满圆圈：可内部（服务人员到服务人员）和外部(客户对服务人员、访客对服务人员)聊天。"

#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:37
msgid ""
"The chat availability status will be changed from external chats to internal"
" chats each time an agent log in to OTRS again."
msgstr "服务人员每次重新登录 OTRS 时，聊天可用性状态将从可外部聊天更改为可内部聊天。"

#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:40
msgid "Main menu"
msgstr "主菜单"

#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:40
msgid "The main menu of the agent interface."
msgstr "服务人员界面的主菜单。"

#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:42
msgid ""
"The dashboard displays so called *widgets*. A widget is a box, that consists"
" of a header, a filter and a data table. Each widget can be moved with drag "
"and drop, and can have own settings."
msgstr "仪表板显示所谓的 *小部件*。 小部件是一个由标题、过滤器和数据表组成的框。 每个小部件都可以通过拖放移动，并且可以拥有自己的设置。"

#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:47
msgid "Dashboard Widgets"
msgstr "仪表板 小部件"

#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:52
msgid ""
"My watched tickets: tickets that the agent has in his/her watched list "
"(requires ``Ticket::Watcher`` setting to be turned on)."
msgstr "我关注的工单： 在服务人员的关注列表中的工单（需要打开 ``Ticket::Watcher`` 设置）。"

#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:53
msgid ""
"My responsibilities: tickets that the agent is set as responsible (requires "
"``Ticket::Responsible`` setting to be turned on)."
msgstr "我负责的工单：服务人员被设置为责任人的工单（需要打开 ``Ticket::Responsible`` 设置）。"

#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:55
msgid ""
"Tickets in My Services: tickets that are assigned to services selected in "
":doc:`../avatar/personal-preferences`."
msgstr "我的服务中的工单：分配给在 :doc:`../avatar/personal-preferences` 中选择的服务的工单。"

#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:58
msgid "The numbers indicate the number of tickets in each filter term."
msgstr "数字表示每个过滤条件中的工单数。"

#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:60
msgid "To add new widgets:"
msgstr "若要添加新的小部件："

#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:62
#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:68
msgid "Click on the *Settings* widget in the right sidebar to expand it."
msgstr "单击右侧边栏中的 *设置* 小部件将其展开。"

#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:63
msgid "Select the widgets you want to add."
msgstr "选择要添加的小组件。"

#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:66
msgid "To remove widgets:"
msgstr "若要移除小部件："

#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:69
msgid "Deselect the widgets you want to remove."
msgstr "取消选择要移除的小部件。"

#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:74
msgid ""
"You can also remove a widget, if you hover the mouse over the widget header "
"and click on the *×* on the top right corner to close the widget."
msgstr "如果将鼠标悬停在小部件顶部并点击右上角的 *×* 以关闭小部件，也可以删除小部件。"

#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:76
msgid "To move widgets:"
msgstr "若要移动小部件："

#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:78
msgid "Click on the widget header and hold down the mouse button."
msgstr "单击小部件顶部并按住鼠标按钮。"

#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:79
msgid "Drag the widget to the desired position."
msgstr "将小部件拖动到所需位置。"

#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:80
msgid "Drop the widget by releasing the mouse button."
msgstr "通过释放鼠标按钮放下小部件。"

#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:82
msgid "Widgets can have own settings. To configure a widget:"
msgstr "小部件可以拥有自己的设置。 要配置一个小部件："

#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:84
msgid "Hover the mouse over the widget header."
msgstr "将鼠标悬停在小部件顶部。"

#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:85
msgid "Click on the gear icon in the top right corner."
msgstr "单击右上角的齿轮图标。"

#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:86
msgid "Change the number and set the visible columns by drag and drop."
msgstr "更改数字并通过拖放设置可见列。"

#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:87
msgid "Click on the *Save Changes* button."
msgstr "点击 *保存更改* 按钮。"

#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:92
msgid "Widget Settings"
msgstr "小部件设置"

#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:100
msgid "Dashboard Content Widgets"
msgstr "仪表板内容小部件"

#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:104
msgid ""
"The widgets can be different depending on the installed packages and system "
"configuration settings."
msgstr "根据安装的软件包和系统配置设置，小部件可能会有所不同。"

#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:134
msgid ""
"The *Running Process Tickets* widget lists the process tickets, that are "
"started, but not finished yet."
msgstr "*正在运行的流程工单* 小部件列出已启动但尚未完成的流程工单。"

#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:139
msgid "Running Process Tickets Widget"
msgstr "正在运行的流程工单 小部件"

#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:141
msgid ""
"The *Ticket Queue Overview* widget gives an overview as a ticket count "
"matrix, where the rows represent queues and the columns represent the ticket"
" states. Each cell displays the number of tickets on a defined state that "
"belongs on a particular queue."
msgstr "*工单队列概览* 小部件给出了工单计数矩阵的概览，其中行表示队列，列表示工单状态。 每个单元格显示属于特定队列的已定义状态的工数。"

#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:146
msgid "Ticket Queue Overview Widget"
msgstr "工单队列概览 小部件"

#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:148
msgid ""
"The *Events Ticket Calendar* widget displays tickets in a calendar, but this"
" widget does not work out-of-the-box."
msgstr "*事件工单日历* 小部件在日历中显示工单，但此小部件不能立即使用。"

#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:150
msgid ""
"To display the tickets in this calendar, the following settings need to be "
"set by an **admin user**:"
msgstr "要在此日历中显示工单，需要由 **管理员用户** 设置以下设置："

#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:152
msgid "Create the following dynamic fields:"
msgstr "创建以下动态字段："

#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:155
msgid "Object"
msgstr "对象"

#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:155
#: ../../content/reports/statistics.rst:193
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:155
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:155
msgid "Label"
msgstr "标签"

#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:157
#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:159
msgid "Date / Time"
msgstr "日期 / 时间"

#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:157
msgid "``TicketCalendarStartTime``"
msgstr "``TicketCalendarStartTime``"

#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:157
msgid "Calendar Start Time"
msgstr "日历的开始时间"

#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:159
msgid "``TicketCalendarEndTime``"
msgstr "``TicketCalendarEndTime``"

#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:159
msgid "Calendar End Time"
msgstr "日历的结束时间"

#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:162
msgid ""
"Navigate to *Frontend* → *Agent* → *View* and select a view to add the "
"dynamic field to."
msgstr "导航到 *前端* → *服务人员* → *视图*，并选择一个要添加动态字段的视图。"

#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:164
msgid ""
"For example add these dynamic fields to *New Phone Ticket* screen and *New "
"Email Ticket* screen to set the dates at ticket creation time, or to *Ticket"
" Free Fields* screen to set the dates for existing ticket in the "
"*Miscellaneous* → *Free Fields* menu item of the :doc:`../tickets/ticket-"
"zoom` screen."
msgstr ""
"例如，将这些动态字段添加到 *新建电话工单* 屏幕和 *新建邮件工单* 屏幕以设置工单创建时的日期，或添加到 *工单自定义字段* 屏幕以在 "
":doc:`../tickets/ticket-zoom` 屏幕的 *其它* → *自定义字段* 菜单项中设置现有工单的日期。"

#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:166
msgid "``Ticket::Frontend::AgentTicketPhone###DynamicField``"
msgstr "``Ticket::Frontend::AgentTicketPhone###DynamicField``"

#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:168
#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:173
#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:178
msgid "``TicketCreateStartTime`` → *1 – Enabled*"
msgstr "``TicketCreateStartTime`` → *1 – 启用*"

#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:169
#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:174
#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:179
msgid "``TicketCreateEndTime`` → *1 – Enabled*"
msgstr "``TicketCreateEndTime`` → *1 – 启用*"

#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:171
msgid "``Ticket::Frontend::AgentTicketEmail###DynamicField``"
msgstr "``Ticket::Frontend::AgentTicketEmail###DynamicField``"

#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:176
msgid "``Ticket::Frontend::AgentTicketFreeText###DynamicField``"
msgstr "``Ticket::Frontend::AgentTicketFreeText###DynamicField``"

#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:181
msgid ""
"Add more queues to ``DashboardEventsTicketCalendar###Queues`` setting "
"(default is *Raw* queue only)."
msgstr "在 ``DashboardEventsTicketCalendar###Queues`` 设置中添加更多队列（默认为 *Raw* 队列）。"

#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:183
msgid ""
"If the dynamic fields contain values for the tickets, the tickets are "
"displayed in the widget."
msgstr "如果动态字段包含工单的值，则工单将显示在小部件中。"

#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:185
msgid ""
"Hover the mouse over an entry to see the details of the ticket, or click on "
"it to open the ticket in the :doc:`../tickets/ticket-zoom` screen."
msgstr "将鼠标悬停在条目上以查看工单的详细信息，或单击它以在 :doc:`../tickets/ticket-zoom` 屏幕中打开工单。"

#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:190
msgid "Events Ticket Calendar Widget"
msgstr "事件工单日历 小部件"

#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:194
msgid "Dashboard Sidebar Widgets"
msgstr "仪表板内容侧边栏小部件"

#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:211
msgid ""
"The *7 Day Stats* widget displays the number of created and closed tickets "
"in the last seven days."
msgstr "*最近7天统计* 小部件显示过去七天内创建和关闭的工单数量。"

#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:216
msgid "7 Day Stats Widget"
msgstr "最近7天统计 小部件"

#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:218
msgid ""
"The *Upcoming Events* widget displays entries from the :doc:`../calendar`."
msgstr "*即将发生的事件* 小部件显示来自 :doc:`../calendar` 的条目。"

#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:223
msgid "Upcoming Events Widget"
msgstr "即将发生的事件 小部件"

#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:225
msgid ""
"The *Out Of Office* widget displays the agents, who are currently out of "
"office. This information can be set in the *User Profile* module of the "
":doc:`../avatar/personal-preferences`."
msgstr ""
"*外出* 小部件显示当前不在办公室的服务人员。 此信息可以在 :doc:`../avatar/personal-preferences` 的 "
"*用户资料* 模块中设置。"

#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:229
msgid ""
"If currently no agents are out of office, this widget is not displayed."
msgstr "如果当前没有服务人员外出，则不会显示此小部件。"

#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:234
msgid "Out Of Office Widget"
msgstr "外出 小部件"

#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:236 ../../content/faq/explorer.rst:49
msgid ""
"The *Latest updated FAQ articles* widget displays the FAQ articles, that are"
" updated recently."
msgstr "*最近修改的FAQ文章* 小部件显示最近更新的FAQ文章。"

#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:241
msgid "Latest Updated FAQ Articles Widget"
msgstr "最近修改的FAQ文章"

#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:243 ../../content/faq/explorer.rst:47
msgid ""
"The *Latest created FAQ articles* widget displays the FAQ articles, that are"
" created recently."
msgstr "*最近创建的FAQ文章* 小部件显示最近创建的FAQ文章。"

#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:248
msgid "Latest Created FAQ Articles Widget"
msgstr "最近创建的FAQ文章 小部件"

#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:250
msgid ""
"The *Logged-In Users* widget displays the currently online agents and "
"customer users."
msgstr "*已登录的用户* 小部件显示当前在线的服务人员和客户用户。"

#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:255
msgid "Logged-In Users Widget"
msgstr "已登录的用户 小部件"

#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:257
msgid "The *OTRS News* widget displays news from an RSS feed."
msgstr "*OTRS 新闻* 小部件显示来自一个RSS源的新闻。"

#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:261
msgid ""
"To change the RSS feed source, see ``DashboardBackend###0410-RSS`` setting."
msgstr "要更改RSS源，请参阅 ``DashboardBackend###0410-RSS`` 设置。"

#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:266
msgid "OTRS News Widget"
msgstr "OTRS 新闻 小部件"

#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:268
msgid ""
"The *Appointments* widget displays the appointments for today, tomorrow and "
"for this week."
msgstr "*预约* 小部件显示今天、明天和本周的预约。"

#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:270
msgid ""
"Click on the *Add Appointment* button to open the :doc:`../calendar/new-"
"appointment` dialog."
msgstr "点击 *添加预约* 按钮打开 :doc:`../calendar/new-appointment` 对话框。"

#: ../../content/dashboard/dashboard.rst:275
msgid "Appointments Widget"
msgstr "预约 小部件"

#: ../../content/faq.rst:2
msgid "FAQ"
msgstr "FAQ知识库"

#: ../../content/faq.rst:4
msgid ""
"FAQ articles contain answers for frequently asked questions, or they contain"
" common knowledge."
msgstr "FAQ文章包含常见问题的答案，或者包含常识。"

#: ../../content/faq.rst:6
msgid ""
"Creating FAQ articles should be done based on customer tickets. A good "
"knowledge base contains all relevant information, that occurs during ticket "
"handling. FAQ articles can be easily attached to new tickets in any ticket "
"or article creation screens. This can help agents to shorter the time when "
"answering a ticket."
msgstr ""
"应根据客户工单创建FAQ文章。 良好的知识库包含在工单处理期间发生的所有相关信息。FAQ文章可以轻松附加到任何工单或信件创建屏幕中的新工单。 "
"这可以帮助服务人员缩短响应工单的时间。"

#: ../../content/faq/category-management.rst:2
msgid "Category Management"
msgstr "管理类别"

#: ../../content/faq/category-management.rst:8
msgid ""
"Use this screen to manage categories available in FAQ articles. A fresh OTRS"
" installation already contains a category by default. The category "
"management screen is available in the *Category Management* menu item of the"
" *FAQ* menu."
msgstr ""
"使用此屏幕可管理FAQ文章中提供的类别。 默认情况下，新的 OTRS 安装已包含类别。 类别管理屏幕位于 *FAQ知识库* 菜单的 *类别管理* "
"菜单项中。"

#: ../../content/faq/category-management.rst:13
msgid "FAQ Category Management Screen"
msgstr "FAQ类别管理屏幕"

#: ../../content/faq/category-management.rst:17
msgid "Manage FAQ Categories"
msgstr "管理 FAQ 类别"

#: ../../content/faq/category-management.rst:19
msgid "To add a category:"
msgstr "若要添加一个类别："

#: ../../content/faq/category-management.rst:21
msgid "Click on the *Add category* button in the left sidebar."
msgstr "点击左侧边栏的 *添加类别* 按钮。"

#: ../../content/faq/category-management.rst:28
msgid "Add Category Screen"
msgstr "添加类别屏幕"

#: ../../content/faq/category-management.rst:30
msgid "To edit a category:"
msgstr "若要编辑一个类别："

#: ../../content/faq/category-management.rst:32
msgid "Click on a category in the list of categories."
msgstr "点击类别列表中的一个类别。"

#: ../../content/faq/category-management.rst:39
msgid "Edit Category Screen"
msgstr "编辑类别屏幕"

#: ../../content/faq/category-management.rst:41
msgid "To delete a category:"
msgstr "若要删除一个类别："

#: ../../content/faq/category-management.rst:43
msgid "Click on the trash icon in the list of categories."
msgstr "点击类别列表中的垃圾桶图标。"

#: ../../content/faq/category-management.rst:44
#: ../../content/faq/language-management.rst:44
msgid "Click on the *Yes* button in the confirmation dialog."
msgstr "单击确认屏幕上的 *是* 按钮。"

#: ../../content/faq/category-management.rst:49
msgid "Delete Category Screen"
msgstr "删除服务目录屏幕"

#: ../../content/faq/category-management.rst:53
msgid "FAQ Category Settings"
msgstr "FAQ 类别设置"

#: ../../content/faq/category-management.rst:58
#: ../../content/faq/language-management.rst:57
#: ../../content/reports/reports.rst:60
msgid "Name \\*"
msgstr "名称 \\*"

#: ../../content/faq/category-management.rst:61
msgid "Subcategory of"
msgstr "父类别是"

#: ../../content/faq/category-management.rst:61
msgid ""
"It is possible to add the new category under an existing one as sub-"
"category. This will be displayed as *Parent Category::Child Category*."
msgstr "可以在现有类别下添加新类别作为子类别。 这将显示为 *父类别::子类别*。"

#: ../../content/faq/category-management.rst:64
msgid "Permission \\*"
msgstr "权限 \\*"

#: ../../content/faq/category-management.rst:64
msgid "Agent groups that can access articles in this category."
msgstr "能访问此类别文章的服务人员组"

#: ../../content/faq/category-management.rst:67 ../../content/faq/new.rst:39
msgid "Validity"
msgstr "有效性"

#: ../../content/faq/category-management.rst:69
msgid "Comment \\*"
msgstr "注释 \\*"

#: ../../content/faq/explorer.rst:2
msgid "Explorer"
msgstr "浏览"

#: ../../content/faq/explorer.rst:4
msgid ""
"Use this screen to browse through the FAQ articles. The FAQ explorer is "
"available in the *Explorer* menu item of the *FAQ* menu."
msgstr "使用此屏幕浏览FAQ文章。 FAQ浏览器位于 *FAQ知识库* 菜单的 *浏览* 菜单项中。"

#: ../../content/faq/explorer.rst:9
msgid "FAQ Explorer Screen"
msgstr "FAQ浏览屏幕"

#: ../../content/faq/explorer.rst:11
msgid "This screen contains several widgets."
msgstr "此屏幕包含几个小部件。"

#: ../../content/faq/explorer.rst:15
msgid "FAQ Explorer Content Widgets"
msgstr "FAQ 浏览器内容小部件"

#: ../../content/faq/explorer.rst:17
msgid ""
"The *Subcategories* widget lists all categories and displays the number of "
"subcategories and FAQ articles."
msgstr "*子类别* 小部件列出所有类别并显示子类别和FAQ文章的数量。"

#: ../../content/faq/explorer.rst:19
msgid "To select a category, just click on the name of a category."
msgstr "若要选择一个类别，只需单击类别的名称即可。"

#: ../../content/faq/explorer.rst:21
msgid ""
"If a category contains at least one FAQ article, the list of FAQ articles "
"will display in the *FAQ Articles* widget. This widget displays some "
"information about the FAQ articles, like *Title*, *Language*, *State* and "
"*Validity*."
msgstr ""
"如果某个类别至少包含一篇FAQ文章，那么FAQ文章列表将显示在 *FAQ文章* 小部件中。 此小部件显示有关FAQ文章的一些信息，如 "
"*标题*、*语言*、*状态* 和 *有效性*。"

#: ../../content/faq/explorer.rst:26
msgid "FAQ Articles Widget"
msgstr "FAQ文章 小部件"

#: ../../content/faq/explorer.rst:28 ../../content/faq/journal.rst:11
msgid "To limit the number of displayed FAQ articles per page:"
msgstr "若要限制每页显示的FAQ文章数："

#: ../../content/faq/explorer.rst:31 ../../content/faq/journal.rst:14
msgid "Select the maximum number of changes FAQ articles per page."
msgstr "选择每页最大FAQ文章数。"

#: ../../content/faq/explorer.rst:34 ../../content/faq/journal.rst:17
#: ../../content/faq/search.rst:51
msgid "Clicking on an FAQ article will open the :doc:`faq-zoom` screen."
msgstr "点击FAQ文章将打开 :doc:`faq-zoom` 屏幕。"

#: ../../content/faq/explorer.rst:38
msgid "FAQ Explorer Sidebar Widgets"
msgstr "FAQ 浏览器侧边栏小部件"

#: ../../content/faq/explorer.rst:40
msgid ""
"The right sidebar lists the recently created, updated FAQ articles, as well "
"as the top 10 FAQ articles."
msgstr "右侧边栏列出了最近创建的、更新的FAQ文章以及FAQ文章的 Top 10。"

#: ../../content/faq/explorer.rst:45
msgid "FAQ Explorer Sidebar"
msgstr "FAQ 浏览器侧边栏"

#: ../../content/faq/explorer.rst:51
msgid ""
"The *Top 10 FAQ articles* widget displays the top 10 articles based on its "
"ratings."
msgstr "*FAQ文章Top 10* 小部件根据评级显示前10篇文章。"

#: ../../content/faq/explorer.rst:53
msgid "To rate an FAQ article:"
msgstr "若要为FAQ文章评分："

#: ../../content/faq/explorer.rst:55
msgid "Click on the FAQ article to open the :doc:`faq-zoom` screen."
msgstr "点击FAQ文章以打开 :doc:`faq-zoom` 屏幕。"

#: ../../content/faq/explorer.rst:56
msgid "Scroll down to the bottom of the screen."
msgstr "向下滚动到屏幕底部。"

#: ../../content/faq/explorer.rst:57
msgid "Click on the *Yes* or *No* button in the *Rating* widget."
msgstr "单击 *评分* 小部件中的 *是* 或 *否* 按钮。"

#: ../../content/faq/explorer.rst:59
msgid ""
"Any user can rate an FAQ article only once. The number of positive and "
"negative ratings will be displayed in the right sidebar of :doc:`faq-zoom` "
"screen."
msgstr "任何用户只能对 FAQ 文章评分一次。 正面和负面评分的数量将显示在 :doc:`faq-zoom` 屏幕的右侧边栏。"

#: ../../content/faq/faq-zoom.rst:2
msgid "FAQ Zoom"
msgstr "FAQ详情"

#: ../../content/faq/faq-zoom.rst:4
msgid ""
"Use this screen to see the details of an FAQ article. The *FAQ Zoom* screen "
"is available, if you click on an FAQ article in any other screens."
msgstr "使用此屏幕可查看FAQ文章的详细信息。 如果您在任何其他屏幕上点击FAQ文章，则可以使用 *FAQ详情* 屏幕。"

#: ../../content/faq/faq-zoom.rst:9
msgid "FAQ Zoom Screen"
msgstr "FAQ详情屏幕"

#: ../../content/faq/faq-zoom.rst:11 ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:11
msgid "This screen has an own menu and contains several widgets."
msgstr "此屏幕有一个自己的菜单并包含几个小部件。"

#: ../../content/faq/faq-zoom.rst:15
msgid "FAQ Content"
msgstr "FAQ内容"

#: ../../content/faq/faq-zoom.rst:17
msgid "The *FAQ Zoom* screen has an own menu."
msgstr "*FAQ详情* 屏幕有一个自己的菜单。"

#: ../../content/faq/faq-zoom.rst:20 ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:27
msgid "Back"
msgstr "后退"

#: ../../content/faq/faq-zoom.rst:20 ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:27
msgid "This menu item goes back to the previous screen."
msgstr "此菜单项返回上一屏幕。"

#: ../../content/faq/faq-zoom.rst:28
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: ../../content/faq/faq-zoom.rst:23
msgid "This menu item opens a new window to edit the FAQ article."
msgstr "此菜单项打开一个新窗口以编辑FAQ文章。"

#: ../../content/faq/faq-zoom.rst:28
msgid "Edit FAQ Screen"
msgstr "编辑FAQ屏幕"

#: ../../content/faq/faq-zoom.rst:36
#: ../../content/tickets/escalation-view.rst:80
#: ../../content/tickets/queue-view.rst:79
#: ../../content/tickets/service-view.rst:83
#: ../../content/tickets/status-view.rst:71
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:305
msgid "History"
msgstr "历史"

#: ../../content/faq/faq-zoom.rst:31
msgid ""
"This menu item opens a new window to see the history of the FAQ article."
msgstr "此菜单项打开一个新窗口以查看FAQ文章的历史记录。"

#: ../../content/faq/faq-zoom.rst:36
msgid "FAQ History Screen"
msgstr "FAQ历史记录屏幕"

#: ../../content/faq/faq-zoom.rst:39 ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:30
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:428
msgid "Print"
msgstr "打印"

#: ../../content/faq/faq-zoom.rst:39 ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:30
msgid ""
"This menu item opens a PDF file to show the printer friendly version of the "
"screen. You can save or print this PDF file."
msgstr "此菜单项打开一个PDF文件，显示此屏幕适合打印机的版本。 您可以保存或打印此PDF文件。"

#: ../../content/faq/faq-zoom.rst:47 ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:338
msgid "Link"
msgstr "链接"

#: ../../content/faq/faq-zoom.rst:42
msgid ""
"This menu item opens the standard link screen of OTRS. FAQ articles can be "
"linked to other FAQ articles or tickets. Existing links can also be managed "
"here."
msgstr "此菜单项打开 OTRS 的标准链接屏幕。 FAQ文章可以链接到其它FAQ文章或工单。 现有链接也可以在这里管理。"

#: ../../content/faq/faq-zoom.rst:47
msgid "Link FAQ Screen"
msgstr "链接FAQ屏幕"

#: ../../content/faq/faq-zoom.rst:55
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ../../content/faq/faq-zoom.rst:50
msgid "Use this menu item to delete the FAQ article."
msgstr "使用此菜单项删除FAQ文章。"

#: ../../content/faq/faq-zoom.rst:55
msgid "Delete FAQ Dialog"
msgstr "删除FAQ对话框"

#: ../../content/faq/faq-zoom.rst:57
msgid ""
"The *Symptom*, *Problem*, *Solution* and *Comment* widgets show the content "
"of the FAQ article."
msgstr "*症状*、*问题*、*解决方案* 和 *注释* 小部件显示FAQ文章的内容。"

#: ../../content/faq/faq-zoom.rst:59
msgid ""
"It is possible to rate an FAQ article in the *Rating* widget, whether the "
"FAQ article is helpful or not. To rate an FAQ article, click on the *Yes* or"
" *No* button in this widget."
msgstr ""
"可以在 *评分* 小部件中对FAQ文章进行评级，确认FAQ文章是否有用。 要为FAQ文章评分，请单击此小部件中的 *是* 或 *否* 按钮。"

#: ../../content/faq/faq-zoom.rst:61
msgid ""
"Any user can rate an FAQ article only once. The number of positive and "
"negative ratings will be displayed in the right sidebar."
msgstr "任何用户只能对 FAQ 文章评分一次。 正面和负面评分的数量将显示在右侧边栏中。"

#: ../../content/faq/faq-zoom.rst:65
msgid "FAQ Sidebar Widgets"
msgstr "FAQ侧边栏小部件"

#: ../../content/faq/faq-zoom.rst:67
msgid "The following widgets are located on the right sidebar."
msgstr "以下小部件位于右侧边栏。"

#: ../../content/faq/faq-zoom.rst:69
msgid ""
"The *FAQ information* widget lists all relevant attributes of the FAQ "
"article."
msgstr "*FAQ信息* 小部件列出了FAQ文章的所有相关属性。"

#: ../../content/faq/faq-zoom.rst:74
msgid "FAQ Information Widget"
msgstr "FAQ信息 小部件"

#: ../../content/faq/faq-zoom.rst:76
msgid ""
"FAQ articles can be linked to other objects. Use this widget to see the "
"links between the FAQ article and other objects."
msgstr "FAQ文章可以链接到其它对象。 使用此小部件可以查看FAQ文章与其它对象之间的链接。"

#: ../../content/faq/faq-zoom.rst:81 ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:608
msgid "Linked Objects Widget"
msgstr "链接对象 小部件"

#: ../../content/faq/faq-zoom.rst:83
msgid ""
"New links can be added by the *Link* menu item of the *FAQ Zoom* menu. "
"Existing links can also be managed there."
msgstr "可以通过 *FAQ详情* 菜单的 *链接* 菜单项添加新链接。 现有的链接也可以在那里管理。"

#: ../../content/faq/faq-zoom.rst:85 ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:612
msgid "To see the linked object details, click on an entry in this widget."
msgstr "若要查看链接对象详细信息，请单击此小部件中的条目。"

#: ../../content/faq/faq-zoom.rst:89 ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:616
msgid ""
"Change setting ``LinkObject::ViewMode`` to *Complex* to display detailed "
"information about linked objects."
msgstr "将 ``LinkObject::ViewMode`` 设置为 *复杂* 以显示有关链接对象的详细信息。"

#: ../../content/faq/faq-zoom.rst:94 ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:621
msgid "Complex Linked Objects Widget"
msgstr "复杂链接对象 小部件"

#: ../../content/faq/journal.rst:2
msgid "Journal"
msgstr "日志"

#: ../../content/faq/journal.rst:4
msgid ""
"Use this screen to view the history of all FAQ articles. The FAQ history is "
"available in the *Journal* menu item of the *FAQ* menu."
msgstr "使用此屏幕可查看所有FAQ文章的历史记录。 FAQ历史记录可在 *FAQ知识库* 菜单的 *日志* 菜单项中找到。"

#: ../../content/faq/journal.rst:9
msgid "FAQ Journal Screen"
msgstr "FAQ日志屏幕"

#: ../../content/faq/language-management.rst:2
msgid "Language Management"
msgstr "管理语言"

#: ../../content/faq/language-management.rst:8
msgid ""
"Use this screen to manage languages available in FAQ articles. A fresh OTRS "
"installation already contains some languages by default. The language "
"management screen is available in the *Language Management* menu item of the"
" *FAQ* menu."
msgstr ""
"使用此屏幕可管理FAQ文章中可用的语言。 默认情况下，新的 OTRS 安装已包含一些语言。 语言管理屏幕位于 *FAQ知识库* 菜单的 *管理语言* "
"菜单项中。"

#: ../../content/faq/language-management.rst:13
msgid "FAQ Language Management Screen"
msgstr "FAQ 语言管理屏幕"

#: ../../content/faq/language-management.rst:17
msgid "Manage FAQ Languages"
msgstr "管理 FAQ 语言"

#: ../../content/faq/language-management.rst:19
msgid "To add a language:"
msgstr "若要添加一个语言："

#: ../../content/faq/language-management.rst:21
msgid "Click on the *Add language* button in the left sidebar."
msgstr "点击左侧栏中的 *添加语言* 按钮。"

#: ../../content/faq/language-management.rst:22
msgid "Fill in the required field."
msgstr "填写必填字段。"

#: ../../content/faq/language-management.rst:28
msgid "Add Language Screen"
msgstr "添加语言屏幕"

#: ../../content/faq/language-management.rst:30
msgid "To edit a language:"
msgstr "若要编辑一个语言："

#: ../../content/faq/language-management.rst:32
msgid "Click on a language in the list of languages."
msgstr "点击语言列表中的一个语言。"

#: ../../content/faq/language-management.rst:33
msgid "Modify the field."
msgstr "修改字段。"

#: ../../content/faq/language-management.rst:39
msgid "Edit Language Screen"
msgstr "编辑语言屏幕"

#: ../../content/faq/language-management.rst:41
msgid "To delete a language:"
msgstr "若要删除一个语言："

#: ../../content/faq/language-management.rst:43
msgid "Click on the trash icon in the list of languages."
msgstr "点击语言列表中的垃圾桶图标。"

#: ../../content/faq/language-management.rst:49
msgid "Delete Language Screen"
msgstr "删除语言屏幕"

#: ../../content/faq/language-management.rst:53
msgid "FAQ Language Settings"
msgstr "FAQ 语言设置"

#: ../../content/faq/language-management.rst:55
msgid ""
"The following setting is available when adding or editing this resource. The"
" fields marked with an asterisk are mandatory."
msgstr "添加或编辑此资源时，可以使用以下设置。 标有星号的字段是必填字段。"

#: ../../content/faq/language-management.rst:58
msgid ""
"The `ISO 639-1 code "
"<https://en.wikipedia.org/wiki/List_of_ISO_639-1_codes>`__ of a language."
msgstr ""
"该语言的 `ISO 639-1代码 "
"<https://en.wikipedia.org/wiki/List_of_ISO_639-1_codes>`__。"

#: ../../content/faq/new.rst:2
msgid "New"
msgstr "新建"

#: ../../content/faq/new.rst:4
msgid ""
"Use this screen to add new FAQ articles to the system. The FAQ add screen is"
" available in the *New* menu item of the *FAQ* menu."
msgstr "使用此屏幕将新的FAQ文章添加到系统中。 添加FAQ屏幕位于 *FAQ知识库* 菜单的 *新建* 菜单项中。"

#: ../../content/faq/new.rst:9
msgid "Add FAQ Article Screen"
msgstr "添加FAQ文章屏幕"

#: ../../content/faq/new.rst:11 ../../content/tickets/new-email-ticket.rst:11
#: ../../content/tickets/new-phone-ticket.rst:11
msgid ""
"The following settings are available when adding this resource. The fields "
"marked with an asterisk are mandatory."
msgstr "添加此资源时，可以使用以下设置。 标有星号的字段是必填字段。"

#: ../../content/faq/new.rst:17
msgid "Keyword"
msgstr "关键字"

#: ../../content/faq/new.rst:17
msgid "Add some keywords to make it easily to find the FAQ article."
msgstr "添加一些关键字，以便轻松找到FAQ文章。"

#: ../../content/faq/new.rst:24
msgid "Category \\*"
msgstr "类别 \\*"

#: ../../content/faq/new.rst:20
msgid "Select a category from the available categories."
msgstr "从可用类别中选择一个类别。"

#: ../../content/faq/new.rst:24
msgid "Categories can be managed on the :doc:`category-management` screen."
msgstr "可以在 :doc:`category-management` 屏幕上管理类别。"

#: ../../content/faq/new.rst:36 ../../content/reports/statistics.rst:175
msgid "State"
msgstr "状态"

#: ../../content/faq/new.rst:27
msgid "Select the state of the FAQ article. Possible options are:"
msgstr "选择FAQ文章的状态。 可能的选择是："

#: ../../content/faq/new.rst:30
msgid "external (customer)"
msgstr "外部人员(用户)"

#: ../../content/faq/new.rst:30
msgid ""
"FAQ article is visible for agents and logged in customer users on the "
"external interface."
msgstr "服务人员和在外部人员界面登录的客户用户可以查看 FAQ 文章。"

#: ../../content/faq/new.rst:33
msgid "internal (agent)"
msgstr "内部(服务人员)"

#: ../../content/faq/new.rst:33
msgid "FAQ article is visible for agents only."
msgstr "仅服务人员可以查看FAQ文章。"

#: ../../content/faq/new.rst:36
msgid "public (all)"
msgstr "公开(内外)"

#: ../../content/faq/new.rst:36
msgid "FAQ article is visible for everyone."
msgstr "所有人都可以查看FAQ文章。"

#: ../../content/faq/new.rst:42
msgid "Select a language from the available languages."
msgstr "从可用语言中选择一种语言。"

#: ../../content/faq/new.rst:46
msgid "Languages can be managed on the :doc:`language-management` screen."
msgstr "可以在 :doc:`language-management` 屏幕上管理语言。"

#: ../../content/faq/new.rst:49
msgid "Attachment"
msgstr "附件"

#: ../../content/faq/new.rst:49
msgid ""
"It is possible to add attachments to the FAQ article. Click on the field to "
"add an attachment, or just drop some files here."
msgstr "可以在FAQ文章中添加附件。 点击该字段以添加附件，或者拖放一些文件到这里。"

#: ../../content/faq/new.rst:52
msgid "Symptom"
msgstr "症状"

#: ../../content/faq/new.rst:52
msgid "Add a description here, that explains the current situation."
msgstr "在此处添加说明，解释当前情况。"

#: ../../content/faq/new.rst:55
msgid "Problem"
msgstr "问题"

#: ../../content/faq/new.rst:55
msgid "More detailed description about the problem."
msgstr "关于这个问题的更详细的描述。"

#: ../../content/faq/new.rst:58
msgid "Solution"
msgstr "解决方案"

#: ../../content/faq/new.rst:58
msgid "How to solve the problem, or what is a workaround to solve it."
msgstr "如何解决问题，或解决问题的权变措施是什么。"

#: ../../content/faq/new.rst:61
msgid "Internal text about the current FAQ article for agents only."
msgstr "仅针对服务人员的当前FAQ文章的内部文本。"

#: ../../content/faq/search.rst:2 ../../content/search.rst:2
#: ../../content/search/search.rst:2 ../../content/tickets/search.rst:2
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: ../../content/faq/search.rst:4
msgid ""
"Use this screen to search for FAQ articles based on various criteria. The "
"FAQ search screen is available in the *Search* menu item of the *FAQ* menu."
msgstr "使用此屏幕可根据各种条件搜索FAQ文章。FAQ搜索屏幕位于 *FAQ知识库* 菜单的 *搜索* 菜单项中。"

#: ../../content/faq/search.rst:9 ../../content/search/search.rst:9
#: ../../content/tickets/search.rst:9
msgid "Search Dialog"
msgstr "搜索对话框"

#: ../../content/faq/search.rst:11 ../../content/tickets/search.rst:11
msgid ""
"The dialog is divided into three parts: *Templates*, *Filters in use* and "
"*Additional filters*."
msgstr "该对话框分为三个部分：*模板*、*正在使用的过滤器* 和 *其它的过滤器*。"

#: ../../content/faq/search.rst:15 ../../content/tickets/search.rst:15
msgid "Templates"
msgstr "模板"

#: ../../content/faq/search.rst:17 ../../content/tickets/search.rst:17
msgid ""
"This part of the dialog can be used to save a search template for further "
"usage."
msgstr "对话框的这一部分可用于保存搜索模板以供进一步使用。"

#: ../../content/faq/search.rst:19 ../../content/tickets/search.rst:19
msgid "To create a new search template:"
msgstr "若要创建一个新的搜索模板："

#: ../../content/faq/search.rst:21 ../../content/tickets/search.rst:21
msgid "Click on the *Create New* button."
msgstr "点击 *创建搜索模板* 按钮。"

#: ../../content/faq/search.rst:22 ../../content/tickets/search.rst:22
msgid "Enter a name for the search template."
msgstr "输入搜索模板的名称。"

#: ../../content/faq/search.rst:23
msgid "Click on the *Add* button."
msgstr "点击 *添加* 按钮。"

#: ../../content/faq/search.rst:24 ../../content/tickets/search.rst:23
msgid "Add some search criteria."
msgstr "添加一些搜索条件。"

#: ../../content/faq/search.rst:25 ../../content/faq/search.rst:30
#: ../../content/faq/search.rst:42 ../../content/tickets/search.rst:24
#: ../../content/tickets/search.rst:29
msgid "Click on the *Run Search* button."
msgstr "点击 *运行搜索* 按钮。"

#: ../../content/faq/search.rst:27 ../../content/tickets/search.rst:26
msgid "To use a saved search template:"
msgstr "若要使用已保存的搜索模板："

#: ../../content/faq/search.rst:29 ../../content/faq/search.rst:39
#: ../../content/faq/search.rst:55 ../../content/tickets/search.rst:28
msgid "Select a template from the drop-down list."
msgstr "从下拉列表中选择一个模板。"

#: ../../content/faq/search.rst:35 ../../content/tickets/search.rst:34
msgid "Search Templates Dialog"
msgstr "搜索模板对话框"

#: ../../content/faq/search.rst:37
msgid "To modify a search template:"
msgstr "若要修改一个搜索模板："

#: ../../content/faq/search.rst:40
msgid "Check the *Save changes in template* box."
msgstr "选中 *保存模板中的变更* 框。"

#: ../../content/faq/search.rst:41
msgid "Modify some search criteria."
msgstr "修改一些搜索条件。"

#: ../../content/faq/search.rst:44
msgid ""
"The results will be opened in *Search Results* screen to see all matched FAQ"
" articles."
msgstr "结果将在 *搜索结果* 屏幕中打开，以查看所有匹配的FAQ文章。"

#: ../../content/faq/search.rst:49 ../../content/search/search.rst:16
#: ../../content/tickets/search.rst:51
msgid "Search Results Screen"
msgstr "搜索结果屏幕"

#: ../../content/faq/search.rst:53 ../../content/tickets/search.rst:38
msgid "To delete a saved search template:"
msgstr "若要删除一个已保存的搜索模板："

#: ../../content/faq/search.rst:60 ../../content/tickets/search.rst:44
msgid "The template will be deleted immediately without confirmation!"
msgstr "模板将立即删除，不会确认！"

#: ../../content/faq/search.rst:64 ../../content/tickets/search.rst:55
msgid "Filters in use"
msgstr "正在使用的过滤器"

#: ../../content/faq/search.rst:66 ../../content/tickets/search.rst:57
msgid "This part lists the filters, that are used for the search."
msgstr "此部分列出了用于搜索的过滤器。"

#: ../../content/faq/search.rst:68 ../../content/tickets/search.rst:59
msgid ""
"Additional filters can be added in the *Additional filters* part of the "
"screen, and filters can be removed by clicking on the *⊟* button next to the"
" field."
msgstr "可以在屏幕的 *其它的过滤器* 部分添加额外的过滤器，并通过单击该字段旁边的 *⊟* 按钮删除过滤器。"

#: ../../content/faq/search.rst:72 ../../content/tickets/search.rst:63
msgid "Additional filters"
msgstr "其它的过滤器"

#: ../../content/faq/search.rst:74 ../../content/tickets/search.rst:65
msgid ""
"This part is for adding more filters and selecting the output format of the "
"results."
msgstr "此部分用于添加更多过滤器并选择结果的输出格式。"

#: ../../content/faq/search.rst:77 ../../content/tickets/search.rst:68
msgid "Add another attribute"
msgstr "增加另一个搜索条件"

#: ../../content/faq/search.rst:77 ../../content/tickets/search.rst:68
msgid ""
"Select an extra attribute from the drop-down list to be used in the search."
msgstr "从下拉列表中选择要在搜索中使用的额外属性。"

#: ../../content/faq/search.rst:80 ../../content/tickets/search.rst:71
msgid "Output"
msgstr "输出格式"

#: ../../content/faq/search.rst:80 ../../content/tickets/search.rst:71
msgid "Select the output format of the result."
msgstr "选择搜索结果的输出格式。"

#: ../../content/faq/search.rst:82 ../../content/tickets/search.rst:73
msgid "You can start the search by clicking on the *Run search* button."
msgstr "您可以通过点击 *运行搜索* 按钮开始搜索。"

#: ../../content/index.rst:3
msgid "OTRS User Manual"
msgstr "OTRS 用户手册"

#: ../../content/index.rst:5
msgid ""
"This work is copyrighted by OTRS AG (https://otrs.com), Zimmersmühlenweg 11,"
" 61440 Oberursel, Germany."
msgstr ""
"此作品的版权归 OTRS AG 所有 (https://otrs.com) ，德国（法兰克福） 上乌瑟尔Zimmersmühlenweg "
"路11号，61440。"

#: ../../content/index.rst:7
msgid ""
"Permission is granted to copy, distribute and/or modify this document under "
"the terms of the GNU Free Documentation License, Version 1.3 or any later "
"version published by the Free Software Foundation; with no Invariant "
"Sections, no Front-Cover Texts, and no Back-Cover Texts. A copy of the "
"license can be found on the `GNU website "
"<https://www.gnu.org/licenses/fdl-1.3.txt>`__."
msgstr ""
"根据GNU自由文档许可证1.3版或自由软件基金会发布的任何更新版本的条款，允许复制、分发和/或修改本文档; "
"没有不变的部分，没有封面文本，也没有封底文本。 许可证的副本可以在 `GNU网站 "
"<https://www.gnu.org/licenses/fdl-1.3.txt>`__ 找到。"

#: ../../content/introduction.rst:2
msgid "Introduction"
msgstr "介绍"

#: ../../content/introduction.rst:4
msgid ""
"This manual is intended for use by OTRS agents. The chapters describe the "
"usage of the OTRS software as an agent user."
msgstr "本手册适用于使用 OTRS 的服务人员。 这些章节描述了作为服务人员用户的 OTRS 软件用法。"

#: ../../content/introduction.rst:8
msgid "Login to Agent Interface"
msgstr "登录到服务人员界面"

#: ../../content/introduction.rst:10
msgid "The agent interface is available at the following location."
msgstr "服务人员界面位于以下位置。"

#: ../../content/introduction.rst:14
msgid "You have to replace ``<OTRS_HOST>`` with your domain."
msgstr "您必须用您的域名替换 ``<OTRS_HOST>``。"

#: ../../content/introduction.rst:20
msgid ""
"You need an agent account to be able to use OTRS. If you have no account "
"yet, please contact your administrator."
msgstr "您需要一个服务人员帐户才能使用 OTRS。 如果您还没有帐户，请与您的管理员联系。"

#: ../../content/introduction.rst:25
msgid "Agent Login Screen"
msgstr "服务人员登录屏幕"

#: ../../content/introduction.rst:27
msgid ""
"If you forget your password, click on the *Lost your password?* link, and "
"follow the instructions there."
msgstr "如果您忘记了密码，请点击 *忘记密码？* 链接，然后按照其中的说明操作。"

#: ../../content/introduction.rst:32
msgid "Request New Password Screen"
msgstr "请求新密码"

#: ../../content/introduction.rst:34
msgid "After a successful login, the agent dashboard will be displayed."
msgstr "成功登录后，将显示服务人员仪表板。"

#: ../../content/introduction.rst:39
msgid "Agent Interface"
msgstr "服务人员界面"

#: ../../content/reports.rst:2 ../../content/reports/reports.rst:2
msgid "Reports"
msgstr "报告"

#: ../../content/reports.rst:4
msgid ""
"Reports are automatically generated statistics. In this menu it is possible "
"to define new statistics, and set these statistics as reports, if needed."
msgstr "报告是自动生成的统计信息。在此菜单中，可以定义新统计信息，并根据需要将这些统计信息设置为报告。"

#: ../../content/reports/reports.rst:4
msgid ""
"Use this screen to manage reports. A fresh OTRS installation contains no "
"reports by default. The reports management screen is available in the "
"*Reports* menu item of the *Reports* menu."
msgstr "使用此屏幕管理报告。 默认情况下，新的 OTRS 安装不包含任何报告。 报告管理屏幕位于 *报告* 菜单的 *报告* 菜单项中。"

#: ../../content/reports/reports.rst:9
msgid "Reports Overview Screen"
msgstr "报告概览屏幕"

#: ../../content/reports/reports.rst:13
msgid "Manage Reports"
msgstr "管理报告"

#: ../../content/reports/reports.rst:15
msgid "To create a new report:"
msgstr "若要创建一个新报告："

#: ../../content/reports/reports.rst:17
msgid "Click on the *Add Report* button in the left sidebar."
msgstr "点击左侧边栏的 *添加报告* 按钮。"

#: ../../content/reports/reports.rst:20
msgid ""
"You will be redirected to *Edit Report* screen to edit the report details."
msgstr "您将被重定向到 *编辑报告* 屏幕以编辑报告详细信息。"

#: ../../content/reports/reports.rst:25
msgid "Add Report Screen"
msgstr "添加报告屏幕"

#: ../../content/reports/reports.rst:27
msgid "To edit a report:"
msgstr "若要编辑一个报告："

#: ../../content/reports/reports.rst:29
msgid ""
"Click on a report in the list of reports or you are already redirected here "
"from *Add Report* screen."
msgstr "单击报告列表中的报告，或者您已从 *添加报告* 屏幕重定向到此处。"

#: ../../content/reports/reports.rst:30
msgid "Modify the fields and the report details."
msgstr "修改字段和报告详细信息。"

#: ../../content/reports/reports.rst:36
msgid "Edit Report Details Screen"
msgstr "编辑报告详细信息屏幕"

#: ../../content/reports/reports.rst:38
msgid "To delete a report:"
msgstr "若要删除一个报告："

#: ../../content/reports/reports.rst:40
msgid "Click on the trash icon in the list of reports."
msgstr "点击报告列表中的垃圾桶图标。"

#: ../../content/reports/reports.rst:41
#: ../../content/reports/statistics.rst:75
msgid "Click on the *OK* button in the confirmation screen."
msgstr "点击确认屏幕中的 *确认* 按钮。"

#: ../../content/reports/reports.rst:43
msgid "To run a report immediately:"
msgstr "若要立即运行一个报告："

#: ../../content/reports/reports.rst:45
msgid "Click on the *Run now* link in the list of reports."
msgstr "点击报告列表中的 *立即运行* 链接。"

#: ../../content/reports/reports.rst:46
msgid "Click on the *Run now* button in the new screen."
msgstr "在新屏幕中点击 *立即运行* 按钮。"

#: ../../content/reports/reports.rst:51
msgid "View Report Screen"
msgstr "查看报告屏幕"

#: ../../content/reports/reports.rst:55
msgid "General Report Settings"
msgstr "通用报告设置"

#: ../../content/reports/reports.rst:70
msgid "Automatic Generation Settings"
msgstr "自动生成设置"

#: ../../content/reports/reports.rst:81
msgid "Automatic generation times (cron)"
msgstr "自动生成时间（cron）"

#: ../../content/reports/reports.rst:73
msgid ""
"Specify when the report should be automatically generated in cron format."
msgstr "以cron格式指定何时应自动生成报告。"

#: ../../content/reports/reports.rst:77
msgid ""
"For more information see the `Cron article on Wikipedia "
"<https://en.wikipedia.org/wiki/Cron>`__."
msgstr "有关更多信息，请参阅 `维基百科上的Cron文章 <https://en.wikipedia.org/wiki/Cron>`__。"

#: ../../content/reports/reports.rst:81
msgid "Times are in the system timezone."
msgstr "系统时区中的时间。"

#: ../../content/reports/reports.rst:84
msgid "Automatic generation language"
msgstr "自动生成的语言"

#: ../../content/reports/reports.rst:84
msgid "The language to be used when the report is automatically generated."
msgstr "自动生成报告时使用的语言。"

#: ../../content/reports/reports.rst:87
msgid "Email subject"
msgstr "电子邮件主题"

#: ../../content/reports/reports.rst:87
msgid "Specify the subject for the automatically generated email."
msgstr "指定自动生成的电子邮件的主题。"

#: ../../content/reports/reports.rst:90
msgid "Email body"
msgstr "电子邮件正文"

#: ../../content/reports/reports.rst:90
msgid "Specify the text for the automatically generated email."
msgstr "指定自动生成的电子邮件的正文内容。"

#: ../../content/reports/reports.rst:94
msgid "Email recipients"
msgstr "电子邮件收件人"

#: ../../content/reports/reports.rst:93
msgid "Specify recipient email addresses (comma separated)."
msgstr "指定自动生成的电子邮件的收件人地址（逗号分隔）。"

#: ../../content/reports/reports.rst:97
msgid "Output settings"
msgstr "输出设置"

#: ../../content/reports/reports.rst:100
msgid "Headline"
msgstr "标题"

#: ../../content/reports/reports.rst:100
msgid "This text will be used as headline text of the report."
msgstr "此文本将用作报告的标题文本。"

#: ../../content/reports/reports.rst:103
#: ../../content/reports/statistics.rst:160
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: ../../content/reports/reports.rst:103
msgid "The title of the report."
msgstr "报告的标题。"

#: ../../content/reports/reports.rst:106
msgid "Caption for preamble"
msgstr "前言标题"

#: ../../content/reports/reports.rst:106
msgid "The caption for preamble included in the report."
msgstr "报告中包含的前言的说明。"

#: ../../content/reports/reports.rst:109
msgid "Preamble"
msgstr "前言"

#: ../../content/reports/reports.rst:109
msgid "The preamble text of the report."
msgstr "报告的前言部分。"

#: ../../content/reports/reports.rst:112
msgid "Caption for epilogue"
msgstr "结尾标题"

#: ../../content/reports/reports.rst:112
msgid "The caption for epilogue included in the report."
msgstr "报告中包含的结尾的标题。"

#: ../../content/reports/reports.rst:116
msgid "Epilogue"
msgstr "结尾"

#: ../../content/reports/reports.rst:115
msgid "The epilogue text of the report."
msgstr "报告的结尾部分。"

#: ../../content/reports/reports.rst:119
#: ../../content/reports/statistics.rst:2
msgid "Statistics"
msgstr "统计"

#: ../../content/reports/reports.rst:122
msgid "Add statistic to report"
msgstr "添加统计到报告"

#: ../../content/reports/reports.rst:122
msgid ""
"Select one or more :doc:`statistics` to be added to the report. Each added "
"statistics have an own overview and settings screen."
msgstr "选择要添加到报告中的一个或多个 :doc:`statistics` 。 每个添加的统计信息都有自己的概览和设置屏幕。"

#: ../../content/reports/reports.rst:124
msgid ""
"After all information is collected and set, click on the *Save* or *Save and"
" finish* button to save the report."
msgstr "收集并设置完所有信息后，单击 *保存* 或 *保存并完成* 按钮以保存报告。"

#: ../../content/reports/statistics.rst:4
msgid ""
"Use this screen to manage statistics. A fresh OTRS installation already "
"contains some statistics by default. The statistics management screen is "
"available in the *Statistics* menu item of the *Reports* menu."
msgstr "使用此屏幕管理统计信息。 默认情况下，新的 OTRS 安装已包含一些统计信息。 统计管理屏幕位于 *报告* 菜单的 *统计* 菜单项中。"

#: ../../content/reports/statistics.rst:9
msgid "Statistics Overview Screen"
msgstr "统计概览屏幕"

#: ../../content/reports/statistics.rst:13
msgid "Manage Statistics"
msgstr "管理统计"

#: ../../content/reports/statistics.rst:15
msgid "Three type of statistics are available in OTRS."
msgstr "OTRS 提供三种类型的统计。"

#: ../../content/reports/statistics.rst:20
msgid "Add Statistics Screen"
msgstr "添加统计屏幕"

#: ../../content/reports/statistics.rst:23
msgid "Dynamic Matrix"
msgstr "动态矩阵"

#: ../../content/reports/statistics.rst:23
msgid "Each cell contains a singular data point."
msgstr "每个单元格包含一个单数据点。"

#: ../../content/reports/statistics.rst:26
msgid "Dynamic List"
msgstr "动态列表"

#: ../../content/reports/statistics.rst:26
msgid "Each row contains data of one entity."
msgstr "每行包含一个实体的数据。"

#: ../../content/reports/statistics.rst:29
msgid "Static"
msgstr "静态"

#: ../../content/reports/statistics.rst:29
msgid "Non-configurable complex statistics."
msgstr "不可配置的复杂统计。"

#: ../../content/reports/statistics.rst:31
msgid "To create a new statistics:"
msgstr "若要创建一个新统计："

#: ../../content/reports/statistics.rst:33
msgid "Click on the *Add Statistics* button in the left sidebar."
msgstr "点击左侧边栏中的 *添加统计* 按钮。"

#: ../../content/reports/statistics.rst:34
msgid "Select the type for the new statistics."
msgstr "为新统计选择类型。"

#: ../../content/reports/statistics.rst:41
msgid "Add General Specification Section"
msgstr "添加通用设定部分"

#: ../../content/reports/statistics.rst:43
msgid "To edit a statistics:"
msgstr "若要编辑一个统计："

#: ../../content/reports/statistics.rst:45
msgid "Click on a statistics number in the list of statistics."
msgstr "点击统计列表中的一个统计编号。"

#: ../../content/reports/statistics.rst:46
#: ../../content/reports/statistics.rst:59
msgid "Modify the fields and the statistics details."
msgstr "修改字段和统计的详细信息。"

#: ../../content/reports/statistics.rst:52
msgid "Edit General Specification Section"
msgstr "编辑通用设定屏幕"

#: ../../content/reports/statistics.rst:54
msgid "To import a statistics:"
msgstr "若要导入一个统计："

#: ../../content/reports/statistics.rst:56
msgid "Click on the *Import Statistics* button in the left sidebar."
msgstr "点击左侧栏中的 *导入统计* 按钮。"

#: ../../content/reports/statistics.rst:57
msgid ""
"Click on the *Browse…* button and select a previously exported ``.xml`` "
"file."
msgstr "点击 *浏览 ...* 按钮，然后选择以前导出的 ``.xml`` 文件。"

#: ../../content/reports/statistics.rst:58
msgid "Click on the *Import* button."
msgstr "点击 *导入* 按钮。"

#: ../../content/reports/statistics.rst:65
msgid "Import Statistics Configuration Screen"
msgstr "导入统计配置屏幕"

#: ../../content/reports/statistics.rst:67
msgid "To export a statistics:"
msgstr "若要导出一个统计："

#: ../../content/reports/statistics.rst:69
msgid "Click on the download icon in list of statistics."
msgstr "点击统计列表中的下载图标。"

#: ../../content/reports/statistics.rst:70
msgid "Choose a location in your computer to save the ``.xml`` file."
msgstr "在计算机中选择一个位置以保存 ```.xml`` 文件。"

#: ../../content/reports/statistics.rst:72
msgid "To delete a statistics:"
msgstr "若要删除一个统计："

#: ../../content/reports/statistics.rst:74
msgid "Click on the trash icon in the list of statistics."
msgstr "点击统计列表中的垃圾桶图标。"

#: ../../content/reports/statistics.rst:77
msgid "To run a statistics:"
msgstr "若要运行一个统计："

#: ../../content/reports/statistics.rst:79
msgid "Click on the play icon in list of statistics."
msgstr "单击统计列表中的运行图标。"

#: ../../content/reports/statistics.rst:80
msgid "Review the statistics details."
msgstr "查看统计详细信息。"

#: ../../content/reports/statistics.rst:81
msgid "Click on the *Run now* button."
msgstr "点击 *立即运行* 按钮。"

#: ../../content/reports/statistics.rst:86
msgid "View Statistics Screen"
msgstr "查看统计屏幕"

#: ../../content/reports/statistics.rst:88
msgid "To preview a statistics:"
msgstr "若要预览一个统计："

#: ../../content/reports/statistics.rst:90
msgid "Go the the edit screen of a statistics."
msgstr "转到统计的编辑屏幕。"

#: ../../content/reports/statistics.rst:91
msgid "See the preview."
msgstr "查看预览。"

#: ../../content/reports/statistics.rst:92
msgid "Change the settings to view different type of graphs."
msgstr "更改设置以查看不同类型的图形。"

#: ../../content/reports/statistics.rst:93
msgid ""
"Change the values of *X-axis*, *Y-axis* and *Filter* with the respective "
"buttons."
msgstr "使用相应按钮更改 *X轴*、*Y轴* 和 *过滤器* 的值。"

#: ../../content/reports/statistics.rst:98
msgid "Statistics Preview Widget"
msgstr "统计预览 小部件"

#: ../../content/reports/statistics.rst:102
msgid "The preview uses random data and does not consider data filters."
msgstr "预览使用随机数据，不考虑数据过滤器。"

#: ../../content/reports/statistics.rst:106
msgid "General Statistics Specification"
msgstr "通用统计设定"

#: ../../content/reports/statistics.rst:117
msgid "Permissions \\*"
msgstr "权限 \\*"

#: ../../content/reports/statistics.rst:117
msgid ""
"You can select one or more groups to define access for different agents."
msgstr "你可以为不同的服务人员选择一个或多个组以定义访问权限。"

#: ../../content/reports/statistics.rst:120
msgid "Result formats \\*"
msgstr "结果格式 \\*"

#: ../../content/reports/statistics.rst:120
msgid "You can select, in which format should be able to see the statistics."
msgstr "您可以选择以哪种格式查看统计信息。"

#: ../../content/reports/statistics.rst:123
msgid "Time Zone \\*"
msgstr "时区 \\*"

#: ../../content/reports/statistics.rst:123
msgid "The selected time periods in the statistics are time zone neutral."
msgstr "统计中选定的时间段是时区中性的。"

#: ../../content/reports/statistics.rst:126
msgid "Create summation row"
msgstr "创建汇总行"

#: ../../content/reports/statistics.rst:126
msgid "Generate an additional row containing sums for all data rows."
msgstr "生成一个额外的行来包含所有数据行的汇总。"

#: ../../content/reports/statistics.rst:129
msgid "Create summation column"
msgstr "创建汇总列"

#: ../../content/reports/statistics.rst:129
msgid "Generate an additional column containing sums for all data columns."
msgstr "生成一个额外的列来包含所有数据列的汇总。"

#: ../../content/reports/statistics.rst:132
msgid "Cache results"
msgstr "缓存结果"

#: ../../content/reports/statistics.rst:132
msgid ""
"Stores statistics result data in a cache to be used in subsequent views with"
" the same configuration (requires at least one selected time field)."
msgstr "在缓存中保存统计结果，以便在相同配置（需要至少一个选定的时间字段）时能够用于随后的视图。"

#: ../../content/reports/statistics.rst:139
msgid "Show as dashboard widget"
msgstr "以仪表板小部件显示"

#: ../../content/reports/statistics.rst:135
msgid ""
"Provide the statistics as a widget that agents can activate in their "
"dashboard."
msgstr "将统计信息作为服务人员可以在其仪表板中激活的小部件提供。"

#: ../../content/reports/statistics.rst:139
msgid ""
"Enabling the dashboard widget will activate caching for this statistics in "
"the dashboard."
msgstr "启用仪表板小部件将在仪表板中激活此统计信息的缓存。"

#: ../../content/reports/statistics.rst:142
msgid ""
"Set the validity of this resource. Each resource can be used in OTRS only, "
"if this field is set to *valid*. Setting this field to *invalid* will "
"disable the use of the resource."
msgstr "设置此资源的有效性。 如果此字段设置为 *有效*，则每个资源只能在 OTRS 中使用。 将此字段设置为 *无效* 将禁用此资源的使用。"

#: ../../content/reports/statistics.rst:146
msgid "Ticket Attributes for Statistics"
msgstr "用于统计的工单属性"

#: ../../content/reports/statistics.rst:148
msgid ""
"The following ticket attributes can be included in statistics using the "
"*X-axis* button, if *Dynamic Lists* statistics are selected."
msgstr "如果选择了 *动态列表* 统计信息，则可以使用 *X轴* 按钮将以下工单属性包括在统计信息中。"

#: ../../content/reports/statistics.rst:151
msgid "Number"
msgstr "编号"

#: ../../content/reports/statistics.rst:151
msgid ""
"An auto-increment integer number in the output to show the line numbers."
msgstr "输出中的自动递增整数，以显示行号。"

#: ../../content/reports/statistics.rst:154
msgid "Ticket#"
msgstr "Ticket#"

#: ../../content/reports/statistics.rst:154
msgid "The ticket number."
msgstr "工单编号。"

#: ../../content/reports/statistics.rst:157
msgid "Age"
msgstr "总时长"

#: ../../content/reports/statistics.rst:157
msgid "The relative age since ticket creation and now."
msgstr "从创建工单到现在的相对时间。"

#: ../../content/reports/statistics.rst:160
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:325
msgid "The title of the ticket."
msgstr "工单的标题。"

#: ../../content/reports/statistics.rst:163
msgid "Created"
msgstr "创建时间"

#: ../../content/reports/statistics.rst:163
msgid "The absolute date and time with timezone when the ticket was created."
msgstr "创建工单时的带时区的绝对日期和时间。"

#: ../../content/reports/statistics.rst:166
msgid "Last Changed"
msgstr "最近更改"

#: ../../content/reports/statistics.rst:166
msgid "The absolute date and time with timezone when the ticket was changed."
msgstr "更改工单时的带时区的绝对日期和时间。"

#: ../../content/reports/statistics.rst:169
msgid "Close Time"
msgstr "关闭时间"

#: ../../content/reports/statistics.rst:169
msgid ""
"The absolute date and time with timezone when the ticket was closed. This "
"field is empty for open tickets."
msgstr "工单关闭时的带时区的绝对日期和时间。 对于处理中的工单，此字段为空。"

#: ../../content/reports/statistics.rst:172
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:374
msgid "Queue"
msgstr "队列"

#: ../../content/reports/statistics.rst:172
msgid "The queue in which the ticket is located."
msgstr "工单所在的队列。"

#: ../../content/reports/statistics.rst:175
msgid "The state of the ticket."
msgstr "工单的状态。"

#: ../../content/reports/statistics.rst:178
#: ../../content/tickets/new-email-ticket.rst:69
#: ../../content/tickets/new-phone-ticket.rst:57
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:59
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:41
msgid "Priority"
msgstr "优先级"

#: ../../content/reports/statistics.rst:178
msgid "The priority of the ticket."
msgstr "工单的优先级。"

#: ../../content/reports/statistics.rst:181
msgid "Customer User"
msgstr "客户用户"

#: ../../content/reports/statistics.rst:181
msgid "The login name of the customer user of the ticket."
msgstr "工单的客户用户的登录名。"

#: ../../content/reports/statistics.rst:184
#: ../../content/tickets/new-email-ticket.rst:30
#: ../../content/tickets/new-phone-ticket.rst:21
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:105
msgid "Customer ID"
msgstr "客户ID"

#: ../../content/reports/statistics.rst:184
msgid "The customer of the customer user of the ticket."
msgstr "工单的客户用户所属的客户。"

#: ../../content/reports/statistics.rst:187
msgid "Service"
msgstr "服务"

#: ../../content/reports/statistics.rst:187
msgid ""
"The service of the ticket. If no service is assigned, this field is empty."
msgstr "工单服务。 如果未分配服务，则此字段为空。"

#: ../../content/reports/statistics.rst:190
msgid "SLA"
msgstr "SLA"

#: ../../content/reports/statistics.rst:190
msgid "The SLA of the ticket. If no SLA is assigned, this field is empty."
msgstr "工单的SLA。 如果未分配SLA，则此字段为空。"

#: ../../content/reports/statistics.rst:193
msgid "The type of the ticket."
msgstr "工单的类型。"

#: ../../content/reports/statistics.rst:196
msgid "Agent/Owner"
msgstr "服务人员/所有者"

#: ../../content/reports/statistics.rst:196
msgid "The owner agent of the ticket."
msgstr "工单的所有者（服务人员）。"

#: ../../content/reports/statistics.rst:199
msgid "Responsible"
msgstr "负责人"

#: ../../content/reports/statistics.rst:199
msgid "The responsible agent of the ticket."
msgstr "工单的负责人（服务人员）。"

#: ../../content/reports/statistics.rst:202
msgid "Accounted time"
msgstr "所用工时"

#: ../../content/reports/statistics.rst:202
msgid "Accumulated time of the times stored in the articles."
msgstr "信件中存储时间的累积时间。"

#: ../../content/reports/statistics.rst:205
msgid "EscalationDestinationIn"
msgstr "EscalationDestinationIn"

#: ../../content/reports/statistics.rst:205
msgid "The relative time from the current time to the time of escalation."
msgstr "从当前时间到升级时间的相对时间。"

#: ../../content/reports/statistics.rst:208
msgid "EscalationDestinationDate"
msgstr "EscalationDestinationDate"

#: ../../content/reports/statistics.rst:208
msgid "The absolute date and time with timezone when the ticket is escalated."
msgstr "工单升级时带时区的绝对日期和时间。"

#: ../../content/reports/statistics.rst:211
msgid "EscalationTimeWorkingTime"
msgstr "EscalationTimeWorkingTime"

#: ../../content/reports/statistics.rst:211
msgid ""
"The time in seconds within the defined working time or service time until an"
" escalation."
msgstr "在定义的工作时间或服务时间内，直到升级的时间（以秒为单位）。"

#: ../../content/reports/statistics.rst:214
msgid "EscalationTime"
msgstr "升级时间"

#: ../../content/reports/statistics.rst:214
msgid ""
"The total time in seconds until escalation of nearest escalation time type: "
"response, update or solution time."
msgstr "在最近的升级时间类型（响应、更新或解决方案时间）升级之前的总时间(以秒为单位)。"

#: ../../content/reports/statistics.rst:217
msgid "FirstResponse"
msgstr "首次响应"

#: ../../content/reports/statistics.rst:217
msgid "The timestamp of first response."
msgstr "首次响应的时间戳。"

#: ../../content/reports/statistics.rst:220
msgid "FirstResponseInMin"
msgstr "首次响应时间（分钟）"

#: ../../content/reports/statistics.rst:220
msgid ""
"The time in minutes from ticket creation to first response (based on working"
" time)."
msgstr "从创建工单到首次响应(基于工作时间)的时间(以分钟为单位)。"

#: ../../content/reports/statistics.rst:223
msgid "FirstResponseDiffInMin"
msgstr "首次响应时间差（分钟）"

#: ../../content/reports/statistics.rst:223
msgid ""
"The difference in minutes between the specified response time and the actual"
" response time."
msgstr "指定响应时间与实际响应时间之间的分钟差。"

#: ../../content/reports/statistics.rst:226
msgid "FirstResponseTimeWorkingTime"
msgstr "FirstResponseTimeWorkingTime"

#: ../../content/reports/statistics.rst:226
msgid ""
"The time in seconds within the defined working time or service time until an"
" escalation of a first response."
msgstr "在定义的工作时间或服务时间内，直到首次响应升级的时间（以秒为单位）。"

#: ../../content/reports/statistics.rst:229
msgid "FirstResponseTimeEscalation"
msgstr "FirstResponseTimeEscalation"

#: ../../content/reports/statistics.rst:229
#: ../../content/reports/statistics.rst:271
msgid "Defines, whether the ticket has escalated or not."
msgstr "定义工单是否已升级。"

#: ../../content/reports/statistics.rst:232
msgid "FirstResponseTimeNotification"
msgstr "FirstResponseTimeNotification"

#: ../../content/reports/statistics.rst:232
#: ../../content/reports/statistics.rst:244
#: ../../content/reports/statistics.rst:274
msgid ""
"Defines, whether the defined escalation notification time is reached or not."
msgstr "定义是否达到已定义的升级通知时间。"

#: ../../content/reports/statistics.rst:235
msgid "FirstResponseTimeDestinationTime"
msgstr "FirstResponseTimeDestinationTime"

#: ../../content/reports/statistics.rst:235
msgid "The escalation time as Unix timestamp."
msgstr "作为Unix时间戳的升级时间。"

#: ../../content/reports/statistics.rst:238
msgid "FirstResponseTimeDestinationDate"
msgstr "FirstResponseTimeDestinationDate"

#: ../../content/reports/statistics.rst:238
msgid "The absolute date of a first response time escalation."
msgstr "首次响应时间升级的绝对日期。"

#: ../../content/reports/statistics.rst:241
msgid "FirstResponseTime"
msgstr "FirstResponseTime"

#: ../../content/reports/statistics.rst:241
msgid "The total time in seconds until the first response time escalation."
msgstr "首次响应时间升级之前的总时间(以秒为单位)。"

#: ../../content/reports/statistics.rst:244
msgid "UpdateTimeNotification"
msgstr "UpdateTimeNotification"

#: ../../content/reports/statistics.rst:247
msgid "UpdateTimeDestinationTime"
msgstr "UpdateTimeDestinationTime"

#: ../../content/reports/statistics.rst:247
msgid "The update time escalation as Unix timestamp."
msgstr "作为Unix时间戳的更新时间升级。"

#: ../../content/reports/statistics.rst:250
msgid "UpdateTimeDestinationDate"
msgstr "UpdateTimeDestinationDate"

#: ../../content/reports/statistics.rst:250
msgid "The absolute date of an update time escalation."
msgstr "更新时间升级的绝对日期。"

#: ../../content/reports/statistics.rst:253
msgid "UpdateTimeWorkingTime"
msgstr "UpdateTimeWorkingTime"

#: ../../content/reports/statistics.rst:253
msgid ""
"The time in seconds within the defined working time or service time until an"
" update time escalation."
msgstr "在定义的工作时间或服务时间内，直到更新时间升级的时间（以秒为单位）。"

#: ../../content/reports/statistics.rst:256
msgid "UpdateTime"
msgstr "UpdateTime"

#: ../../content/reports/statistics.rst:256
msgid "The total time in seconds until an update time escalation."
msgstr "更新时间升级之前的总时间(以秒为单位)。"

#: ../../content/reports/statistics.rst:259
msgid "SolutionTime"
msgstr "SolutionTime"

#: ../../content/reports/statistics.rst:259
msgid "The total time in seconds until a solution time escalation."
msgstr "解决方案时间升级之前的总时间(以秒为单位)。"

#: ../../content/reports/statistics.rst:262
msgid "SolutionInMin"
msgstr "解决时间（分钟）"

#: ../../content/reports/statistics.rst:262
msgid "The total time in minutes until a solution time escalation."
msgstr "解决方案时间升级之前的总时间(以分钟为单位)。"

#: ../../content/reports/statistics.rst:265
msgid "SolutionDiffInMin"
msgstr "解决时间差（分钟）"

#: ../../content/reports/statistics.rst:265
msgid ""
"The difference in minutes between the specified solution time and the actual"
" solution time."
msgstr "指定的解决方案时间与实际解决方案时间之间的分钟差。"

#: ../../content/reports/statistics.rst:268
msgid "SolutionTimeWorkingTime"
msgstr "SolutionTimeWorkingTime"

#: ../../content/reports/statistics.rst:268
msgid ""
"The time in seconds within the defined working time or service time until a "
"solution time escalation."
msgstr "在定义的工作时间或服务时间内，直到解决方案时间升级的时间（以秒为单位）。"

#: ../../content/reports/statistics.rst:271
msgid "SolutionTimeEscalation"
msgstr "SolutionTimeEscalation"

#: ../../content/reports/statistics.rst:274
msgid "SolutionTimeNotification"
msgstr "SolutionTimeNotification"

#: ../../content/reports/statistics.rst:277
msgid "SolutionTimeDestinationTime"
msgstr "SolutionTimeDestinationTime"

#: ../../content/reports/statistics.rst:277
msgid "The solution time escalation as Unix timestamp."
msgstr "作为Unix时间戳的解决方案时间升级。"

#: ../../content/reports/statistics.rst:280
msgid "SolutionTimeDestinationDate"
msgstr "SolutionTimeDestinationDate"

#: ../../content/reports/statistics.rst:280
msgid "The absolute date of a solution time escalation."
msgstr "解决方案时间升级的绝对日期。"

#: ../../content/reports/statistics.rst:283
msgid "First Lock"
msgstr "首次锁定"

#: ../../content/reports/statistics.rst:283
msgid ""
"The absolute date and time with timezone when the ticket was locked first. "
"This field is empty for tickets, that are not locked yet."
msgstr "工单锁定时的带时区的绝对日期和时间。 对于未锁定的工单，此字段为空。"

#: ../../content/reports/statistics.rst:286
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:295
msgid "Lock"
msgstr "锁定"

#: ../../content/reports/statistics.rst:286
msgid "The lock state of the ticket."
msgstr "工单的锁定状态。"

#: ../../content/reports/statistics.rst:289
msgid "StateType"
msgstr "StateType"

#: ../../content/reports/statistics.rst:289
msgid "State type of the ticket."
msgstr "工单的状态类型。"

#: ../../content/reports/statistics.rst:292
msgid "UntilTime"
msgstr "UntilTime"

#: ../../content/reports/statistics.rst:292
msgid "Total seconds till pending."
msgstr "挂起的总秒数。"

#: ../../content/reports/statistics.rst:295
msgid "UnlockTimeout"
msgstr "UnlockTimeout"

#: ../../content/reports/statistics.rst:295
msgid "Time until the ticket is automatically unlocked."
msgstr "工单自动解锁之前的时间。"

#: ../../content/reports/statistics.rst:298
msgid "EscalationResponseTime"
msgstr "EscalationResponseTime"

#: ../../content/reports/statistics.rst:298
msgid "Unix timestamp of response time escalation."
msgstr "响应时间升级的Unix时间戳。"

#: ../../content/reports/statistics.rst:301
msgid "EscalationSolutionTime"
msgstr "EscalationSolutionTime"

#: ../../content/reports/statistics.rst:301
msgid "Unix timestamp of solution time escalation."
msgstr "解决方案时间升级的Unix时间戳。"

#: ../../content/reports/statistics.rst:304
msgid "EscalationUpdateTime"
msgstr "EscalationUpdateTime"

#: ../../content/reports/statistics.rst:304
msgid "Unix timestamp of update time escalation."
msgstr "更新时间升级的Unix时间戳。"

#: ../../content/reports/statistics.rst:307
msgid "RealTillTimeNotUsed"
msgstr "RealTillTimeNotUsed"

#: ../../content/reports/statistics.rst:307
msgid "Unix timestamp of pending time."
msgstr "挂起时间的Unix时间戳。"

#: ../../content/reports/statistics.rst:310
msgid "Number of Articles"
msgstr "信件数"

#: ../../content/reports/statistics.rst:310
msgid "The number of articles in the ticket."
msgstr "工单中的信件数。"

#: ../../content/reports/statistics.rst:313
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:286
msgid "Process"
msgstr "流程"

#: ../../content/reports/statistics.rst:313
msgid "The name of the process in which a process ticket is involved."
msgstr "涉及流程工单的流程名称。"

#: ../../content/reports/statistics.rst:316
msgid "Activity"
msgstr "活动"

#: ../../content/reports/statistics.rst:316
msgid "The name of the activity in the process."
msgstr "流程中活动的名称。"

#: ../../content/reports/statistics.rst:319
msgid "Activity Status"
msgstr "活动状态"

#: ../../content/reports/statistics.rst:319
msgid "The status of the activity in the process."
msgstr "流程中活动的状态。"

#: ../../content/reports/statistics.rst:321
msgid "DynamicField_NameX"
msgstr "DynamicField_NameX"

#: ../../content/reports/statistics.rst:322
msgid ""
"The name of the dynamic fields added to the system. The list of dynamic "
"fields is different in each system."
msgstr "添加到系统中的动态字段的名称。 每个系统中的动态字段列表不同。"

#: ../../content/search.rst:4
msgid ""
"Search function can be used to search everything inside OTRS. This function "
"looks for the search term in tickets, articles and FAQ articles, as well as "
"in attached documents."
msgstr "搜索功能可用于搜索 OTRS 内的所有内容。 此功能在工单、信件和FAQ文章以及附加文档中查找搜索词。"

#: ../../content/search/search.rst:4
msgid ""
"Use this menu item to search for something. The *Search Results* screen is "
"available, if you click on the magnification glass icon in the main menu, "
"enter a search term and hit *Enter* key on your keyboard."
msgstr "使用此菜单项搜索某些内容。 如果您单击主菜单中的放大镜图标，*搜索结果* 屏幕可用，请输入一个搜索词并按键盘上的 *回车* 键。"

#: ../../content/search/search.rst:11
msgid "If the search has results, a new screen will open."
msgstr "如果搜索有结果，则会打开一个新屏幕。"

#: ../../content/search/search.rst:18
msgid ""
"This screen lists all objects that matches the search term. The objects are "
"grouped by type."
msgstr "此屏幕列出与搜索词匹配的所有对象，对象按类型分组。"

#: ../../content/search/search.rst:20
msgid "To find the desired object:"
msgstr "若要找到所需的对象："

#: ../../content/search/search.rst:22
msgid "Select a type in the header of the widget."
msgstr "在小部件的顶部选择一种类型。"

#: ../../content/search/search.rst:23
msgid "Use the filter in the right sidebar to narrow the result."
msgstr "使用右侧边栏中的过滤器缩小结果范围。"

#: ../../content/search/search.rst:25
msgid "There is an option *All* to see all type of object."
msgstr "有一个 *所有* 选项可以查看所有类型的对象。"

#: ../../content/search/search.rst:29
msgid "Search Parameters"
msgstr "搜索参数"

#: ../../content/search/search.rst:31
msgid ""
"The query string consists of *terms* and *operators*. A term can be a single"
" word or a phrase surrounded by double quotes. Operators allow you to "
"customize the search."
msgstr "查询字符串由 *短语* 和 *运算符* 组成。 短语可以是由双引号括起来的单个单词或短语。 运算符允许您自定义搜索。"

#: ../../content/search/search.rst:36
msgid "Single word"
msgstr "单个单词"

#: ../../content/search/search.rst:34
msgid ""
"If the query string is a single word (for example ``quick`` or ``brown``), "
"then OTRS searches for all items containing the given word."
msgstr "如果查询字符串是单个单词（例如 ``quick`` 或 ``brown`` ），则 OTRS 搜索包含给定单词的所有项目。"

#: ../../content/search/search.rst:36
msgid ""
"If two or more words are given in the query string (for example ``quick "
"brown``), then OTRS searches for all items containing the word ``quick`` "
"**or** ``brown``."
msgstr ""
"如果在查询字符串中给出了两个或多个单词（例如 ``quick brown``），那么 OTRS 将搜索包含单词 ``quick`` **或** "
"``brown`` 的所有条目。"

#: ../../content/search/search.rst:39
msgid "Phrase surrounded by double quotes"
msgstr "双引号包围的短语"

#: ../../content/search/search.rst:39
msgid ""
"If the query string contains a phrase surrounded by double quotes (for "
"example ``\"quick brown\"``), then OTRS searches for all items containing "
"the words in the phrase in the same order."
msgstr "如果查询字符串包含由双引号包围的短语（例如 ``\"quick brown\"``），则 OTRS 将以相同的顺序搜索包含短语中单词的所有项目。"

#: ../../content/search/search.rst:46
msgid "Wildcards"
msgstr "通配符"

#: ../../content/search/search.rst:42
msgid ""
"Use ``?`` to replace a single character, and ``*`` to replace zero or more "
"characters (for example ``qu?ck bro*``)."
msgstr "使用 ``?`` 替换单个字符，``*`` 替换零个或多个字符（例如 ``qu?ck bro*``）。"

#: ../../content/search/search.rst:46
msgid ""
"Wildcard queries can lead to performance issues, because many terms need to "
"be queried to match the query string."
msgstr "通配符查询可能会导致性能问题，因为需要查询许多短语以匹配查询字符串。"

#: ../../content/search/search.rst:53
msgid "Regular expressions"
msgstr "正则表达式"

#: ../../content/search/search.rst:49
msgid ""
"Regular expression patterns can be embedded in the query string by wrapping "
"them in slashes (for example ``/joh?n(ath[oa]n)/``)."
msgstr "可以通过用斜杠裹住将正则表达式模式嵌入到查询字符串中（例如 ``/joh?n(ath[oa]n)/``）。"

#: ../../content/search/search.rst:53
msgid ""
"The supported regular expression syntax is explained in `Regular expression "
"syntax <https://www.elastic.co/guide/en/elasticsearch/reference/current"
"/query-dsl-regexp-query.html#regexp-syntax>`__ chapter of the Elasticsearch "
"documentation."
msgstr ""
"支持的正则表达式语法在 Elasticsearch 文档的 `Regular expression syntax "
"<https://www.elastic.co/guide/en/elasticsearch/reference/current/query-dsl-"
"regexp-query.html#regexp-syntax>`__ 章节中解释。"

#: ../../content/search/search.rst:60
msgid "Fuzziness"
msgstr "模糊"

#: ../../content/search/search.rst:56
msgid ""
"It is possible to search for terms that are similar to, but not exactly like"
" the given search terms, using the *fuzzy* operator (for example ``quikc~ "
"brwn~ foks~``)."
msgstr "可以使用 *模糊* 运算符（例如 ``quikc~ brwn~ foks~``）搜索与给定搜索词类似但不完全相同的词。"

#: ../../content/search/search.rst:58
msgid ""
"The default fuzziness level is 2, but a level of 1 should be sufficient to "
"catch 80% of all human misspellings. It can be specified as ``quikc~1``."
msgstr "默认的模糊级别为2，但级别1应足以捕获所有人为拼写错误的 80％。 它可以指定为 ``quikc~1``。"

#: ../../content/search/search.rst:60
msgid ""
"Fuzziness can be disabled with ``quikc~0`` which will not consider spelling "
"mistakes."
msgstr "使用 ``quikc~0`` 可以禁用模糊性，这不会考虑拼写错误。"

#: ../../content/search/search.rst:65
msgid "Proximity"
msgstr "邻近"

#: ../../content/search/search.rst:63
msgid ""
"The query string like ``\"quick fox\"`` searches the words in exactly the "
"same order, but the proximity search allows that some other words can be "
"included between the given words (for example ``\"fox quick\"~5``)."
msgstr ""
"像 ``\"quick fox\"`` 这样的查询字符串以完全相同的顺序搜索单词，但是邻近搜索允许在给定单词之间包含一些其他单词（例如 ``\"fox "
"quick\"~5``）。"

#: ../../content/search/search.rst:65
msgid ""
"This operator specifies the maximum edit distance of words. The phrase "
"*quick fox* would be considered more relevant than *quick brown fox*."
msgstr "此运算符指定单词的最大编辑距离。 短语 *quick fox* 被认为比 *quick brown fox* 更为相关。"

#: ../../content/search/search.rst:68
msgid "Ranges"
msgstr "范围"

#: ../../content/search/search.rst:68
msgid ""
"The query string can contain ranges for date, numeric or string fields. "
"Inclusive ranges are specified with square brackets ``[min TO max]`` and "
"exclusive ranges with curly brackets ``{min TO max}``."
msgstr ""
"查询字符串可以包含日期、数字或字符串字段的范围。包含范围用方括号 ``[Min TO Max]`` 指定，排除范围用大括号 ``{min TO "
"max}`` 指定。"

#: ../../content/search/search.rst:73
msgid "Boosting"
msgstr "提升"

#: ../../content/search/search.rst:71
msgid ""
"The *boost* operator ``^`` can be used to make one term more relevant than "
"another. For example use the query string ``quick^2 fox``, if you want to "
"find all documents about foxes, but you are especially interested in quick "
"foxes."
msgstr ""
"*提升* 运算符 ``^`` 可用于使一个术语比另一个术语更为相关。 例如，如果你想找到关于狐狸（fox) 的所有文档，但你对快速的狐狸 (quick "
"fox) 特别感兴趣，可以使用查询字符串 ``quick^2 fox``。"

#: ../../content/search/search.rst:73
msgid ""
"You can also use boosts for phrases or groups, for example ``\"quick fox\"^2"
" AND (brown lazy)^4``."
msgstr "您还可以对短语或群组使用提升，例如 ``\"quick fox\"^2 和 (brown lazy)^4``。"

#: ../../content/search/search.rst:86
msgid "Boolean operators"
msgstr "布尔运算符"

#: ../../content/search/search.rst:76
msgid ""
"The query string ``quick brown fox`` searches for all items containing one "
"or more of the specified words."
msgstr "查询字符串 ``quick brown fox`` 搜索包含一个或多个指定单词的所有项目。"

#: ../../content/search/search.rst:78
msgid ""
"The preferred operators are ``+`` (term must be present) and ``-`` (term "
"must not be present). All other terms are optional."
msgstr "首选运算符是 ``+`` （术语必须存在）和 ``-`` （术语不得出现）。 所有其它短语都是可选的。"

#: ../../content/search/search.rst:80
msgid ""
"For example if the query string is ``quick brown +fox -news`` then it means:"
msgstr "例如，如果查询字符串是 ``quick brown +fox -news``， 那么它意味着："

#: ../../content/search/search.rst:82
msgid "``fox`` must be present."
msgstr "``fox`` 必须存在。"

#: ../../content/search/search.rst:83
msgid "``news`` must not be present."
msgstr "``news`` 不得出现。"

#: ../../content/search/search.rst:84
msgid "``quick`` and ``brown`` are optional."
msgstr "``quick`` 和 ``brown`` 都是可选的。"

#: ../../content/search/search.rst:86
msgid ""
"The well known logical operators ``AND``, ``OR`` and ``NOT`` (or ``&&``, "
"``||`` and ``!``) are also supported. The query string ``((quick AND fox) OR"
" (brown AND fox) OR fox) AND NOT news`` is identical with the previous "
"example."
msgstr ""
"还支持众所周知的逻辑运算符 ``AND`` 、``OR`` 和 ``NOT``（或 ``&&`` 、``||`` 和 ``!``）。 查询字符串 "
"``((quick AND fox) OR (brown AND fox) OR fox) AND NOT news`` 与前面的例子相同。"

#: ../../content/search/search.rst:89
msgid "Grouping"
msgstr "分组"

#: ../../content/search/search.rst:89
msgid ""
"Changing the precedence with parentheses is possible, like ``(quick OR "
"brown) AND fox``."
msgstr "可以用括号改变优先级，比如 ``(quick OR brown) AND fox``。"

#: ../../content/search/search.rst:96
msgid "Reserved characters"
msgstr "保留字符"

#: ../../content/search/search.rst:92
msgid ""
"There are some reserved characters which function as operators, and they can"
" not be used in search queries."
msgstr "有一些保留字符作为运算符，它们不能用于搜索查询。"

#: ../../content/search/search.rst:94
msgid ""
"The reserved characters are: ``+ - = && || > < ! ( ) { } [ ] ^ \" ~ * ? : \\"
" /``."
msgstr "保留字符为： ``+ - = && || > < ! ( ) { } [ ] ^ \" ~ * ? : \\ /`` 。"

#: ../../content/search/search.rst:96
msgid ""
"If any of these characters need to be used in search queries, then you "
"should escape them with a leading backslash. For example to search for the "
"term *(1+1)=2*, you have to use the query string as ``\\(1\\+1\\)\\=2``."
msgstr ""
"如果需要在搜索查询中使用这些字符中的任何一个，那么您应该使用前导反斜杠来转义它们。 例如，要搜索术语 *(1+1)=2*，您必须将查询字符串写为 "
"``\\(1\\+1\\)\\=2`` 。"

#: ../../content/search/search.rst:100
msgid ""
"More information can be found in the `Query string syntax "
"<https://www.elastic.co/guide/en/elasticsearch/reference/current/query-dsl-"
"query-string-query.html#query-string-syntax>`__ chapter of the Elasticsearch"
" documentation."
msgstr ""
"更多信息可以在Elasticsearch文档的 `查询字符串语法 "
"<https://www.elastic.co/guide/en/elasticsearch/reference/current/query-dsl-"
"query-string-query.html#query-string-syntax>`__ 章节中找到。"

#: ../../content/tickets.rst:2
msgid "Tickets"
msgstr "工单"

#: ../../content/tickets.rst:6
msgid ""
"A ticket is similar to a medical report created for a hospital patient. When"
" a patient first visits the hospital, a medical report is created to hold "
"all necessary personal and medical information on him. Over multiple visits,"
" as he is attended to by the same or additional doctors, the attending "
"doctor updates the report by adding new information on the patient’s health "
"and the ongoing treatment. This allows any other doctors or the nursing "
"staff to get a complete picture on the case at hand. When the patient "
"recovers and leaves the hospital, all information from the medical report is"
" archived and the report is closed."
msgstr ""
"工单类似于为医院患者创建的医疗报告。 当患者首次访问医院时，会创建一份医疗报告，以便将所有必要的个人和医疗信息保存在他身上。 "
"在多次访问时，由相同或其它的医生照顾，主治医生通过添加有关患者健康和持续治疗的新信息来更新报告。 这使得任何其他医生或护理人员能够全面了解手头的情况。 "
"当患者康复并离开医院时，医疗报告中的所有信息都会被存档，报告将被关闭。"

#: ../../content/tickets.rst:8
msgid ""
"Ticket systems such as OTRS handle tickets like normal emails. The messages "
"are saved in the system. When a customer sends a request, a new ticket is "
"generated by the system which is comparable to a new medical report being "
"created. The response to this new ticket is comparable to a doctor’s entry "
"in the medical report. A ticket is closed if an answer is sent back to the "
"customer, or if the ticket is separately closed by the system. If a customer"
" responds again on an already closed ticket, the ticket is reopened with the"
" new information added."
msgstr ""
"像 OTRS "
"这样的工单系统像处理普通邮件一样处理工单。消息保存在系统中。当客户发送请求时，系统将生成一个新的工单，与创建的新医疗报告相当。对这张新工单的响应相当于医生在医学报告中的记录。如果将响应发送回客户，或者系统单独关闭了工单，则工单将被关闭。如果客户对已关闭的工单再次作出响应，则将重新处理该工单并添加新信息。"

#: ../../content/tickets.rst:13 ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:9
msgid "Ticket Zoom Screen"
msgstr "工单详情屏幕"

#: ../../content/tickets.rst:15
msgid ""
"Every ticket is stored and archived with complete information. Since tickets"
" are handled like normal emails, attachments and contextual annotations will"
" also be stored with each email. In addition, information on relevant dates,"
" employees involved, working time needed for ticket resolution, etc. are "
"also saved. At any later stage, tickets can be sorted, and it is possible to"
" search through and analyze all information using different filtering "
"mechanisms."
msgstr ""
"每张工单都存储并存档，并提供完整的信息。 由于工单的处理方式与普通电子邮件相同，因此每封电子邮件也会存储附件和上下文注释。 "
"此外，还保存了相关日期、涉及的员工、工单解决所需的工作时间等信息。 在任何后期阶段，可以对工单进行排序，并且可以使用不同的过滤机制搜索和分析所有信息。"

#: ../../content/tickets/escalation-view.rst:2
msgid "Escalation View"
msgstr "升级视图"

#: ../../content/tickets/escalation-view.rst:4
msgid ""
"Use this screen to view tickets in specific escalation time periods. The "
"*Escalation View* screen is available in the *Escalation View* menu item of "
"the *Tickets* menu."
msgstr "使用此屏幕可查看特定的升级时间段内的工单。 *升级视图* 屏幕位于 *工单* 菜单的 *升级视图* 菜单项中。"

#: ../../content/tickets/escalation-view.rst:6
#: ../../content/tickets/queue-view.rst:6
#: ../../content/tickets/service-view.rst:10
#: ../../content/tickets/status-view.rst:6
msgid ""
"This screen has three different views: small, medium and large. You can "
"change the views with the buttons in the right side of the widget: *S* means"
" *small*, *M* means *medium* and *L* means *large*."
msgstr ""
"此屏幕有三种不同的视图：小、中和大。 您可以使用小部件右侧的按钮更改视图：*S* 表示 *小/简洁（small）*、*M* 表示 "
"*中/基本（medium）*、*L* 表示 *大/详细（large）*。"

#: ../../content/tickets/escalation-view.rst:11
msgid "Escalation View Widget Header"
msgstr "升级视图 小部件顶部"

#: ../../content/tickets/escalation-view.rst:13
msgid ""
"Each view has a filter in the top of the widget to list tickets only in a "
"specific escalation time period."
msgstr "每个视图在小部件的顶部都有一个过滤器，仅列出在特定的升级时间段内的工单。"

#: ../../content/tickets/escalation-view.rst:16
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: ../../content/tickets/escalation-view.rst:16
msgid "Tickets, that have a deadline today."
msgstr "截止日期是今天的工单。"

#: ../../content/tickets/escalation-view.rst:19
msgid "Tomorrow"
msgstr "明天"

#: ../../content/tickets/escalation-view.rst:19
msgid "Tickets, that have a deadline tomorrow."
msgstr "截止日期是明天的工单。"

#: ../../content/tickets/escalation-view.rst:23
msgid "Next week"
msgstr "下周"

#: ../../content/tickets/escalation-view.rst:22
msgid "Tickets, that have a deadline on the next week."
msgstr "截止日期是下周的工单。"

#: ../../content/tickets/escalation-view.rst:26
msgid "Small Escalation View"
msgstr "简洁版式升级视图"

#: ../../content/tickets/escalation-view.rst:28
#: ../../content/tickets/queue-view.rst:27
#: ../../content/tickets/service-view.rst:31
#: ../../content/tickets/status-view.rst:19
msgid "This view lists tickets in a table format."
msgstr "此视图以表格格式列出工单。"

#: ../../content/tickets/escalation-view.rst:33
msgid "Small Escalation View Screen"
msgstr "简洁版式升级视图屏幕"

#: ../../content/tickets/escalation-view.rst:35
#: ../../content/tickets/escalation-view.rst:99
#: ../../content/tickets/escalation-view.rst:123
#: ../../content/tickets/queue-view.rst:34
#: ../../content/tickets/queue-view.rst:98
#: ../../content/tickets/queue-view.rst:122
#: ../../content/tickets/service-view.rst:38
#: ../../content/tickets/service-view.rst:102
#: ../../content/tickets/service-view.rst:126
#: ../../content/tickets/status-view.rst:26
#: ../../content/tickets/status-view.rst:90
#: ../../content/tickets/status-view.rst:114
msgid "To limit the number of displayed tickets per page:"
msgstr "若要限制每页显示的工单数："

#: ../../content/tickets/escalation-view.rst:38
#: ../../content/tickets/escalation-view.rst:102
#: ../../content/tickets/escalation-view.rst:126
#: ../../content/tickets/queue-view.rst:37
#: ../../content/tickets/queue-view.rst:101
#: ../../content/tickets/queue-view.rst:125
#: ../../content/tickets/service-view.rst:41
#: ../../content/tickets/service-view.rst:105
#: ../../content/tickets/service-view.rst:129
#: ../../content/tickets/status-view.rst:29
#: ../../content/tickets/status-view.rst:93
#: ../../content/tickets/status-view.rst:117
msgid "Select the maximum number of tickets displayed per page."
msgstr "选择每页显示的最大工单数。"

#: ../../content/tickets/escalation-view.rst:41
#: ../../content/tickets/queue-view.rst:40
#: ../../content/tickets/service-view.rst:44
#: ../../content/tickets/status-view.rst:32
msgid "To set the displayed columns and adjust order of columns:"
msgstr "若要设置显示的列并调整列的顺序："

#: ../../content/tickets/escalation-view.rst:44
#: ../../content/tickets/queue-view.rst:43
#: ../../content/tickets/service-view.rst:47
#: ../../content/tickets/status-view.rst:35
msgid ""
"Move columns from *Available Columns* to *Visible Columns* or vice versa."
msgstr "将列从 *可用的列* 移动到 *显示的列*，反之亦然。"

#: ../../content/tickets/escalation-view.rst:45
#: ../../content/tickets/queue-view.rst:44
#: ../../content/tickets/service-view.rst:48
#: ../../content/tickets/status-view.rst:36
msgid "Rearrange columns in *Visible Columns* by drag and drop."
msgstr "通过拖放重新排列 *显示的列* 中的列。"

#: ../../content/tickets/escalation-view.rst:50
#: ../../content/tickets/queue-view.rst:49
#: ../../content/tickets/service-view.rst:53
#: ../../content/tickets/status-view.rst:41
msgid ""
"Use the filter box to find a particular column in *Available Columns* by "
"just typing the name to filter."
msgstr "使用过滤器框只需键入要过滤的名称即可在 *可用的列* 中查找特定列。"

#: ../../content/tickets/escalation-view.rst:52
#: ../../content/tickets/queue-view.rst:51
#: ../../content/tickets/service-view.rst:55
#: ../../content/tickets/status-view.rst:43
msgid "To sort tickets by a specific attribute:"
msgstr "若要按特定属性对工单进行排序："

#: ../../content/tickets/escalation-view.rst:54
#: ../../content/tickets/queue-view.rst:53
#: ../../content/tickets/service-view.rst:57
#: ../../content/tickets/status-view.rst:45
msgid "Click on a column header to sort tickets by the selected attribute."
msgstr "点击列标题可按所选属性对工单进行排序。"

#: ../../content/tickets/escalation-view.rst:55
#: ../../content/tickets/queue-view.rst:54
#: ../../content/tickets/service-view.rst:58
#: ../../content/tickets/status-view.rst:46
msgid "Click on the column header again to change the sort order."
msgstr "再次点击列标题以更改排序顺序。"

#: ../../content/tickets/escalation-view.rst:57
#: ../../content/tickets/queue-view.rst:56
#: ../../content/tickets/service-view.rst:60
#: ../../content/tickets/status-view.rst:48
msgid ""
"It is possible to filter tickets by a specific attribute, but not all "
"attributes can be used as filter. The filterable attributes are marked with "
"a filter icon in the column header."
msgstr "可以按特定属性过滤工单，但不是所有属性都可以用作过滤器。 可过滤属性在列标题中标有过滤器图标。"

#: ../../content/tickets/escalation-view.rst:59
#: ../../content/tickets/queue-view.rst:58
#: ../../content/tickets/service-view.rst:62
#: ../../content/tickets/status-view.rst:50
msgid "To filter tickets:"
msgstr "若要过滤工单："

#: ../../content/tickets/escalation-view.rst:61
#: ../../content/tickets/queue-view.rst:60
#: ../../content/tickets/service-view.rst:64
#: ../../content/tickets/status-view.rst:52
msgid "Click on the filter icon in the column header."
msgstr "单击列标题中的过滤器图标。"

#: ../../content/tickets/escalation-view.rst:62
#: ../../content/tickets/queue-view.rst:61
#: ../../content/tickets/service-view.rst:65
#: ../../content/tickets/status-view.rst:53
msgid "Select a value for the filter."
msgstr "选择过滤器的值。"

#: ../../content/tickets/escalation-view.rst:66
#: ../../content/tickets/queue-view.rst:65
#: ../../content/tickets/service-view.rst:69
#: ../../content/tickets/status-view.rst:57
msgid ""
"Multiple filters can be set. Active filters are marked with a bold filter "
"icon in the column header and a trash icon is displayed in the widget "
"header. Click on this trash icon to remove all active filters."
msgstr "可以设置多个过滤器。 活动过滤器在列标题中标有粗体过滤器图标，并在小部件顶部显示垃圾图标。 单击此垃圾桶图标可删除所有活动的过滤器。"

#: ../../content/tickets/escalation-view.rst:68
#: ../../content/tickets/queue-view.rst:67
#: ../../content/tickets/service-view.rst:71
#: ../../content/tickets/status-view.rst:59
msgid ""
"This view has an own menu to manage tickets. Select a checkbox in the row of"
" a ticket to see this menu."
msgstr "此视图具有自己的管理工单的菜单。 选择工单行中的复选框以查看此菜单。"

#: ../../content/tickets/escalation-view.rst:74
#: ../../content/tickets/queue-view.rst:73
#: ../../content/tickets/service-view.rst:77
#: ../../content/tickets/status-view.rst:65
msgid "Bulk"
msgstr "批量"

#: ../../content/tickets/escalation-view.rst:74
#: ../../content/tickets/queue-view.rst:73
#: ../../content/tickets/service-view.rst:77
#: ../../content/tickets/status-view.rst:65
msgid ""
"Bulk action for the ticket, multiple attributes can be changed (see below)."
msgstr "用于工单的批量操作，可以更改多个属性（见下文）。"

#: ../../content/tickets/escalation-view.rst:77
#: ../../content/tickets/queue-view.rst:76
#: ../../content/tickets/service-view.rst:80
#: ../../content/tickets/status-view.rst:68
msgid "Zoom"
msgstr "展开"

#: ../../content/tickets/escalation-view.rst:77
#: ../../content/tickets/queue-view.rst:76
#: ../../content/tickets/service-view.rst:80
#: ../../content/tickets/status-view.rst:68
msgid "Open the :doc:`ticket-zoom` screen to see all details of the ticket."
msgstr "打开 :doc:`ticket-zoom` 屏幕以查看该工单的所有详细信息。"

#: ../../content/tickets/escalation-view.rst:80
#: ../../content/tickets/queue-view.rst:79
#: ../../content/tickets/service-view.rst:83
#: ../../content/tickets/status-view.rst:71
msgid "A new window will be opened that displays the history of the ticket."
msgstr "将打开一个新窗口，显示工单的历史记录。"

#: ../../content/tickets/escalation-view.rst:83
#: ../../content/tickets/queue-view.rst:82
#: ../../content/tickets/service-view.rst:86
#: ../../content/tickets/status-view.rst:74
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:134
msgid "Note"
msgstr "备注"

#: ../../content/tickets/escalation-view.rst:83
#: ../../content/tickets/queue-view.rst:82
#: ../../content/tickets/service-view.rst:86
#: ../../content/tickets/status-view.rst:74
msgid "New note can be added to the ticket."
msgstr "可以给工单添加新备注。"

#: ../../content/tickets/escalation-view.rst:87
#: ../../content/tickets/queue-view.rst:86
#: ../../content/tickets/service-view.rst:90
#: ../../content/tickets/status-view.rst:78
msgid "Move"
msgstr "转移"

#: ../../content/tickets/escalation-view.rst:86
#: ../../content/tickets/queue-view.rst:85
#: ../../content/tickets/service-view.rst:89
#: ../../content/tickets/status-view.rst:77
msgid "The ticket can be moved to an other queue."
msgstr "工单可以移动到其它队列。"

#: ../../content/tickets/escalation-view.rst:90
msgid "Medium Escalation View"
msgstr "基本版式升级视图"

#: ../../content/tickets/escalation-view.rst:92
#: ../../content/tickets/queue-view.rst:91
#: ../../content/tickets/service-view.rst:95
#: ../../content/tickets/status-view.rst:83
msgid "This view lists tickets in a list view format."
msgstr "此视图以列表视图格式列出工单。"

#: ../../content/tickets/escalation-view.rst:97
msgid "Medium Escalation View Screen"
msgstr "基本版式升级视图屏幕"

#: ../../content/tickets/escalation-view.rst:105
#: ../../content/tickets/escalation-view.rst:129
msgid ""
"Hover the mouse over the ticket row, and a floating menu will appear. The "
"floating menu has the same menu items that are already explained in the "
"*Small Escalation View* section."
msgstr "将鼠标悬停在工单行上，将出现一个浮动菜单。 浮动菜单具有与 *简洁版式升级视图* 部分中说明的相同的菜单项。"

#: ../../content/tickets/escalation-view.rst:110
msgid "Floating Menu of Medium Escalation View"
msgstr "基本版式升级视图中的浮动菜单"

#: ../../content/tickets/escalation-view.rst:114
msgid "Large Escalation View"
msgstr "详细版式升级视图"

#: ../../content/tickets/escalation-view.rst:116
#: ../../content/tickets/queue-view.rst:115
#: ../../content/tickets/service-view.rst:119
#: ../../content/tickets/status-view.rst:107
msgid "This view lists tickets in a detailed format."
msgstr "此视图以详细格式列出工单。"

#: ../../content/tickets/escalation-view.rst:121
msgid "Large Escalation View Screen"
msgstr "详细版式升级视图屏幕"

#: ../../content/tickets/escalation-view.rst:134
msgid "Floating Menu of Large Escalation View"
msgstr "详细版式升级视图中的浮动菜单"

#: ../../content/tickets/escalation-view.rst:138
msgid "Escalation View Bulk Actions"
msgstr "升级视图批量操作"

#: ../../content/tickets/escalation-view.rst:140
#: ../../content/tickets/queue-view.rst:139
#: ../../content/tickets/service-view.rst:143
#: ../../content/tickets/status-view.rst:131
msgid "Multiple attributes can be changed in this screen at the same time."
msgstr "可以在此屏幕中同时更改多个属性。"

#: ../../content/tickets/escalation-view.rst:145
msgid "Escalation View Bulk Action Screen"
msgstr "升级视图批量操作屏幕"

#: ../../content/tickets/new-email-ticket.rst:2
msgid "New Email Ticket"
msgstr "新的邮件工单"

#: ../../content/tickets/new-email-ticket.rst:4
msgid ""
"Use this screen to create tickets and send them to customer users. The email"
" ticket screen is available in the *New Email Ticket* menu item of the "
"*Tickets* menu."
msgstr "使用此屏幕创建工单并将其发送给客户用户。 电子邮件工单屏幕位于 *工单* 菜单的 *新建邮件工单* 菜单项中。"

#: ../../content/tickets/new-email-ticket.rst:9
msgid "New Email Ticket Screen"
msgstr "新建邮件工单屏幕"

#: ../../content/tickets/new-email-ticket.rst:14
msgid "From queue \\*"
msgstr "发件人队列 \\*"

#: ../../content/tickets/new-email-ticket.rst:14
msgid ""
"Select a queue, where the new ticket should be placed to. The queue address "
"will be the *From* field of the email."
msgstr "选择应放置新工单的队列。 队列地址将是电子邮件的 *收件人* 字段。"

#: ../../content/tickets/new-email-ticket.rst:21
msgid "To customer user \\*"
msgstr "客户用户收件人 \\*"

#: ../../content/tickets/new-email-ticket.rst:17
msgid ""
"The person, to whom the ticket is created for. This will be the *To* field "
"of the email."
msgstr "为其创建工单的人员。 这将是电子邮件的 *收件人* 字段。"

#: ../../content/tickets/new-email-ticket.rst:24
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:185
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:497
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:547
msgid "Cc"
msgstr "抄送"

#: ../../content/tickets/new-email-ticket.rst:24
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:185
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:497
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:547
msgid "Select other customer users as carbon copy of the email, if needed."
msgstr "如果需要，请选择其他客户用户作为电子邮件的抄送人。"

#: ../../content/tickets/new-email-ticket.rst:27
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:188
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:500
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:550
msgid "Bcc"
msgstr "密件抄送"

#: ../../content/tickets/new-email-ticket.rst:27
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:188
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:500
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:550
msgid ""
"Select other customer users as blind carbon copy of the email, if needed."
msgstr "如果需要，选择其他客户用户作为电子邮件的密件抄送人。"

#: ../../content/tickets/new-email-ticket.rst:30
#: ../../content/tickets/new-phone-ticket.rst:21
msgid "This field will be auto-populated by selecting a customer user."
msgstr "通过选择客户用户自动填充此字段。"

#: ../../content/tickets/new-email-ticket.rst:33
#: ../../content/tickets/new-phone-ticket.rst:24
msgid "To queue \\*"
msgstr "收件人队列 \\*"

#: ../../content/tickets/new-email-ticket.rst:33
#: ../../content/tickets/new-phone-ticket.rst:24
msgid "The queue, where the new ticket will be placed to."
msgstr "新工单将放置在该队列中。"

#: ../../content/tickets/new-email-ticket.rst:40
#: ../../content/tickets/new-phone-ticket.rst:31
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:91
msgid "Owner"
msgstr "所有者"

#: ../../content/tickets/new-email-ticket.rst:36
#: ../../content/tickets/new-phone-ticket.rst:27
msgid "The owner is an agent, who actually works with the new ticket."
msgstr "所有者是一个服务人员，是实际处理新工单的人。"

#: ../../content/tickets/new-email-ticket.rst:40
#: ../../content/tickets/new-phone-ticket.rst:31
msgid ""
"Enable ``Ticket::Responsible`` setting to set an other agent as responsible "
"for the ticket."
msgstr "启用 ``Ticket::Responsible`` 设置，以将其他服务人员设置为工单责任人。"

#: ../../content/tickets/new-email-ticket.rst:43
#: ../../content/tickets/new-phone-ticket.rst:34
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:44
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:76
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:119
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:145
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:197
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:235
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:264
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:361
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:477
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:509
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:559
msgid "Subject \\*"
msgstr "主题 \\*"

#: ../../content/tickets/new-email-ticket.rst:43
#: ../../content/tickets/new-phone-ticket.rst:34
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:44
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:76
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:119
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:145
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:197
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:235
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:264
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:361
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:477
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:509
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:559
msgid "The subject of the ticket like the subject of an email."
msgstr "工单的主题就像电子邮件的主题一样。"

#: ../../content/tickets/new-email-ticket.rst:48
#: ../../content/tickets/new-phone-ticket.rst:39
msgid "This might be helpful"
msgstr "这有助于"

#: ../../content/tickets/new-email-ticket.rst:46
#: ../../content/tickets/new-phone-ticket.rst:37
msgid ""
"This field is not visible by default, but it displays related :doc:`../faq` "
"articles based on the keywords entered in the *Subject* and/or the *Text* "
"fields. Clicking on a FAQ article opens the :doc:`../faq/faq-zoom` screen."
msgstr ""
"默认情况下，此字段不可见，但根据在 *主题* 和/或 *文本* 字段中输入的关键字，它会显示相关的 :doc:`../faq` 文章。 "
"单击FAQ文章可打开 :doc:`../faq/faq-zoom` 屏幕。"

#: ../../content/tickets/new-email-ticket.rst:48
#: ../../content/tickets/new-phone-ticket.rst:39
msgid ""
"The related FAQ articles are displayed as the agent types, so the list of "
"suggested FAQ articles is updated after any word typed into the *Subject* "
"and/or the *Text* fields. The suggested FAQ articles are sorted based on the"
" number of matched keywords."
msgstr ""
"相关的FAQ文章按服务人员类型显示，因此在 *主题* 和/或 *文本* 字段中键入任何单词后，将更新建议的FAQ文章列表。 "
"建议的FAQ文章根据匹配的关键字数进行排序。"

#: ../../content/tickets/new-email-ticket.rst:51
#: ../../content/tickets/new-phone-ticket.rst:42
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:47
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:79
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:122
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:148
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:200
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:238
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:267
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:512
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:562
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: ../../content/tickets/new-email-ticket.rst:51
#: ../../content/tickets/new-phone-ticket.rst:42
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:47
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:79
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:122
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:148
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:200
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:238
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:267
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:512
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:562
msgid ""
"It is possible to add other objects like customer users or FAQ articles to "
"the ticket."
msgstr "可以将其它对象（如客户用户或FAQ文章）添加到工单中。"

#: ../../content/tickets/new-email-ticket.rst:54
#: ../../content/tickets/new-phone-ticket.rst:45
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:50
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:82
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:125
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:151
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:203
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:241
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:270
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:364
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:480
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:515
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:565
msgid "Text \\*"
msgstr "正文 \\*"

#: ../../content/tickets/new-email-ticket.rst:54
#: ../../content/tickets/new-phone-ticket.rst:45
msgid "The body text of the first article of the ticket."
msgstr "工单首个信件的正文文本。"

#: ../../content/tickets/new-email-ticket.rst:57
msgid "Signature"
msgstr "签名"

#: ../../content/tickets/new-email-ticket.rst:57
msgid ""
"The signature assigned to the selected queue. Please contact your "
"administrator to change the signature."
msgstr "分配给所选队列的签名。 请与您的管理员联系以更改签名。"

#: ../../content/tickets/new-email-ticket.rst:60
#: ../../content/tickets/new-phone-ticket.rst:48
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:53
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:85
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:128
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:154
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:206
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:244
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:273
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:518
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:568
msgid "Attachments"
msgstr "附件"

#: ../../content/tickets/new-email-ticket.rst:60
#: ../../content/tickets/new-phone-ticket.rst:48
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:53
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:85
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:128
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:154
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:206
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:244
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:273
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:518
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:568
msgid ""
"It is possible to add attachments to the ticket. Click on the field to add "
"an attachment, or just drop some files here."
msgstr "可以向工单添加附件。 单击该字段以添加附件，或者拖放一些文件到此处。"

#: ../../content/tickets/new-email-ticket.rst:63
#: ../../content/tickets/new-phone-ticket.rst:51
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:157
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:209
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:465
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:521
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:571
msgid "Next ticket state"
msgstr "工单下一状态"

#: ../../content/tickets/new-email-ticket.rst:63
#: ../../content/tickets/new-phone-ticket.rst:51
msgid ""
"New tickets are in *open* state by default. Select an other state if you "
"want to change it."
msgstr "默认情况下，新工单处于 *处理中* 状态。 如果要更改，请选择其它状态。"

#: ../../content/tickets/new-email-ticket.rst:66
#: ../../content/tickets/new-phone-ticket.rst:54
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:160
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:212
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:232
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:524
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:574
msgid "Pending date"
msgstr "挂起时间"

#: ../../content/tickets/new-email-ticket.rst:66
#: ../../content/tickets/new-phone-ticket.rst:54
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:160
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:212
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:232
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:524
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:574
msgid ""
"Select a date and time as reminder for the ticket. If the pending time is "
"reached, the ticket can be escalated."
msgstr "选择日期和时间作为工单的提醒时间。 如果达到挂起时间，则会升级工单。"

#: ../../content/tickets/new-email-ticket.rst:69
#: ../../content/tickets/new-phone-ticket.rst:57
msgid ""
"New tickets have *3 normal* priority by default. Select an other priority if"
" you want to change it."
msgstr "默认情况下，新工单的优先级为 *3-正常* 。 如果要更改，请选择其它优先级。"

#: ../../content/tickets/new-email-ticket.rst:72
#: ../../content/tickets/new-phone-ticket.rst:60
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:59
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:91
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:134
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:163
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:218
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:250
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:279
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:530
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:581
msgid "Time units (work units)"
msgstr "时间单元（工作单元）"

#: ../../content/tickets/new-email-ticket.rst:72
#: ../../content/tickets/new-phone-ticket.rst:60
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:59
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:91
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:134
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:163
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:218
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:250
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:279
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:530
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:580
msgid "Enter any amount of time units for time accounting."
msgstr "输入任意数量的时间单元以用于工时核算。"

#: ../../content/tickets/new-email-ticket.rst:74
msgid ""
"After all information is collected and set, click on the *Send mail* button "
"to create the new ticket and send the email to the selected customer users."
msgstr "收集并设置所有信息后，单击 *发送邮件* 按钮以创建新工单并将电子邮件发送给选定的客户用户。"

#: ../../content/tickets/new-phone-ticket.rst:2
msgid "New Phone Ticket"
msgstr "创建电话工单"

#: ../../content/tickets/new-phone-ticket.rst:4
msgid ""
"Use this screen to create tickets based on phone calls. The phone ticket "
"screen is available in the *New Phone Ticket* menu item of the *Tickets* "
"menu."
msgstr "使用此屏幕可根据电话创建工单。 电话工单屏幕位于 *工单* 菜单的 *创建电话工单* 菜单项中。"

#: ../../content/tickets/new-phone-ticket.rst:9
msgid "New Phone Ticket Screen"
msgstr "创建电话工单屏幕"

#: ../../content/tickets/new-phone-ticket.rst:18
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:102
msgid "Customer user \\*"
msgstr "客户用户 \\*"

#: ../../content/tickets/new-phone-ticket.rst:14
msgid "The person, to whom the ticket is created for."
msgstr "为其创建工单的人员。"

#: ../../content/tickets/new-phone-ticket.rst:62
msgid ""
"After all information is collected and set, click on the *Create* button to "
"create the new ticket."
msgstr "收集并设置所有信息后，单击 *创建* 按钮以创建新工单。"

#: ../../content/tickets/new-process-ticket.rst:2
msgid "New Process Ticket"
msgstr "创建流程工单"

#: ../../content/tickets/new-process-ticket.rst:6
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:286
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:451
msgid ""
"This option is available only, if at least one process is deployed in the "
"system."
msgstr "此选项仅在系统中至少部署了一个流程时可用。"

#: ../../content/tickets/new-process-ticket.rst:8
msgid ""
"Use this screen to create tickets from processes. The process ticket screen "
"is available in the *New Process Ticket* menu item of the *Tickets* menu."
msgstr "使用此屏幕从流程创建工单。流程工单屏幕位于 *工单* 菜单的 *创建流程工单* 菜单项中。"

#: ../../content/tickets/new-process-ticket.rst:13
msgid "New Process Ticket Screen"
msgstr "创建流程工单屏幕"

#: ../../content/tickets/new-process-ticket.rst:15
msgid ""
"The following setting is available when adding this resource. The fields "
"marked with an asterisk are mandatory."
msgstr "添加此资源时，以下设置可用。 标有星号的字段是必填字段。"

#: ../../content/tickets/new-process-ticket.rst:22
msgid "Process \\*"
msgstr "流程 \\*"

#: ../../content/tickets/new-process-ticket.rst:18
msgid "A process needs to be selected from the list to continue."
msgstr "需要从列表中选择一个流程才能继续。"

#: ../../content/tickets/new-process-ticket.rst:22
msgid ""
"Processes can be defined in the *Process Management* module of the "
"administrator interface."
msgstr "可以在管理员界面的 *流程管理* 模块中定义流程。"

#: ../../content/tickets/new-process-ticket.rst:24
msgid ""
"After a process is selected, the screen will be refreshed with the first "
"activity dialog of the selected process."
msgstr "选择流程后，将使用所选流程的第一个活动对话框刷新屏幕。"

#: ../../content/tickets/new-process-ticket.rst:29
msgid "Application For Leave Process Activity Dialog"
msgstr "请假申请流程活动对话框"

#: ../../content/tickets/new-process-ticket.rst:33
msgid ""
"The fields displayed here are depend on the process, therefore no "
"explanation is described here for those fields."
msgstr "此处显示的字段取决于流程，因此这里不对这些字段进行说明。"

#: ../../content/tickets/queue-view.rst:2
msgid "Queue View"
msgstr "队列视图"

#: ../../content/tickets/queue-view.rst:4
msgid ""
"Use this screen to view tickets in specific queues. The *Queue View* screen "
"is available in the *Queue View* menu item of the *Tickets* menu."
msgstr "使用此屏幕可查看特定队列中的工单。 *队列视图* 菜单位于 *工单* 菜单的 *队列视图* 菜单项中。"

#: ../../content/tickets/queue-view.rst:11
msgid "Queue View Widget Header"
msgstr "队列视图 小部件顶部"

#: ../../content/tickets/queue-view.rst:13
msgid ""
"Each view has a filter in the top of the widget to list tickets only in a "
"specific queue or tickets in *My Queues* set in :doc:`../avatar/personal-"
"preferences`."
msgstr ""
"每个视图在小部件的顶部都有一个过滤器，用于列出仅在特定队列中的工单，或者在 :doc:`../avatar/personal-preferences` "
"中设置的 *我的队列* 中的工单。"

#: ../../content/tickets/queue-view.rst:15
#: ../../content/tickets/service-view.rst:19
msgid ""
"There are also filters to view *All tickets* or only *Available tickets*."
msgstr "还有可以查看 *所有工单* 或仅 *可用的工单* 的过滤器。"

#: ../../content/tickets/queue-view.rst:18
#: ../../content/tickets/service-view.rst:22
msgid "All tickets"
msgstr "所有工单"

#: ../../content/tickets/queue-view.rst:18
#: ../../content/tickets/service-view.rst:22
msgid "This option lists all tickets in the selected queue."
msgstr "此选项列出所选队列中的所有工单。"

#: ../../content/tickets/queue-view.rst:22
#: ../../content/tickets/service-view.rst:26
msgid "Available tickets"
msgstr "未锁定的工单"

#: ../../content/tickets/queue-view.rst:21
#: ../../content/tickets/service-view.rst:25
msgid ""
"This option lists only open tickets which are available for working with "
"them."
msgstr "此选项仅列出可用来处理的工单。"

#: ../../content/tickets/queue-view.rst:25
msgid "Small Queue View"
msgstr "简洁版式队列视图"

#: ../../content/tickets/queue-view.rst:32
msgid "Small Queue View Screen"
msgstr "简洁版式队列视图屏幕"

#: ../../content/tickets/queue-view.rst:89
msgid "Medium Queue View"
msgstr "基本版式队列视图"

#: ../../content/tickets/queue-view.rst:96
msgid "Medium Queue View Screen"
msgstr "基本版式队列视图屏幕"

#: ../../content/tickets/queue-view.rst:104
#: ../../content/tickets/queue-view.rst:128
msgid ""
"Hover the mouse over the ticket row, and a floating menu will appear. The "
"floating menu has the same menu items that are already explained in the "
"*Small Queue View* section."
msgstr "将鼠标悬停在工单行上，将出现一个浮动菜单。 浮动菜单具有与 *简洁版式队列视图* 部分中说明的相同的菜单项。"

#: ../../content/tickets/queue-view.rst:109
msgid "Floating Menu of Medium Queue View"
msgstr "基本版式队列视图中的浮动菜单"

#: ../../content/tickets/queue-view.rst:113
msgid "Large Queue View"
msgstr "详细版式队列视图"

#: ../../content/tickets/queue-view.rst:120
msgid "Large Queue View Screen"
msgstr "详细版式队列视图屏幕"

#: ../../content/tickets/queue-view.rst:133
msgid "Floating Menu of Large Queue View"
msgstr "详细版式队列视图中的浮动菜单"

#: ../../content/tickets/queue-view.rst:137
msgid "Queue View Bulk Actions"
msgstr "队列视图批量操作"

#: ../../content/tickets/queue-view.rst:144
msgid "Queue View Bulk Action Screen"
msgstr "队列视图批量操作屏幕"

#: ../../content/tickets/search.rst:4
msgid ""
"Use this screen to search for tickets based on various criteria. The ticket "
"search screen is available in the *Search* menu item of the *Tickets* menu."
msgstr "使用此屏幕可根据各种条件搜索工单。 工单搜索屏幕位于 *工单* 菜单的 *搜索* 菜单项中。"

#: ../../content/tickets/search.rst:36
msgid ""
"If only one ticket matches, the :doc:`ticket-zoom` will be opened. Otherwise"
" you will be redirected to *Search Results* screen to see all matched "
"tickets."
msgstr "如果只有一张工单匹配，则会打开 :doc:`ticket-zoom`。 否则，您将被重定向到 *搜索结果* 屏幕以查看所有匹配的工单。"

#: ../../content/tickets/search.rst:46
msgid ""
"Use the *Profile link* button to go directly to *Search Results* screen. "
"This is the permanent link of the search template."
msgstr "使用 *按模板搜索* 按钮直接转到 *搜索结果* 屏幕。 这是搜索模板的永久链接。"

#: ../../content/tickets/service-view.rst:2
msgid "Service View"
msgstr "服务视图"

#: ../../content/tickets/service-view.rst:8
msgid ""
"Use this screen to view tickets in specific services. The *Service View* "
"screen is available in the *Service View* menu item of the *Tickets* menu."
msgstr "使用此屏幕可以查看特定服务中的工单。*服务视图* 屏幕在 *工单* 菜单的 *服务视图* 菜单项中可用。"

#: ../../content/tickets/service-view.rst:15
msgid "Service View Widget Header"
msgstr "服务视图 小部件顶部"

#: ../../content/tickets/service-view.rst:17
msgid ""
"Each view has a filter in the top of the widget to list tickets only in a "
"specific service or tickets in *My Services* set in :doc:`../avatar"
"/personal-preferences`."
msgstr ""
"每个视图在小部件的顶部都有一个过滤器，用于列出仅在特定服务中的工单，或者在 :doc:`../avatar/personal-preferences` "
"中设置的 *我的服务* 中的工单。"

#: ../../content/tickets/service-view.rst:29
msgid "Small Service View"
msgstr "简洁版式服务视图"

#: ../../content/tickets/service-view.rst:36
msgid "Small Service View Screen"
msgstr "简洁版式服务视图屏幕"

#: ../../content/tickets/service-view.rst:93
msgid "Medium Service View"
msgstr "基本版式服务视图"

#: ../../content/tickets/service-view.rst:100
msgid "Medium Service View Screen"
msgstr "基本版式服务视图屏幕"

#: ../../content/tickets/service-view.rst:108
#: ../../content/tickets/service-view.rst:132
msgid ""
"Hover the mouse over the ticket row, and a floating menu will appear. The "
"floating menu has the same menu items that are already explained in the "
"*Small Service View* section."
msgstr "将鼠标悬停在工单行上，将出现一个浮动菜单。浮动菜单具有与已经在 *简洁版式服务视图* 小节中解释过的相同的菜单项。"

#: ../../content/tickets/service-view.rst:113
msgid "Floating Menu of Medium Service View"
msgstr "基本版式服务视图中的浮动菜单"

#: ../../content/tickets/service-view.rst:117
msgid "Large Service View"
msgstr "详细版式服务视图"

#: ../../content/tickets/service-view.rst:124
msgid "Large Service View Screen"
msgstr "详细版式服务视图屏幕"

#: ../../content/tickets/service-view.rst:137
msgid "Floating Menu of Large Service View"
msgstr "详细版式服务视图中的浮动菜单"

#: ../../content/tickets/service-view.rst:141
msgid "Service View Bulk Actions"
msgstr "服务视图批量操作"

#: ../../content/tickets/service-view.rst:148
msgid "Service View Bulk Action Screen"
msgstr "服务视图批量操作屏幕"

#: ../../content/tickets/status-view.rst:2
msgid "Status View"
msgstr "状态视图"

#: ../../content/tickets/status-view.rst:4
msgid ""
"Use this screen to view tickets in specific states. The *Status View* screen"
" is available in the *Status View* menu item of the *Tickets* menu."
msgstr "使用此屏幕可查看特定状态的工单。 *状态视图* 屏幕位于 *工单* 菜单的 *状态视图* 菜单项中。"

#: ../../content/tickets/status-view.rst:11
msgid "Status View Widget Header"
msgstr "状态视图 小部件顶部"

#: ../../content/tickets/status-view.rst:13
msgid ""
"Each view has a filter in the top of the widget to list tickets only in a "
"specific state."
msgstr "每个视图在小部件的顶部都有一个过滤器，仅列出在特定状态的工单。"

#: ../../content/tickets/status-view.rst:17
msgid "Small Status View"
msgstr "简洁版式状态视图"

#: ../../content/tickets/status-view.rst:24
msgid "Small Status View Screen"
msgstr "简洁版式状态视图屏幕"

#: ../../content/tickets/status-view.rst:81
msgid "Medium Status View"
msgstr "基本版式状态视图"

#: ../../content/tickets/status-view.rst:88
msgid "Medium Status View Screen"
msgstr "基本版式状态视图屏幕"

#: ../../content/tickets/status-view.rst:96
#: ../../content/tickets/status-view.rst:120
msgid ""
"Hover the mouse over the ticket row, and a floating menu will appear. The "
"floating menu has the same menu items that are already explained in the "
"*Small Status View* section."
msgstr "将鼠标悬停在工单行上，将出现一个浮动菜单。 浮动菜单具有与 *简洁版式状态视图* 部分中说明的相同的菜单项。"

#: ../../content/tickets/status-view.rst:101
msgid "Floating Menu of Medium Status View"
msgstr "基本版式状态视图中的浮动菜单"

#: ../../content/tickets/status-view.rst:105
msgid "Large Status View"
msgstr "详细版式状态视图"

#: ../../content/tickets/status-view.rst:112
msgid "Large Status View Screen"
msgstr "详细版式状态视图屏幕"

#: ../../content/tickets/status-view.rst:125
msgid "Floating Menu of Large Status View"
msgstr "详细版式状态视图中的浮动菜单"

#: ../../content/tickets/status-view.rst:129
msgid "Status View Bulk Actions"
msgstr "状态视图批量操作"

#: ../../content/tickets/status-view.rst:136
msgid "Status View Bulk Action Screen"
msgstr "状态视图批量操作屏幕"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:2
msgid "Ticket Zoom"
msgstr "工单详情"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:4
msgid ""
"Use this screen to see the details of a ticket. The *Ticket Zoom* screen is "
"available, if you click on a ticket in any other screens."
msgstr "使用此屏幕可查看工单的详细信息。 如果您在任何其它屏幕中点击工单，则可以使用 *工单详情* 屏幕。"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:15
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:24
msgid "Ticket Menu"
msgstr "工单菜单"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:17
msgid "The *Ticket Zoom* screen has an own menu."
msgstr "*工单详情* 屏幕有一个自己的菜单。"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:19
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:422
msgid ""
"The menu is extensible and menu items can be grouped into drop-down lists."
msgstr "菜单是可扩展的，菜单项可以分组到下拉列表中。"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:33
msgid ""
"This menu item opens a new window to change the priority of the ticket."
msgstr "此菜单项打开一个新窗口以更改工单的优先级。"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:38
msgid "Change Priority Screen"
msgstr "变更优先级屏幕"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:41
msgid "Select the new priority for the ticket."
msgstr "为该工单选择新的优先级。"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:50
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:82
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:125
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:151
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:203
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:241
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:270
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:515
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:565
msgid "The body text of the note to be added to the ticket."
msgstr "要添加到工单备注的正文文本。"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:56
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:88
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:131
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:247
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:276
msgid "Is visible for customer"
msgstr "对客户可见"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:56
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:88
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:131
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:215
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:247
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:276
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:527
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:577
msgid "Define, if the note is an internal note or customer can view it."
msgstr "定义备注是内部备注还是客户可以查看它。"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:105
msgid "People"
msgstr "人员"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:62
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:108
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:289
msgid "This menu item groups the following menu items together:"
msgstr "此菜单项将以下菜单项组合在一起："

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:65
msgid "This menu item opens a new window to change the owner of the ticket."
msgstr "此菜单项打开一个新窗口以更改工单的所有者。"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:70
msgid "Change Owner Screen"
msgstr "更改工单所有者屏幕"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:73
msgid "New Owner \\*"
msgstr "新的所有者 \\*"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:73
msgid ""
"Select the new owner agent from the list. The agent needs *owner* "
"permission, otherwise the agent is not listed."
msgstr "从列表中选择新的所有者服务人员。 服务人员需要 *owner/所有者* 权限，否则不会列出。"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:105
msgid "Customer"
msgstr "客户"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:94
msgid ""
"This menu item opens a new window to change the customer of the ticket."
msgstr "此菜单项打开一个新窗口以更改工单的客户。"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:99
msgid "Change Customer Screen"
msgstr "更改工单客户屏幕"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:102
msgid "The new customer user of the ticket."
msgstr "工单的新客户用户。"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:105
msgid "Automatically selected based on the customer user."
msgstr "根据客户用户自动选择。"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:218
msgid "Communication"
msgstr "通信"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:111
msgid ""
"This menu item opens a new window to add a note as new article to the "
"ticket."
msgstr "此菜单项打开一个新窗口，将备注作为新信件添加到工单。"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:116
msgid "Add Note Screen"
msgstr "添加工单备注"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:163
msgid "Phone Call Outbound"
msgstr "致电客户"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:137
msgid ""
"This menu item opens a new window to add a note based on an outgoing phone "
"call to the ticket."
msgstr "此菜单项打开一个新窗口，根据对工单的拨出电话添加备注。"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:142
msgid "Phone Call Screen"
msgstr "致电客户屏幕"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:157
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:209
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:521
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:571
msgid "Select an other state if you want to change it."
msgstr "如果要更改，请选择其它状态。"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:168
msgid "Phone Call Inbound"
msgstr "客户来电"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:166
msgid ""
"This menu item opens a new window to add a note based on an incoming phone "
"call to the ticket."
msgstr "此菜单项打开一个新窗口，根据来自工单的客户来电电话添加备注。"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:168
msgid "This screen is the same as *Phone Call Outbound* screen."
msgstr "此屏幕与 *致电客户* 屏幕相同。"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:218
msgid "E-Mail Outbound"
msgstr "外发邮件"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:171
msgid ""
"This menu item opens a new window to send an email and add the email as "
"article to the ticket. This screen is very similar to an email client "
"screen."
msgstr "此菜单项打开一个新窗口，用于发送电子邮件并将电子邮件作为信件添加到工单。 此屏幕与电子邮件客户端屏幕非常相似。"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:176
msgid "Outbound Email Screen"
msgstr "外发邮件屏幕"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:179
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:355
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:471
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:491
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:541
msgid "From"
msgstr "发件人"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:179
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:355
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:471
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:491
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:541
msgid "This field is read only and holds the queue address."
msgstr "该字段是只读的，保存队列地址。"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:182
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:358
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:474
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:494
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:544
msgid "To \\*"
msgstr "收件人 \\*"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:182
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:358
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:474
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:494
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:544
msgid "This will be the *To* field of the email."
msgstr "这将是电子邮件的 *收件人* 字段。"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:192
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:504
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:554
msgid ""
"You can select a customer user from OTRS or any valid email address can be "
"added here."
msgstr "您可以从 OTRS 中选择客户用户，也可以在此处添加任何有效的电子邮件地址。"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:215
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:527
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:577
msgid "Visible for customer"
msgstr "对客户的可见性"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:250
msgid "Pending"
msgstr "挂起"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:221
msgid ""
"This menu item opens a new window to set the pending time of the ticket."
msgstr "此菜单项打开一个新窗口以设置工单的挂起时间。"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:226
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:258
msgid "Set Pending Time Screen"
msgstr "设置挂起时间屏幕"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:229
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:261
msgid "Next state"
msgstr "工单下一状态"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:229
msgid "Select the pending state of the ticket."
msgstr "选择工单的挂起状态。"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:279
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:253
msgid "This menu item opens a new window to close the ticket."
msgstr "此菜单项打开一个新窗口以关闭工单。"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:261
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:465
msgid "Select the closed state of the ticket."
msgstr "设置该工单的关闭状态。"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:282
msgid ""
"This menu item opens the :doc:`new-process-ticket` screen to start a process"
" from this ticket."
msgstr "此菜单项打开 :doc:`new-process-ticket` 屏幕以从此工单启动流程。"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:302
msgid "Lock or Unlock"
msgstr "锁定或解锁"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:292
msgid "The name of the menu item depends on the lock state of the ticket."
msgstr "菜单项的名称取决于工单的锁定状态。"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:295
msgid ""
"If the ticket is unlocked, an agent can lock the ticket and the agent "
"becomes the ticket owner."
msgstr "如果工单已解锁，则服务人员可以锁定工单，当前服务人员将成为工单所有者。"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:298
msgid "Unlock"
msgstr "解锁"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:298
msgid ""
"If the ticket is locked to an agent, the agent can release the ticket and "
"other agents can lock it."
msgstr "如果工单被锁定到一个服务人员，则该服务人员可以解锁工单，而其他服务人员可以将其锁定。"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:302
msgid ""
"This menu item has no confirmation window. Lock or unlock the ticket is done"
" immediately."
msgstr "此菜单项没有确认窗口。 锁定或解锁工单会立即完成。"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:305
msgid "This menu item opens a new window to see the history of the ticket."
msgstr "此菜单项打开一个新窗口以查看该工单的历史记录。"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:310
msgid "Ticket History Screen"
msgstr "工单历史屏幕"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:314
msgid ""
"If several entries are added to the history, use the filter box to find a "
"particular entry by just typing something to filter."
msgstr "如果历史记录中有多个条目，请使用筛选框通过键入要筛选的内容来查找特定条目。"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:317
msgid "Free Fields"
msgstr "自定义字段"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:317
msgid ""
"This menu item opens a new window to change the free field values of the "
"ticket."
msgstr "此菜单项打开一个新窗口以更改工单的自定义字段值。"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:322
msgid "Ticket Free Text Screen"
msgstr "工单自定义文本屏幕"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:328
msgid ""
"This menu item opens the standard link screen of OTRS. Tickets can be linked"
" to other tickets, FAQ articles or appointments. Existing links can also be "
"managed here."
msgstr "此菜单项打开 OTRS 的标准链接屏幕。 工单可以链接到其它工单、FAQ文章或预约。 现有链接也可以在这里管理。"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:333
msgid "Link Ticket Screen"
msgstr "链接工单屏幕"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:336
msgid "Link with"
msgstr "链接到"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:336
msgid "Select the other object the ticket should be linked to."
msgstr "选择工单应链接到的其它对象。"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:338
msgid ""
"The other fields can be used to find the appropriate object to link, and the"
" fields can be different for each object."
msgstr "其它字段可用于查找要链接的相应对象，并且每个对象的字段可以不同。"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:364
msgid "Merge"
msgstr "合并"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:341
msgid ""
"This menu item opens a new window to find a destination ticket for the "
"current ticket. The articles of current ticket will be moved to the "
"destination ticket, and the current ticket will get the state *merged*."
msgstr "此菜单项打开一个新窗口，以查找当前工单的目标工单。 当前工单的对象将被移动到目的工单，当前工单将获得 *已合并* 状态。"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:346
msgid "Ticket Merge Screen"
msgstr "工单合并屏幕"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:349
msgid "Merge to Ticket# \\*"
msgstr "合并到工单号 \\*"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:349
msgid ""
"Try typing part of the ticket number or title in order to search by it."
msgstr "尝试输入工单编号或标题的一部分，以便进行搜索。"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:352
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:468
msgid "Inform sender"
msgstr "通知发送者"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:352
msgid ""
"Check this box, if you would like to inform sender about ticket merge. If "
"this box is checked, the following fields must be filled."
msgstr "如果您想通知发件人有关工单合并的信息，请选中此框。 如果选中此框，则必须填写以下字段。"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:364
#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:480
msgid "The body text of the email to be sent."
msgstr "要发送的邮件的正文文本。"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:367
msgid ""
"This menu item opens the :doc:`../calendar/new-appointment` dialog, and "
"selects the current ticket in the *Ticket* field for linking."
msgstr "此菜单项打开 :doc:`../calendar/new-appointment` 对话框，并在 *工单* 字段中选择当前工单进行链接。"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:370
msgid ""
"This menu item is only a drop-down list of available queues. Select a "
"destination queue, if the ticket needs to be moved there."
msgstr "此菜单项只是可用队列的下拉列表。 选择需要将工单移动到那里的目标队列。"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:374
msgid ""
"This menu item has no confirmation window. Moving the ticket to an other "
"queue is done immediately."
msgstr "此菜单项没有确认窗口，会立即将工单移动到另一队列。"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:387
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:377
msgid ""
"Click on the gear icon in the right side of the ticket menu to change the "
"article view settings. The following options are available:"
msgstr "点击工单菜单右侧的齿轮图标以更改信件视图设置。 可以使用以下选项："

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:380
msgid "Show one article"
msgstr "显示单一信件"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:380
msgid ""
"Only the article is displayed in the *Article Zoom* widget, which is "
"selected in the *Article Overview* widget."
msgstr "在 *信件详情* 小部件中只显示件在 *信件概览* 小部件中选择的信件。"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:383
msgid "Show all articles"
msgstr "显示所有信件"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:383
msgid ""
"All articles are displayed in the *Article Zoom* widget under each other."
msgstr "所有信件都在 *信件详情* 小部件中相互显示。"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:387
msgid "Show Ticket Timeline View"
msgstr "显示工单时间轴视图"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:386
msgid ""
"Articles are displayed in a timeline without *Article Overview* widget and "
"article menu."
msgstr "信件显示在时间轴中，没有 *信件概览* 小部件和信件菜单。"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:390
msgid "Article Overview"
msgstr "信件概览"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:392
msgid "This widget lists all articles of the ticket in a table."
msgstr "此小部件在一个表格中列出工单的所有信件。"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:397
msgid "Article Overview Widget"
msgstr "信件概览 小部件"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:399
msgid ""
"Most of the columns are sortable by clicking on the header. Click again to "
"change the sort order."
msgstr "通过点击列标题可以对大多数列进行排序。 再次点击可更改排序顺序。"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:401
msgid "There are three possible colors used to mark the type of article."
msgstr "有三种可能的颜色用于标记文章的类型。"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:403
msgid ""
"White: the article is visible for the customer user in the external "
"interface and for agents in the agent interface."
msgstr "白色：对于外部人员界面中的客户用户和服务人员界面中的服务人员，文章是可见的。"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:404
msgid ""
"Red: the article is not visible for the customer user in the external "
"interface, but it is visible for agents in the agent interface."
msgstr "红色：外部人员界面中的客户用户看不到该文章，但服务人员界面中的服务人员可以看到该文章。"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:405
msgid ""
"Yellow: the article is a system message and the visibility can be changed in"
" the system configuration."
msgstr "黄色：文章是系统消息，可以在系统配置中更改其可见性。"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:409
msgid "This widget is not displayed in ticket timeline view."
msgstr "此小组件不会显示在工单时间轴视图中。"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:413
msgid "Article Zoom"
msgstr "信件详情"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:415
msgid ""
"This widget displays the details of the article. The widget has an own menu."
msgstr "此小部件显示信件的详细信息。 此小部件有自己的菜单。"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:420
msgid "Article Zoom Widget"
msgstr "信件详情 小部件"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:425
msgid "Mark or Unmark"
msgstr "标记或取消标记"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:425
msgid ""
"Use this menu item to mark article as important or to remove the important "
"flag from the article. Important articles have a red information flag in the"
" *Article Overview* widget."
msgstr "使用此菜单项将信件标记为重要或从信件中删除重要标记。 重要信件在 *信件概览* 小部件中有一个红色信息标志。"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:428
msgid ""
"This menu item opens a PDF file to show the printer friendly version of the "
"current article. You can save or print this PDF file."
msgstr "此菜单项打开一个PDF文件，显示当前信件适合打印机的版本。 您可以保存或打印此PDF文件。"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:451
msgid "Split"
msgstr "拆分"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:431
msgid ""
"Use this menu item to split the article to an other ticket. Select the new "
"ticket type and click on the *Submit* button."
msgstr "使用此菜单项将信件拆分到另一工单。 选择新的工单类型，然后单击 *提交* 按钮。"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:436
msgid "Article Split Dialog"
msgstr "信件拆分对话框"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:438
msgid "It is possible to split the article into several type of ticket."
msgstr "可以将信件拆分到几种类型的工单。"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:441
msgid "Email ticket"
msgstr "邮件工单"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:441
msgid ""
"Selecting this will open the :doc:`new-email-ticket` screen and fill in the "
"fields with the current article data."
msgstr "选择此选项将打开 :doc:`new-email-ticket` 屏幕并使用当前信件数据填写字段。"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:444
msgid ""
"Selecting this will open the :doc:`new-phone-ticket` screen and fill in the "
"fields with the current article data."
msgstr "选择此选项将打开 :doc:`new-phone-ticket` 屏幕并使用当前信件数据填写字段。"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:451
msgid "Process ticket"
msgstr "流程工单"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:447
msgid ""
"Selecting this will open the :doc:`new-process-ticket` screen and fill in "
"the fields with the current article data."
msgstr "选择此选项将打开 :doc:`new-process-ticket` 屏幕并使用当前信件数据填写字段。"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:480
msgid "Bounce"
msgstr "退回"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:454
msgid ""
"Use this menu item to redirect the article. The original article will be "
"sent, so the new *To* person will see the email as it was originally sent to"
" him or her."
msgstr "使用此菜单项重定向信件。 原始信件将被发送，因此新的 *收件人* 看到的电子邮件，就像是原始发送给他或她的一样。"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:459
msgid "Article Bounce Screen"
msgstr "信件退回屏幕"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:462
msgid "Bounce to \\*"
msgstr "退回给 \\*"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:462
msgid ""
"The email address where the article needs to be redirected. The sender of "
"the redirected email is the original sender of the article."
msgstr "需要重定向信件的电子邮件地址。 重定向电子邮件的发件人是信件的原始发件人。"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:468
msgid ""
"Check this box, if you would like to inform sender about bouncing. If this "
"box is checked, the following fields must be filled."
msgstr "如果您想通知发件人有关退回的信息，请选中此框。 如果选中此框，则必须填写以下字段。"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:530
msgid "Forward"
msgstr "转发"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:483
msgid "Use this menu item to forward the article via email."
msgstr "使用此菜单项通过电子邮件转发信件。"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:488
msgid "Article Forward Screen"
msgstr "信件转发屏幕"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:581
msgid "Reply"
msgstr "回复"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:533
msgid ""
"Use this menu item to compose an answer to the article via email. Reply is "
"created from a response template set in *Templates* module of the "
"administrator interface."
msgstr "使用此菜单项通过电子邮件撰写信件的答复。 回复是从管理员界面的 *模板* 模块中设置的响应模板创建的。"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:538
msgid "Compose Answer Screen"
msgstr "撰写答复屏幕"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:584
msgid "Ticket Timeline View"
msgstr "工单时间轴视图"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:586
msgid ""
"The ticket timeline view provides a chronological view of all actions which "
"happened on a ticket, like articles, owner changes, incoming mails and other"
" actions. With this view, agents are able to get a good overview of a ticket"
" in less time."
msgstr ""
"工单时间轴视图按时间顺序显示工单上发生的所有操作，如信件、所有者更改、传入邮件和其它操作。 通过此视图，服务人员可以在更短的时间内获得对工单的良好概览。"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:591
msgid "Ticket Timeline View Widget"
msgstr "工单时间轴视图 小部件"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:593
msgid ""
"In this view you can work on the ticket as you are used to. You can inspect "
"the time of each event in the timeline by hovering the little square next to"
" each event with your mouse cursor. You can view the full content of "
"articles by using the zoom icon on top of the certain articles box, where "
"you will find all common article actions."
msgstr ""
"在此视图中，您可以像往常一样在工单上工作。 您可以通过鼠标光标将每个事件旁边的小方块悬停，来检查时间轴中每个事件的时间。 "
"您可以通过使用某些信件框顶部的缩放图标查看信件的完整内容，您可以在其中找到所有常见的信件操作。"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:597
msgid ""
"The ticket timeline view can be activated in the *Settings* menu item (gear "
"icon) in the ticket menu."
msgstr "可以在工单菜单中的 *设置* 菜单项（齿轮图标）中激活工单时间轴视图。"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:601
msgid "Linked Objects"
msgstr "链接的对象"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:603
msgid ""
"Tickets can be linked to other objects. Use this widget to see the links "
"between the ticket and other objects."
msgstr "工单可以链接到其它对象。 使用此小部件可查看工单与其它对象之间的链接。"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:610
msgid ""
"New links can be added by the *Link* menu item of the *Ticket Zoom* menu. "
"Existing links can also be managed there."
msgstr "可以通过 *工单详情* 菜单的 *链接* 菜单项添加新链接。 现有的链接也可以在那里管理。"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:625
msgid "Ticket Information"
msgstr "工单信息"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:627
msgid "This widget contains information about the ticket."
msgstr "此小部件包含关于工单的信息。"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:632
msgid "Ticket Information Widget"
msgstr "工单信息 小部件"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:636
msgid "Customer Information"
msgstr "客户信息"

#: ../../content/tickets/ticket-zoom.rst:638
msgid "This widget contains information about the customer."
msgstr "此小部件包含关于客户的信息。"
